{
    "data": {
        "event": {
            "start": "2024-10-03T08:00+02:00",
            "end": "2024-10-07T19:00+02:00",
            "search": {
                "nextPageToken": null,
                "items": [
                    {
                        "id": "44ca9211-1122-43d2-b4e5-cbf0012629ed",
                        "title": "Session test Maillot",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-03T08:00+02:00",
                        "end": "2024-10-03T20:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "44ca9211-1122-43d2-b4e5-cbf0012629ed",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-03T19:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "CYIM",
                                "id": "b6639960-162f-43ff-8cfd-2b503bebb299"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "4c94d4ac-79d4-476f-9607-3b9919923065",
                        "title": "Session test 353",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-03T08:00+02:00",
                        "end": "2024-10-03T20:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "CYIM",
                                "id": "b6639960-162f-43ff-8cfd-2b503bebb299"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "5976c81f-8f5c-43ae-8a67-e7d9caaf786b",
                        "title": "Session test Studio A",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-03T08:00+02:00",
                        "end": "2024-10-03T20:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "CYIM",
                                "id": "b6639960-162f-43ff-8cfd-2b503bebb299"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "aadb9515-e9c3-4ba8-961c-d40d94edc967",
                        "title": "Session test 352A",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-03T08:00+02:00",
                        "end": "2024-10-03T20:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "CYIM",
                                "id": "b6639960-162f-43ff-8cfd-2b503bebb299"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "ae415f68-192c-4123-92e1-f02d0ad76651",
                        "title": "Session test Bleu vote",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-03T08:00+02:00",
                        "end": "2024-10-03T20:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ae415f68-192c-4123-92e1-f02d0ad76651",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-03T19:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "1e6c5388-6259-4da1-a0f1-ae1e68a76f7e",
                        "title": "Session test VUS",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-03T08:05+02:00",
                        "end": "2024-10-03T20:05+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "CYIM",
                                "id": "b6639960-162f-43ff-8cfd-2b503bebb299"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "2693dfa4-5a1f-4a75-9fd3-879663644db1",
                        "title": "Cours de DES - Imagerie h\u00e9patique - Technique d'imagerie",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la formation, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>R\u00e9aliser des scanners du foie et des voies biliaires en suivant les techniques appropri\u00e9es<br>",
                            "Appliquer les m\u00e9thodes d'IRM du foie et des voies biliaires<br>",
                            "Analyser les r\u00e9sultats des \u00e9chographies de contraste<br>",
                            "Interpr\u00e9ter les images des h\u00e9patopathies chroniques, de l'hypertension portale et des surcharges h\u00e9patiques<br>",
                            "Identifier les caract\u00e9ristiques imagerie des cancers du foie, y compris les CHC, les cholangiocarcinomes et les m\u00e9tastases h\u00e9patiques&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-03T09:00+02:00",
                        "end": "2024-10-03T10:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/996/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4e682a82-467a-476d-911a-0e7ce0c8db67",
                        "title": "Focus sur le pancr\u00e9as pour les manipulateurs",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Identifier les processus physio-pathologiques des atteintes oncologiques du pancr\u00e9as<br>",
                            "Expliciter les modalit\u00e9s d\u2019imagerie pour les cancers du pancr\u00e9as<br>",
                            "Distinguer les \u00e9l\u00e9ments constitutifs d\u2019une prise en charge empathique</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-03T09:30+02:00",
                        "end": "2024-10-03T12:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1263/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ec04daf8-ebe1-4040-9ede-c4d5b32a754f",
                        "title": "D\u00e9pistage et Imagerie m\u00e9dicale :\u00a0 Quelles technologies d'imagerie pour quel d\u00e9pistage",
                        "objectives": [
                            "<div><span style=\"font-size: 14px;\">o<span style=\"white-space:pre\"> </span>Proposer le panorama large des avanc\u00e9es les plus r\u00e9centes dans le domaine des technologies d\u2019imagerie m\u00e9dicales pour le d\u00e9pistage</span></div>",
                            "<div><span style=\"font-size: 14px;\">o<span style=\"white-space:pre\"> </span>D\u00e9crire les outils IA et de simulation qui \u00e9mergent pour le d\u00e9pistage de masse, les verrous, et les illustrer par des exemples concrets d\u2019applications</span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-03T10:00+02:00",
                        "end": "2024-10-03T12:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Intelligence Artificielle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitement d'images / Post-traitement "
                            },
                            {
                                "value": "IRM"
                            },
                            {
                                "value": "M\u00e9decine nucl\u00e9aire"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Scanner (scanner-CT)"
                            },
                            {
                                "value": "Echographie - Ultrasons"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/999/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7eb36b50-8301-4764-8181-8f7f26097007",
                        "title": "Cours de DES - Imagerie h\u00e9patique -\u00a0 Les h\u00e9patopathies chroniques",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la formation, les congressistes sont en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>R\u00e9aliser des scanners du foie et des voies biliaires en suivant les techniques appropri\u00e9es</p>",
                            "<p>Appliquer les m\u00e9thodes d'IRM du foie et des voies biliaires</p>",
                            "<p>Analyser les r\u00e9sultats des \u00e9chographies de contraste</p>",
                            "<p>Interpr\u00e9ter les images des h\u00e9patopathies chroniques, de l'hypertension portale et des surcharges h\u00e9patiques</p>",
                            "<p>Identifier les caract\u00e9ristiques imagerie des cancers du foie, y compris les CHC, les cholangiocarcinomes et les m\u00e9tastases h\u00e9patiques</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-03T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-03T11:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1006/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "aad138b6-c8db-4452-acf3-93c910ad6d5d",
                        "title": "Cours de DES - Imagerie h\u00e9patique -\u00a0 Les cancers du foie",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la formation, les congressistes sont en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>R\u00e9aliser des scanners du foie et des voies biliaires en suivant les techniques appropri\u00e9es<br>",
                            "Appliquer les m\u00e9thodes d'IRM du foie et des voies biliaires<br>",
                            "Analyser les r\u00e9sultats des \u00e9chographies de contraste<br>",
                            "Interpr\u00e9ter les images des h\u00e9patopathies chroniques, de l'hypertension portale et des surcharges h\u00e9patiques<br>",
                            "Identifier les caract\u00e9ristiques imagerie des cancers du foie, y compris les CHC, les cholangiocarcinomes et les m\u00e9tastases h\u00e9patiques</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-03T11:30+02:00",
                        "end": "2024-10-03T12:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1010/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "60a49837-a6be-4715-b6f7-e2d0e1b906db",
                        "title": "D\u00e9pistage et Imagerie m\u00e9dicale : Exploration des donn\u00e9es acquises",
                        "objectives": [
                            "<div><span style=\"font-size: 14px;\">o<span style=\"white-space:pre\"> </span>Proposer le panorama large des avanc\u00e9es les plus r\u00e9centes dans le domaine des technologies d\u2019imagerie m\u00e9dicales pour le d\u00e9pistage</span></div>",
                            "<div><span style=\"font-size: 14px;\">o<span style=\"white-space:pre\"> </span>D\u00e9crire les outils IA et de simulation qui \u00e9mergent pour le d\u00e9pistage de masse, les verrous, et les illustrer par des exemples concrets d\u2019application</span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-03T13:00+02:00",
                        "end": "2024-10-03T15:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Intelligence Artificielle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitement d'images / Post-traitement "
                            },
                            {
                                "value": "IRM"
                            },
                            {
                                "value": "M\u00e9decine nucl\u00e9aire"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Scanner (scanner-CT)"
                            },
                            {
                                "value": "Echographie - Ultrasons"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/913/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "156c43a2-3955-4082-b991-d61888fd6c77",
                        "title": "Interface SFR-SFC -\u00a0 Etat des lieux des recommandations communes",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-03T13:30+02:00",
                        "end": "2024-10-03T15:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/919/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bf214197-12ac-4381-b41c-6ff388c7ccc6",
                        "title": "Cours de DES - Imagerie h\u00e9patique - Les l\u00e9sions b\u00e9nignes du foie",
                        "objectives": [
                            "<p style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">A la fin de la formation, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">R\u00e9aliser des scanners du foie et des voies biliaires en suivant les techniques appropri\u00e9es<br>",
                            "Appliquer les m\u00e9thodes d'IRM du foie et des voies biliaires<br>",
                            "Analyser les r\u00e9sultats des \u00e9chographies de contraste<br>",
                            "Interpr\u00e9ter les images des h\u00e9patopathies chroniques, de l'hypertension portale et des surcharges h\u00e9patiques<br>",
                            "Identifier les caract\u00e9ristiques imagerie des cancers du foie, y compris les CHC, les cholangiocarcinomes et les m\u00e9tastases h\u00e9patiques</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-03T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-03T15:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/925/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e887b5af-c0dc-4000-b985-b195a8ab4820",
                        "title": "Prendre soin et\u00a0oncologie pour les manipulateurs",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes sont en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Am\u00e9liorer la prise en soins des patients<br>",
                            "Distinguer les \u00e9l\u00e9ments constitutifs d\u2019une prise en charge empathique et respectueuse<br>",
                            "Identifier de nouvelles prises en charge de la douleur</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-03T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-03T17:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1270/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9dd49812-a9db-4a96-b56c-66ff5bfc951c",
                        "title": "Cours de DES - Imagerie h\u00e9patique -\u00a0La pathologie biliaire",
                        "objectives": [
                            "<p style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">A la fin de la formation, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">R\u00e9aliser des scanners du foie et des voies biliaires en suivant les techniques appropri\u00e9es<br>",
                            "Appliquer les m\u00e9thodes d'IRM du foie et des voies biliaires<br>",
                            "Analyser les r\u00e9sultats des \u00e9chographies de contraste<br>",
                            "Interpr\u00e9ter les images des h\u00e9patopathies chroniques, de l'hypertension portale et des surcharges h\u00e9patiques<br>",
                            "Identifier les caract\u00e9ristiques imagerie des cancers du foie, y compris les CHC, les cholangiocarcinomes et les m\u00e9tastases h\u00e9patiques</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-03T15:15+02:00",
                        "end": "2024-10-03T16:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/929/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b8d315e7-ada9-4651-bd8f-1ab07883713c",
                        "title": "Interface SFR-SFC - Etudes nationales en cours ou \u00e0 venir",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-03T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-03T16:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/931/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "57a0e970-66bd-4b83-bee7-09275ea8ba30",
                        "title": "Cours de DES - Imagerie h\u00e9patique -\u00a0L\u2019imagerie du foie post-op\u00e9ratoire",
                        "objectives": [
                            "<p style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">A la fin de la formation, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">R\u00e9aliser des scanners du foie et des voies biliaires en suivant les techniques appropri\u00e9es<br>",
                            "Appliquer les m\u00e9thodes d'IRM du foie et des voies biliaires<br>",
                            "Analyser les r\u00e9sultats des \u00e9chographies de contraste<br>",
                            "Interpr\u00e9ter les images des h\u00e9patopathies chroniques, de l'hypertension portale et des surcharges h\u00e9patiques<br>",
                            "Identifier les caract\u00e9ristiques imagerie des cancers du foie, y compris les CHC, les cholangiocarcinomes et les m\u00e9tastases h\u00e9patiques</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-03T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-03T17:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/934/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "67c36306-5ca6-4dff-8197-177e26653105",
                        "title": "Interface SFR-SFC :\u00a0Modifications des pratiques en imagerie cardiovasculaire et innovations",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-03T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-03T17:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/935/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "38d1ef07-2c4d-4918-8885-14b72af223c5",
                        "title": "La radioembolisation du CHC en 2024\u00a0: \u00e9tat des lieux et perspectives",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en&nbsp;mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p><span style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">Conna\u00eetre les indications de&nbsp;la radioembolisation dans le traitement du CHC selon les derni\u00e8res recommandations nationales et internationales.</span><br style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">",
                            "<span style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">Discuter la place de la radioembolisation en tant que traitement n\u00e9oadjuvant, d\u2019attente ou de r\u00e9duction tumorale, avant chirurgie h\u00e9patique curative, en fonction des r\u00e9sultats post-op\u00e9ratoires et de la morbidit\u00e9 p\u00e9ri-op\u00e9ratoire.</span><br style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">",
                            "<span style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">Conna\u00eetre les recommandations de bonne pratique interventionnelle pour la radioembolisation dans le cadre du CHC.</span><br style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">",
                            "<span style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">Savoir mettre en \u0153uvre tous les moyens techniques, logistiques et organisationnels pour optimiser la r\u00e9alisation de la radioembolisation et am\u00e9liorer ses r\u00e9sultats.</span></p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T08:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "38d1ef07-2c4d-4918-8885-14b72af223c5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T08:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "CBCT (Cone beam computed tomography)\t"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#ff0000",
                                "id": "48401e33-d7c5-4091-9d02-8c3e805ba574",
                                "label": "Expert",
                                "value": "Expert"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/29/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "64061a7b-fcfa-4cda-b8e8-66ed153ed8a0",
                        "title": "Ce que nous n'osons plus demander : comment et que mesure-t-on dans le thorax et le foie en 2024 ?",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront&nbsp;en mesure de :&nbsp;&nbsp;</div>",
                            "<div>Analyser les morphologies h\u00e9patiques&nbsp;avec les mesures ad hoc pour l'h\u00e9patologue<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Effectuer les mesures n\u00e9cessaires des nodules pulmonaires, des voies a\u00e9riennes sup\u00e9rieures et du coeur <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les principales mesures anthropomorphiques \u00e0 extraire d'un scanner thoraco-abdomino-pelvien</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T08:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "64061a7b-fcfa-4cda-b8e8-66ed153ed8a0",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T08:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Thorax"
                            },
                            {
                                "value": "Scanner (scanner-CT)"
                            },
                            {
                                "value": "Traitement d'images / Post-traitement "
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/838/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "86ac1c7e-8345-4bef-abd8-c9074455df29",
                        "title": "Sport et Cerveau : le sport rend-il fou ?",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Rappeler quelles sont les l\u00e9sions traumatiques du cerveau et de la moelle pourvant survenir lors&nbsp;de la pratique du sport<br>",
                            "D\u00e9couvrir ce qu'est&nbsp;l'encephalopathie chronique&nbsp;traumatique (ECT), et ses diff\u00e9rences avec les commotions c\u00e9r\u00e9brales<br>",
                            "Conna\u00eetre le protocole d'exploration en imagerie d'un cerveau&nbsp;potentiellement l\u00e9s\u00e9 par la pratique sportive<br>",
                            "D\u00e9couvrir les r\u00e9sultats de l'IRM avanc\u00e9e dans l'exploration de l'encephalopathie chronique traumatique (ECT)</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T08:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "86ac1c7e-8345-4bef-abd8-c9074455df29",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T08:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie "
                            },
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1817/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1633949e-a94a-4cc6-b4e0-78e4223e0ae2",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques en imagerie de la femme",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;<br>",
                            "Tester ses connaissances en pelvis f\u00e9minin et en s\u00e9nologie en participant aux QCM interactifs<br>",
                            "Apprendre \u00e0 suivre des r\u00e8gles d\u2019interpr\u00e9tation en respectant les recommandations en vigueur<br>",
                            "Apprendre \u00e0 analyser un cas dans son ensemble de fa\u00e7on synth\u00e9tique et \u00e0 transmettre les informations pertinentes pour la prise en charge des patientes<br>",
                            "Retenir des conseils pragmatiques pour la pratique quotidienne de l\u2019imagerie de la femme</p>",
                            "<p>Pr\u00e9sentation de la session:</p>",
                            "<p style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">Cette session de cas cliniques en imagerie de la femme vous propose des cas interactifs s\u00e9lectionn\u00e9s parmi les meilleurs pr\u00e9sent\u00e9s lors de la journ\u00e9e de la SIFEM junior 2024, sous l\u2019\u00e9gide de la Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise d\u2019Imagerie de la Femme (SIFEM).<br>",
                            "\u200bVenez tester vos connaissances dans une ambiance conviviale et repartir avec des messages clairs pour am\u00e9liorer votre pratique de l\u2019imagerie de la femme au quotidien.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T08:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1633949e-a94a-4cc6-b4e0-78e4223e0ae2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T08:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Cas cliniques et Interpr\u00e9tation",
                                "id": "e5cfbebb-132a-488c-9364-90bdd0827c1a"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "S\u00e9nologie"
                            },
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1094/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "307ed697-ff2b-4bc4-bd1b-d5cb8986c8f4",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - La cheville en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T08:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "307ed697-ff2b-4bc4-bd1b-d5cb8986c8f4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1356/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8dff07a4-943f-489f-9ead-483e2f69ed09",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie thoracique -\u00a0Le suivi th\u00e9rapeutique du cancer bronchique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T08:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8dff07a4-943f-489f-9ead-483e2f69ed09",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1244/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ab206e7f-b215-4dd8-95e1-09f547e4086d",
                        "title": "Echo Doppler - Optimisation des param\u00e8tres de r\u00e9glage en \u00e9cho-Doppler",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T08:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ab206e7f-b215-4dd8-95e1-09f547e4086d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "e0f93201-d261-4d81-af55-a24d18b37ae9",
                        "title": "D\u00e9veloppement durable et transition \u00e9cologique en radiologie : motivations et trajectoires",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront&nbsp;en mesure de :<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Appr\u00e9hender les obstacles potentiels individuels et organisationnels \u00e0 la transition \u00e9cologique du syst\u00e8me de soins<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Comprendre le concept One Health (une seule sant\u00e9 pour les \u00eatres vivants et les \u00e9cosyst\u00e8mes)<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Comprendre que la lutte contre le changement climatique est li\u00e9 \u00e0 l'am\u00e9lioration de la sant\u00e9 des poplutations<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T08:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e0f93201-d261-4d81-af55-a24d18b37ae9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Qualiopi",
                                "id": "c67faed5-e80e-4c7f-9990-2c0632c3c058"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Dispositifs m\u00e9dicaux"
                            },
                            {
                                "value": "Gestion"
                            },
                            {
                                "value": "Ing\u00e9nierie"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "IT & Mat\u00e9riel Informatique : syst\u00e8mes d\u2019Information / t\u00e9l\u00e9communications "
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/845/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "26b2cbab-7ac2-4d98-b696-ca9d0b5a0fa1",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en oncologie",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de&nbsp; :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Comprendre les principes de la protection biliaire par dissection \u00e0 l\u2019air ambiant lors des thermo-ablations de tumeurs h\u00e9patiques centrales.<br>",
                            "Expliquer les avantages et les inconv\u00e9nients de cette technique par rapport aux m\u00e9thodes traditionnelles.<br>",
                            "Utiliser les histogrammes du coefficient de diffusion apparent pour diff\u00e9rencier les tumeurs testiculaires b\u00e9nignes des tumeurs malignes.<br>",
                            "Interpr\u00e9ter les r\u00e9sultats des simulations num\u00e9riques et leur corr\u00e9lation avec les r\u00e9sultats cliniques pour l\u2019\u00e9lectroporation irr\u00e9versible du CHC<br>",
                            "\u00c9valuer l'efficacit\u00e9 des nouvelles approches th\u00e9rapeutiques telles que la radioembolisation combin\u00e9e \u00e0 la p\u00e9ri-immunoth\u00e9rapie dans le traitement du CHC<br>",
                            "Comprendre l\u2019int\u00e9r\u00eat pronostique de la charge tumorale en comparant la biopsie liquide et le scanner TAP chez les patients m\u00e9tastatiques, et appliquer ces connaissances dans des contextes cliniques r\u00e9els.</p>",
                            "<p>Ces objectifs visent \u00e0 enrichir les connaissances des participants sur les techniques avanc\u00e9es en oncologie, les outils de diagnostic diff\u00e9rentiel et les nouvelles approches th\u00e9rapeutiques, tout en les aidant \u00e0 appliquer ces concepts dans leur pratique clinique quotidienne.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T09:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "26b2cbab-7ac2-4d98-b696-ca9d0b5a0fa1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1570/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "42344ee3-6940-42ba-8cd8-88f6e3ba92f3",
                        "title": "L\u2019IRM bas champ au chevet du patient",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront&nbsp;en mesure de :</p>",
                            "<p>Comprendre les technologies mises en \u0153uvre sur les syst\u00e8mes \u00e0 bas champs magn\u00e9tiques et leurs domaines d'applications</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T09:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "42344ee3-6940-42ba-8cd8-88f6e3ba92f3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Qualiopi",
                                "id": "c67faed5-e80e-4c7f-9990-2c0632c3c058"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "IRM"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/854/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "92e7e78c-687d-4770-96ee-d1147c325884",
                        "title": "Auditions publiques des candidats au prix Innovation",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T09:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "92e7e78c-687d-4770-96ee-d1147c325884",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2274/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9ff1c6d7-8131-4fd2-bcff-98df42ec642e",
                        "title": "La radiographie thoracique\u00a0: \u00e9vitez les erreurs !",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront&nbsp;en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Savoir reconna\u00eetre les nodules et les masses en radiographie thoracique</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre la s\u00e9miologie des maladies bronchiques en radiographie thoracique</p>",
                            "<p>Savoir analyser de fa\u00e7on syst\u00e9matique une radiographie thoracique \u00e0 la recherche d\u2019anomalies d\u00e9tectables</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T09:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9ff1c6d7-8131-4fd2-bcff-98df42ec642e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T09:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            },
                            {
                                "title": "International",
                                "id": "1bf60794-6049-45ff-8eb2-002afd6fa05d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/139/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a503f612-6fce-4e6c-8669-920e79b84084",
                        "title": "Accueil des nouveaux internes",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T09:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a503f612-6fce-4e6c-8669-920e79b84084",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T10:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2518/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d08cc579-10c3-41b3-8ead-f9f2bd2ab6a5",
                        "title": "S\u00e9ances de cas cliniques d\u2019Imagerie prostatique\u00a0: de la d\u00e9tection tumorale au bilan d\u2019extension du cancer de prostate",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T09:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d08cc579-10c3-41b3-8ead-f9f2bd2ab6a5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T09:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Cas cliniques et Interpr\u00e9tation",
                                "id": "e5cfbebb-132a-488c-9364-90bdd0827c1a"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2616/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "71fa957d-f408-4a0c-982e-9d42c9a3e0fd",
                        "title": "Parcours du foie :\u00a0La pathologie biliaire",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la formation, les congressistes seront&nbsp;en mesure de :&nbsp;<br>",
                            "Conna\u00eetre la s\u00e9miologie radiologique des cholangiopathies d\u2019origine auto-immune, secondaire et g\u00e9n\u00e9tique</div>",
                            "<div>Reconna\u00eetre les l\u00e9sions mucineuses kystiques des voies biliaires (tumeurs mucineuses et tumeurs papillaires intraductales des voies biliaires)</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les modalit\u00e9s d\u2019exploration et l\u2019imagerie diagnostique des l\u00e9sions cong\u00e9nitales des voies biliaires</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T09:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "71fa957d-f408-4a0c-982e-9d42c9a3e0fd",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2564/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7e8bef32-82c5-41f6-8bbb-e8cdde808f9a",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie p\u00e9diatrique",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :<br>",
                            "Corr\u00e9ler les donn\u00e9es d'imagerie aux param\u00e8tres cliniques, histologiques et/ou pronostiques<br>",
                            "Pr\u00e9senter de nouvelles caract\u00e9ristiques en imagerie permettant d'am\u00e9liorer la pr\u00e9cision diagnostique<br>",
                            "Evaluer des outils de post traitement ou d'aide au diagnostic (logiciel d'IA, segmentation)</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T09:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7e8bef32-82c5-41f6-8bbb-e8cdde808f9a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1494/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2b913cb5-45bf-49eb-9df3-d18bb38d130c",
                        "title": "Atelier de simulation en \u00e9chographie -\u00a0 Gyn\u00e9cologie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T09:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "50d2799a-c412-4fd6-a486-54176c15326d",
                        "title": "Les ischios jambiers proximaux",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T09:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T09:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1496/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f68c7aca-af4d-4106-92e8-6345c82a166d",
                        "title": "Session 1 du JURI :\u00a0 Biopsies visc\u00e9rales : Le secret\u00a0de la r\u00e9ussite ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T09:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f68c7aca-af4d-4106-92e8-6345c82a166d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T10:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Thorax"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1025/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1565ce27-06f4-41c6-8f15-42ba23652eaa",
                        "title": "Les ischios jambiers proximaux",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T09:35+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:05+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "03a62f06-9d9f-46cf-b654-35e610a4a4a1",
                        "title": "Quand les sinus affectent l'orbite",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :</div>",
                            "<div>Identifier les atteintes orbitaires d'origine sinusienne<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Protocoler les examens et r\u00e9diger un compte-rendu r\u00e9pondant aux attentes des cliniciens&nbsp; <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>D\u00e9crire les principales \u00e9tiologies sinusiennes tumorales qui touchent aussi l'orbite<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>D\u00e9crire une pathologie infectieuse ou inflammatoire des sinus avec atteinte orbitaire&nbsp;</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T09:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "03a62f06-9d9f-46cf-b654-35e610a4a4a1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/882/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "10126f59-924a-4ab9-99d7-8d3e9f98735a",
                        "title": "Mini Symposium -\u00a0 Apport des solutions d'Intelligence Artificielle\u00a0pour un meilleur d\u00e9pistage du cancer du sein",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T09:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:10+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "7e4fa189-fca8-4c9b-a960-5348030a2fb5",
                        "title": "Mini Symposium ICAD -\u00a0Apport des solutions d'IA d'iCAD pour un meilleur d\u00e9pistage du cancer du sein",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T09:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:10+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1833/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "83138fe1-80f0-4526-ae41-9ac599adfac8",
                        "title": "La recertification c'est obligatoire et c'est lanc\u00e9 !",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de : <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Mettre en place les r\u00e8gles de la recertification (intro)<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Reconna\u00eetre une FMC d'un&nbsp;DPC<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre le r\u00f4le du dispositif d'accr\u00e9ditation des \u00e9quipes</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T09:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "83138fe1-80f0-4526-ae41-9ac599adfac8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Qualit\u00e9"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/866/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "87304e08-7ed2-4db6-8118-096a5185bec4",
                        "title": "Recommandations pour l\u2019utilisation des produits de contraste en scanner et IRM",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T09:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "87304e08-7ed2-4db6-8118-096a5185bec4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Contraste (agents de contraste)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1446/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a47be1a2-d9a8-4f44-862b-4fafc6eecb1f",
                        "title": "La FRI rencontre les tutelles",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T10:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a47be1a2-d9a8-4f44-862b-4fafc6eecb1f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2527/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bd72802b-9733-4e42-9a67-eb0244db2717",
                        "title": "Espace simulation en acc\u00e8s libre &\u00a0comp\u00e9tition simulation \"JFR Games\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T10:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T11:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "80cdd942-ebae-442e-bbf9-18bf17753876",
                        "title": "Le psoas-iliaque",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T10:10+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1498/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0333da43-9062-4979-84c5-4a140ccfb9a0",
                        "title": "Imagerie dento maxilaire -\u00a0Imagerie des dents incluses",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0333da43-9062-4979-84c5-4a140ccfb9a0",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/877/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3853627a-153f-4cc1-92a4-ef60a05792a2",
                        "title": "Le psoas-iliaque",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "69570a66-8d62-4cdc-a368-c81f50204d4f",
                        "title": "Echo Doppler - Comment je fais un \u00e9cho-Doppler des art\u00e8res r\u00e9nales",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "69570a66-8d62-4cdc-a368-c81f50204d4f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1347/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "89539433-df99-4e2c-aa82-e854a238d74b",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - Exploration des rhumatismes : anatomie\u00a0 articulaire, protocoles d\u2019explorations",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "89539433-df99-4e2c-aa82-e854a238d74b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1367/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "be331477-4ded-4056-b98b-70a4ce002f38",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 des urgences abdominales et pelviennes -\u00a0Imagerie des urgences vasculaires",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "be331477-4ded-4056-b98b-70a4ce002f38",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1205/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "baf34d5e-99fe-4b7a-9749-c1db38886ed4",
                        "title": "Super d\u00e9mo - O\u00f9 en est-on du guidage percutan\u00e9 sans Rayons X ? D\u00e9monstration sur station Imactis",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T10:35+02:00",
                        "end": "2024-10-04T10:50+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1843/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1768bfc8-642f-4b25-9103-fd90bc8e4397",
                        "title": "La Recherche pour les manipulateurs, constat et perspectives",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes sont en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Expliciter la place du manipulateur&nbsp;en recherche<br>",
                            "Pr\u00e9ciser la d\u00e9marche de Recherche param\u00e9dicale&nbsp;&nbsp;<br>",
                            "Identifier des domaines propices \u00e0 la recherche param\u00e9dicale</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T10:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1768bfc8-642f-4b25-9103-fd90bc8e4397",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1284/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "40a3a9c6-4458-4516-ac05-f0a5929303a7",
                        "title": "Parcours du foie\u00a0: H\u00e9pathopathies chroniques",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront&nbsp;en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre la s\u00e9miologie radiologique des h\u00e9patopathies chroniques et de l\u2019hypertension portale avec les signes de dysmorphie h\u00e9patique et les signes h\u00e9modynamique</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre la s\u00e9miologie radiologique de la thrombose porte</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les performances diagnostiques de ces signes</div>",
                            "<div>Savoir utiliser et int\u00e9grer les donn\u00e9es d\u2019\u00e9lastographie h\u00e9patique</div>",
                            "<div>Savoir interpr\u00e9ter une imagerie de surcharge en graisse et en fer</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T10:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T11:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "40a3a9c6-4458-4516-ac05-f0a5929303a7",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2571/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a6467a1e-0b39-4ba3-ba01-abe718b59de6",
                        "title": "Echographie de la hanche du nourrisson",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T10:50+02:00",
                        "end": "2024-10-04T11:20+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1500/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e8577aac-03c5-403e-82f8-919d55cda4c5",
                        "title": "Prise en charge du Syndrome de congestion pelvienne",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T10:55+02:00",
                        "end": "2024-10-04T11:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e8577aac-03c5-403e-82f8-919d55cda4c5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T11:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Dispositifs m\u00e9dicaux"
                            },
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1028/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "14b43b2d-cb07-4b90-89f3-28250140cc43",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales de l'imagerie de l'appareil g\u00e9nital et urinaire masculin",
                        "objectives": [
                            "<p>Cette session scientifique couvre les actualit\u00e9s sur les nouveaut\u00e9s en imagerie urinaire, de la radiologie interventionnelle \u00e0 l'imagerie diagnostique, de l'imagerie prostatique \u00e0 l'imagerie r\u00e9nale et v\u00e9sicale.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "14b43b2d-cb07-4b90-89f3-28250140cc43",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1341/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2e6a83c9-fd8f-49a9-9635-6f7d95d72343",
                        "title": "S\u00e9minaire AIRP -\u00a0Benign/Inflammatory Biliary Conditions et\u00a0Curent Concepts in Cholangiocarcinoma",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2e6a83c9-fd8f-49a9-9635-6f7d95d72343",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/893/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4850fb5b-d8ad-4c75-8f94-652e3544dba4",
                        "title": "Prenez votre shot de science avec Juisci !",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T11:10+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "9dd4a1cc-9916-4a35-bbbe-92ef6d060ea6",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie ORL",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de&nbsp; :&nbsp;</p>",
                            "<p>Expliquer l'utilisation de l'apprentissage automatique pour l'identification des tumeurs orbitaires malignes en int\u00e9grant des donn\u00e9es d\u2019IRM multiparam\u00e9trique 3 Tesla, et \u00e9valuer l'efficacit\u00e9 des man\u0153uvres dynamiques syst\u00e9matiques au scanner pour la stadification T des cancers ORL</p>",
                            "<p>Analyser la place de l'\u00e9chographie oculaire dans la gestion des pathologies du segment post\u00e9rieur de l'\u0153il et discuter de l'imagerie pr\u00e9-op\u00e9ratoire des implants cochl\u00e9aires pour optimiser les r\u00e9sultats chirurgicaux</p>",
                            "<p>\u00c9valuer l'utilisation de la tomodensitom\u00e9trie haute r\u00e9solution pour les traumatismes de l'os temporal et d\u00e9terminer la fiabilit\u00e9 de l'imagerie dans la d\u00e9tection des atteintes ganglionnaires dans les carcinomes \u00e9pidermo\u00efdes de la vall\u00e9cule</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9dd4a1cc-9916-4a35-bbbe-92ef6d060ea6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/874/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a0d2e038-6d22-4608-b544-53db1ec5336e",
                        "title": "Atelier de simulation en \u00e9chographie -\u00a0 Abdominal adulte avanc\u00e9e",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "a92f1abe-1934-4de0-88c7-c9c7bfc476dc",
                        "title": "Grande Conf\u00e9rence :\u00a0 L'Intelligence Artificielle dans tous ses \u00e9tats !",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a92f1abe-1934-4de0-88c7-c9c7bfc476dc",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T11:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1594/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "fd8e9dc8-fe53-428c-ba7f-fe484e0e3876",
                        "title": "Traumatologie p\u00e9diatrique aux urgences :\u00a0 kit de survie",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront&nbsp;en mesure de :</div>",
                            "<div>Valider la qualit\u00e9 des clich\u00e9s des urgences et connaitre les indications et incidences selon la pathologie<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Interpr\u00e9ter les radiographies standard membres sup\u00e9rieurs, membres inf\u00e9rieurs et rachis dans le cadre du traumtisme et connaitre la place des examens compl\u00e9mentaires utiles (\u00e9cho, IRM)<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les fractures les plus fr\u00e9quentes et les plus sp\u00e9cifiques chez l'enfant ainsi que les variantes de la normale<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Savoir la pertinence et les limites de l'IA dans cette indication<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "fd8e9dc8-fe53-428c-ba7f-fe484e0e3876",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Urgences"
                            },
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1848/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "07a329bf-091d-4f29-b9d0-4301c7de8588",
                        "title": "Interpr\u00e9tation du scanner thoracique en r\u00e9animation: comment s'en sortir?",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront&nbsp;en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Maitriser la terminologie radiologique,&nbsp;clinique et histologique appliqu\u00e9e aux d\u00e9compensations cardio-respiratoires et au SDRA (syndrome de d\u00e9tresse respiratoire aigu)<br>",
                            "Utiliser une m\u00e9thode d'analyse syst\u00e9matis\u00e9e du scanner thoracique pour \u00e9tayer le&nbsp;diagnostic&nbsp;diff\u00e9rentiel&nbsp;des d\u00e9tresses cardio-respiratoires en r\u00e9animation<br>",
                            "Conna\u00eetre les associations de signes tomodensitom\u00e9triques en faveur de d\u00e9compensations cardio-vasculaires, de pneumonies infectieuses s\u00e9v\u00e8res ou de&nbsp;pathologies interstitielles aigues, chacune de ces cat\u00e9gories indiquant des traitements sp\u00e9cifiques<br>",
                            "Comprendre les notions d'oed\u00e8me pulmonaire hydrostatique et d'oed\u00e8me l\u00e9sionnel<br>",
                            "Reconna\u00eetre les apparences classiques de pathologies hypox\u00e9miantes sp\u00e9cifiques telles que l'h\u00e9morragie intra-alv\u00e9olaire,&nbsp;la pneumocystose ou la lymphangite carcinomateuse .</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T11:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "07a329bf-091d-4f29-b9d0-4301c7de8588",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            },
                            {
                                "value": "Scanner (scanner-CT)"
                            },
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/12/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "18946205-d2f5-4a3c-a0f8-3656be1178d9",
                        "title": "Li Fraumeni, de l'enfant \u00e0 l'adulte",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;&nbsp;</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les pr\u00e9sentations clinico-radiologiques sugg\u00e9rant une mutation constitutionnelle du g\u00e8ne TP53<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Comprendre la prise en charge des apparent\u00e9s devant un cas index<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les strat\u00e9gies de d\u00e9pistage radiologique selon l'\u00e2ge des patients</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T11:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "18946205-d2f5-4a3c-a0f8-3656be1178d9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/896/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4ac09d18-6716-4cde-810b-fd5ec767dde3",
                        "title": "JFR 365 - Tumeurs osseuses : Les fondamentaux !",
                        "objectives": [
                            "<div class=\"page\" title=\"Page 1\">",
                            "<div class=\"layoutArea\">",
                            "<div class=\"column\">",
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de :&nbsp;<br>",
                            "Conna\u00eetre les principales l\u00e9sions osseuses par \u00e2ge et localisation<br>",
                            "Reconna\u00eetre les crit\u00e8res d'agressivit\u00e9\u0301 d'une tumeur osseuse primitive<br>",
                            "Reconna\u00eetre une matrice tumorale<br>",
                            "Reconna\u00eetre les l\u00e9sions principales \"don't touch\" l\u00e9sions&nbsp;</p>",
                            "</div>",
                            "</div>",
                            "</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T11:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4ac09d18-6716-4cde-810b-fd5ec767dde3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/20/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7092b5a9-5818-47c1-b298-fdba8a225c2d",
                        "title": "Ovaire Pseudo-tumoral",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p><span style=\"font-size: 1em;\">Reconna\u00ee</span><span style=\"font-size: 1em;\">tre un abc\u00e9s ovarien quelque&nbsp;soit le germe</span><br>",
                            "Conna\u00eetre les causes d'augmentation de taille non tumorale de l'ovaire<br>",
                            "Conna\u00eetre le type de dystrophie ovarienne corr\u00e9l\u00e9e aux troubles hormonaux</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T11:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7092b5a9-5818-47c1-b298-fdba8a225c2d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/903/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e43e9333-67eb-49e3-bbb2-476347eb3dc9",
                        "title": "Your JFR :\u00a0 Intelligence Artificielle\u00a0et application en neuroradiologie: \u00e9thique et garantie humaine",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T11:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e43e9333-67eb-49e3-bbb2-476347eb3dc9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1186/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "34b435c6-878a-4ebd-80c5-eb6c3db04ab0",
                        "title": "Le tendon extenseur ulnaire du carpe",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T11:25+02:00",
                        "end": "2024-10-04T11:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1501/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a09b17ed-d43d-4d42-a6e2-551b4375b0cf",
                        "title": "Animation Junior - Prise en main et r\u00e9glage d'\u00e9chographe",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T11:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "d62e39fe-0471-464e-8c74-710acee6d996",
                        "title": "Le tendon extenseur ulnaire du carpe",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T11:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "102ec9b5-5c4c-4634-96e9-0ae7feb17a0a",
                        "title": "Imagerie de la femme :\u00a0 S\u00e9nologie :\u00a0 Seins inflammatoires",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "102ec9b5-5c4c-4634-96e9-0ae7feb17a0a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1216/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "41426214-fcb7-41fb-a9f0-b92cecac6c23",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive -\u00a0Tumeurs solides h\u00e9patiques",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "41426214-fcb7-41fb-a9f0-b92cecac6c23",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1206/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6958d918-10fa-4c79-9cfa-f0188c36c4f5",
                        "title": "R\u00e9actions allergiques aux produits de contraste - Prise en charge des r\u00e9actions allergiques aux produits de contraste",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "6958d918-10fa-4c79-9cfa-f0188c36c4f5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1422/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8db798b5-70a5-46a0-933a-411b668f9d34",
                        "title": "Echo Doppler - Exploration \u00e9cho-Doppler des thromboses veineuses",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8db798b5-70a5-46a0-933a-411b668f9d34",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1178/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e6fc4347-6081-4b99-bae7-139f84ec5630",
                        "title": "Coupes CNEOF sur patientes",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e6fc4347-6081-4b99-bae7-139f84ec5630",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1188/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "44e14542-7e5f-42a3-9bd0-5dcb2d979c8e",
                        "title": "Installation en lib\u00e9ral",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T12:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T13:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "44e14542-7e5f-42a3-9bd0-5dcb2d979c8e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1682/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "5e09c08e-e1b5-455f-88a6-e275e004ca80",
                        "title": "Atelier Simulation en Percutan\u00e9 - Session 1",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T12:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "725e3b5c-1249-4758-ba53-b338204c03c5",
                        "title": "Radiologie interventionnelle et r\u00e9seaux sociaux",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T12:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T13:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "725e3b5c-1249-4758-ba53-b338204c03c5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T13:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "IT & Mat\u00e9riel Informatique : syst\u00e8mes d\u2019Information / t\u00e9l\u00e9communications "
                            },
                            {
                                "value": "M\u00e9dias / Presse"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1060/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2ea71dfe-fc9a-415a-ba64-663e0ebf0b56",
                        "title": "Macrobiopsie mammaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T12:05+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:10+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1503/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "038f412f-1ed1-491e-aeb5-9cf15b29089e",
                        "title": "Animation Junior - Prise en main et r\u00e9glage d'\u00e9chographe",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T12:10+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "32648a6e-5aa7-480a-b902-c5bdf76d5494",
                        "title": "Macrobiopsie mammaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T12:10+02:00",
                        "end": "2024-10-04T12:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "1f1ba07e-29ad-4c08-936f-c8d9df9860c6",
                        "title": "Atelier de simulation en \u00e9chographie -\u00a0 Basic skills",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T12:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "b3c77eaa-3887-43c3-8a9a-98a1eb2cf167",
                        "title": "Meet your committee \"Comit\u00e9 \u00e9co-responsabilit\u00e9\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T12:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T13:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Management et qualit\u00e9"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "bc9c7327-beaa-49b8-badc-b9d538ed2888",
                        "title": "Urgences scrotales",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T12:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T13:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1505/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ddec64fa-54ff-4287-af75-923d1347576f",
                        "title": "T\u00e9l\u00e9radiologie : point de vue technique et r\u00e8glementaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T12:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T13:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ddec64fa-54ff-4287-af75-923d1347576f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Focus T\u00e9l\u00e9radiologie",
                                "id": "6732d32b-037a-4439-956e-e38535b4d7cd"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/906/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0a27b6bf-c5e4-4f79-9d44-715079d258f4",
                        "title": "Super d\u00e9mo -\u00a0 Epione\u00ae, assistance robotique pour l\u2019'ablation percutan\u00e9e des tumeurs",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T13:05+02:00",
                        "end": "2024-10-04T13:20+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0a27b6bf-c5e4-4f79-9d44-715079d258f4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T12:20:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2421/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0830bec1-44d0-45f2-911e-0a0910f001db",
                        "title": "Session CERF \"Comment je valorise mon m\u00e9moire de DES dans le JIDI\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T13:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T13:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "56324a71-fee8-4ebf-9454-278844f55f63",
                        "title": "Symposium Focus -\u00a0 CZT-based Photon Counting Detector CT: First Clinical Experience",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T13:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T13:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "fba575c6-3eba-4483-a736-dddba21ce4a4",
                        "title": "Symposium Focus CANON -\u00a0CZT-based Photon Counting Detector CT: First Clinical Experience",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T13:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T13:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1872/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f85f002c-8fd1-45f1-a77d-12197a9b51c5",
                        "title": "Ligaments extrins\u00e8ques du poignet",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T13:20+02:00",
                        "end": "2024-10-04T13:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1506/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "327fb422-5a91-468c-a559-d0283382e0d3",
                        "title": "Animation Junior - Prise en main et r\u00e9glage d'\u00e9chographe",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T13:25+02:00",
                        "end": "2024-10-04T13:55+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "76143c7b-e4e1-4912-849e-ad1ca9e72e7d",
                        "title": "Session 1 de SIMS Jeune : Infiltrations mais pas que...",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T13:25+02:00",
                        "end": "2024-10-04T14:25+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "76143c7b-e4e1-4912-849e-ad1ca9e72e7d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T14:25:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1063/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f5e8521c-8891-4365-9f32-7a8395226743",
                        "title": "Ligaments extrins\u00e8ques du poignet",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T13:25+02:00",
                        "end": "2024-10-04T13:55+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "1f755811-2d12-467e-8862-ece9a3022942",
                        "title": "Imagerie des c\u00e9phal\u00e9es de l\u2019enfant : Recommandations HAS 2024 en pratique pour le radiologue",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront&nbsp;en mesure de :<br>",
                            "Adapter les recommandations sur l'imagerie des c\u00e9phal\u00e9es de l'enfant \u00e0 une pratique lib\u00e9rale ou hospitali\u00e8re<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les principales causes de c\u00e9phal\u00e9es de l'enfant<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les \"drapeaux rouges\" qui doivent motiver la r\u00e9alisation d'une imagerie (IRM)<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les modalit\u00e9s d'imagerie (\u00e9ventuellement le protocole en IRM) en fonction de la cause suspect\u00e9e<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Savoir comment se pr\u00e9parent et se r\u00e9digent des recommandations HAS</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1f755811-2d12-467e-8862-ece9a3022942",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            },
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            },
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/940/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1f7de1b3-d97d-4f92-8c6b-842439de3bc3",
                        "title": "CNU - Performance et valorisation d'un service de radiologie vis \u00e0 vis des directions de l'h\u00f4pital et des correspondants:\u00a0comment optimiser son organisation ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1f7de1b3-d97d-4f92-8c6b-842439de3bc3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1572/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "21d2f2aa-979d-4c4f-b168-9084a44321cf",
                        "title": "Urgences abdominales et r\u00e9animation: le scanner sous pression",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes&nbsp;seront en mesure de :&nbsp;&nbsp;<br>",
                            "Savoir reconnaitre les urgences vitales de l'abdomen qui rel\u00e8vent de la prise en charge en r\u00e9animation<span style=\"white-space:pre\"> </span></p>",
                            "<div>Connaitre la s\u00e9miologie radiologique de l'\u00e9tat de choc et de ses complications<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Connaitre la place de la radiologie interventionnelle en r\u00e9animation&nbsp;</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "21d2f2aa-979d-4c4f-b168-9084a44321cf",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1879/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "542b84ae-3d43-401e-8f16-b8b292db10da",
                        "title": "Atelier de simulation en \u00e9chographie -\u00a0 Basic skills",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "97d60140-d50f-4053-aba1-ac0f07b9a7c6",
                        "title": "Etudes multicentriques \u00e0 l\u2019heure de l\u2019Intelligence Artificielle",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Appr\u00e9hender les contraintes et les points d'attention pour la mise en commun et l'exploitation de donn\u00e9es multicentriques pour le d\u00e9veloppments de m\u00e9thodes d'intelligence artificielle</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "97d60140-d50f-4053-aba1-ac0f07b9a7c6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Intelligence Artificielle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/943/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a0392500-21d3-4348-a921-510034849e02",
                        "title": "L\u2019IRM 7T en neuroradiologie\u00a0: de la th\u00e9orie \u00e0 la pratique clinique",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>D\u00e9couvrir la plus-value de l\u2019IRM 7T par rapport aux IRM conventionnelles</p>",
                            "<p>D\u00e9couvrir les challenges techniques de l\u2019ultra haut champ magn\u00e9tique</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les principales indications cliniques</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les principales s\u00e9quences&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Se familiariser avec la s\u00e9miologie</p>",
                            "<p>D\u00e9couvrir les perspectives de la recherche clinique&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a0392500-21d3-4348-a921-510034849e02",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T14:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie "
                            },
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            },
                            {
                                "value": "IRM"
                            },
                            {
                                "value": "Anatomie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/63/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a24fd7eb-4ae1-48fa-a16e-ef8ea55ca4a2",
                        "title": "Session SFR Junior / CERF \"Les jeunes et la RI (option RIA)\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T14:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "ab34f5e8-2eba-4c87-ac3a-df984d544de0",
                        "title": "Parcours radiologique des personnes transgenres: perspectives post-op\u00e9ratoires et strat\u00e9gies de d\u00e9pistage",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront&nbsp;en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les differentes techniques de chirurgie de r\u00e9affirmation de genre</div>",
                            "<div>Distinguer les principales complications de la reconstruction ur\u00e9trale</div>",
                            "<div>Reconna\u00eetre les principales&nbsp;complications du N\u00e9ophallus et n\u00e9ovagin</div>",
                            "<div>Avoir en consid\u00e9ration les particularit\u00e9s en s\u00e9nologie chez les patients transgenres</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ab34f5e8-2eba-4c87-ac3a-df984d544de0",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            },
                            {
                                "value": "S\u00e9nologie"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/947/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b39416a0-b339-47d1-9306-d72539097ca7",
                        "title": "Scanner cardiaque - les bases",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront&nbsp;en mesure de :<br>",
                            "Conna\u00eetre les indications du coroscanner en 2024<br>",
                            "Conna\u00eetre la radioanatomie du c\u0153ur et les variantes des art\u00e8res coronaires&nbsp; &nbsp; &nbsp;<br>",
                            "R\u00e9aliser un coroscanner optimis\u00e9 selon le bon protocole<br>",
                            "D\u00e9crire les plaques, st\u00e9noses et les crit\u00e8res \u00ab \u00e0 haut risque \u00bb selon CAD-RADS 2&nbsp; &nbsp; &nbsp;<br>",
                            "Mesurer l\u2019aorte ascendante<br>",
                            "R\u00e9diger un compte-rendu de coroscanner et savoir transmettre l\u2019information au patient et au correspondant</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b39416a0-b339-47d1-9306-d72539097ca7",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T14:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            },
                            {
                                "title": "International",
                                "id": "1bf60794-6049-45ff-8eb2-002afd6fa05d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1405/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b9e1d9d4-6e23-43d1-8c76-d5a6bb3c2756",
                        "title": "S\u00e9nologie 2035 : se pr\u00e9parer \u00e0 l\u2019\u00e8re de l\u2019imagerie mammaire automatis\u00e9e par IA",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les performances actuelles de l\u2019IA \u00ab autonome \u00bb en imagerie mammaire</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les pr\u00e9requis, les limites et les questions d\u2019une lecture automatis\u00e9e des mammographies par IA<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>D\u00e9couvrir les perspectives d\u2019avenir pour l\u2019imagerie mammaire \u00e0 l\u2019\u00e8re de l\u2019IA<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:20+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b9e1d9d4-6e23-43d1-8c76-d5a6bb3c2756",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T14:20:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Intelligence Artificielle"
                            },
                            {
                                "value": "S\u00e9nologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/952/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d2d6e4e0-e81b-40f4-b7c2-751720488b66",
                        "title": "Syndrome du canal carpien",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T14:05+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1507/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ec7d091d-4c73-49fc-b305-a24904472107",
                        "title": "Analyse et reflexion sur la d\u00e9mographie des manipulateurs",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes sont en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Distinguer les leviers potentiels d\u2019am\u00e9lioration de l\u2019\u00e9quilibre d\u00e9mographique des manipulateurs<br>",
                            "Identifier les contraintes et les risques li\u00e9s \u00e0 une d\u00e9mographie insuffisante de professionnels</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T16:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ec7d091d-4c73-49fc-b305-a24904472107",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1286/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ff914c33-9ab8-4ef5-9268-9bced6ff2201",
                        "title": "Espace simulation en acc\u00e8s libre &\u00a0comp\u00e9tition simulation \"JFR Games\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "2dd9eb6c-10af-4bae-ad3d-e9c82926e9bb",
                        "title": "Syndrome du canal carpien",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T14:05+02:00",
                        "end": "2024-10-04T14:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "e6419289-fca9-4568-a980-54990ae89cac",
                        "title": "Animation Junior\u00a0 - D\u00e9buter en \u00e9chographie abdominale :\u00a0 coupe de r\u00e9f\u00e9rence",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T14:05+02:00",
                        "end": "2024-10-04T14:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "033aa5a6-b7ad-4fc8-b88a-e5425218440b",
                        "title": "Atelier d'\u00e9chographie -\u00a0 Prise en charge \u00e9chographique des hyperthyro\u00efdies",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "033aa5a6-b7ad-4fc8-b88a-e5425218440b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1368/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1ff132ad-7cfc-4091-a0c5-7b2482c4f6b6",
                        "title": "Tumeurs thoraciques rares:\u00a0comment devenir indispensable \u00e0 son chirurgien",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les points importants du compte rendu devant une masse m\u00e9diastinale anteireure en scanner et en IRM<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les principes de la prise en charge des st\u00e9noses trach\u00e9ales tumorales et non tumorales<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les points importants du compte rendu devant une tumeur apicales pulmonaire en scanner et en IRM</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1ff132ad-7cfc-4091-a0c5-7b2482c4f6b6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T14:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Oncologie",
                                "id": "226bb1fb-79b7-4ee6-b92d-9032ae207696"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1237/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "21ce36aa-118f-4e4b-b481-9cf90920547d",
                        "title": "Atelier de simulation haute fid\u00e9lit\u00e9 - \"Urgence au scanner\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "21ce36aa-118f-4e4b-b481-9cf90920547d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T14:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2448/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2dbb2c68-a925-4b41-99a1-d3e4d76b27c8",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - L'\u00e9paule en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2dbb2c68-a925-4b41-99a1-d3e4d76b27c8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1369/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "924b1049-1f4c-4736-b30c-396c1bd67192",
                        "title": "Densitom\u00e9trie osseuse",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "924b1049-1f4c-4736-b30c-396c1bd67192",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1370/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9dde593e-fe8b-40d5-ace9-25aa53a07417",
                        "title": "Imagerie de la femme : Gyn\u00e9cologie :\u00a0\u00a0IRM Endom\u00e9triose",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9dde593e-fe8b-40d5-ace9-25aa53a07417",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1217/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b2554175-4b5d-4df7-b467-94ecb31865d9",
                        "title": "Proth\u00e8ses du membre sup\u00e9rieur: jeunes radiologues et jeunes orthop\u00e9distes",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les incidences radiographiques \u00e0 r\u00e9aliser pour surveiller les proth\u00e8ses d'\u00e9paule, de coude et de la base du pouce<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre l'aspect post-op\u00e9ratoire normal et lors du suivi des proth\u00e8ses du membre sup\u00e9rieur<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Reconna\u00eetre les principales complications communes et sp\u00e9cifiques des proth\u00e8ses anatomiques et invers\u00e9es d'\u00e9paule<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Reconna\u00eetre les principales complications communes et sp\u00e9cifiques des proth\u00e8ses totales de coude contraintes et semi-contraintes du coude ainsi que les proth\u00e8ses de t\u00eate radiale<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Reconna\u00eetre les principales complications des proth\u00e8ses trap\u00e9zo-m\u00e9tacarpiennes</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b2554175-4b5d-4df7-b467-94ecb31865d9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T14:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/961/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b2cd456f-1d5a-46b6-85e6-98834a21d4b1",
                        "title": "Radiologie interventionnelle percutan\u00e9e, quelle trajectoire, quel guidage",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b2cd456f-1d5a-46b6-85e6-98834a21d4b1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1357/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e1470452-5844-4c63-8cd6-e8240159a1b0",
                        "title": "Audit par les pairs",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;&nbsp;<br>",
                            "Comprendre ce que sont les audits par les pairs et \u00e0 quoi ils servent<br>",
                            "Quelle est leur origine et leur organisation<br>",
                            "Comment vont-ils se mettre en place<br>",
                            "Quels vont \u00eatre les impacts pour les structures d\u2019imagerie<br>",
                            "Quels enseignements tirer de la phase pilote qui a d\u00e9but\u00e9 en janvier 2024</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e1470452-5844-4c63-8cd6-e8240159a1b0",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T14:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Qualit\u00e9"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/955/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "be60c31c-60b9-4c7a-b1a7-20f6739eaa28",
                        "title": "Thrombectomie : mat\u00e9riel et grands principes",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T14:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "be60c31c-60b9-4c7a-b1a7-20f6739eaa28",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Dispositifs m\u00e9dicaux"
                            },
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Thorax"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            },
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1065/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "fe7e66bf-d92c-4f64-b352-c9a267bd3132",
                        "title": "Le plan ligamentaire m\u00e9dial",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T14:40+02:00",
                        "end": "2024-10-04T14:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "fe7e66bf-d92c-4f64-b352-c9a267bd3132",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T13:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1510/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "149f133f-e89a-4bde-bbf1-6dd556d196e9",
                        "title": "Animation Junior - Prise en main et r\u00e9glage d'\u00e9chographe",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T14:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "4980ae3c-4657-47b1-b5be-add941904539",
                        "title": "Meet your committee \"SFR Urgences\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T14:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "76e51e76-bc98-42a8-ba94-5a1b15ad481c",
                        "title": "YOUR JFR -\u00a0\u00a0From basics to politics : teaching head and neck radiology and attracting the next generation of head and neck radiologists",
                        "objectives": [
                            "<div>After participating in the session, attendees should be able to :<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Investigate and analyse temporomadibualr joint<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Recall main imaging differences of head and neck squamous cell carinoma depending on human papilloma virus status <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Report visions of head and neck radiology around the world<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Discuss strategy to prepare the future of radiology in general and head and neck radiology in particular<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T14:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "76e51e76-bc98-42a8-ba94-5a1b15ad481c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T14:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1170/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8178ced5-945d-4210-a8c2-be68fccce4f2",
                        "title": "Le plan ligamentaire m\u00e9dial",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T14:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "0a4686f1-592d-4c9b-bfde-0960f9464026",
                        "title": "Comment je fais une \u00e9chographie r\u00e9nale",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T15:20+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:50+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0a4686f1-592d-4c9b-bfde-0960f9464026",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T14:50:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1512/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "34a58907-a608-4db1-80e3-db9ee825b7f0",
                        "title": "Un changement de paradigme dans la prise en charge du cancer de la prostate",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2437/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "71bed779-d1e5-4c49-bf8f-52627ba1ca95",
                        "title": "Symposium -\u00a0 L'Intelligence Artificielle\u00a0au service de la performance lors du diagnostic de l\u00e9sion mammaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:55+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "73c2b156-2550-4529-b957-9f0fd8cb15e9",
                        "title": "RECIST encore et toujours",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront&nbsp;en mesure de : \u2026..<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Savoir comment vous en sortir dans les situations complexes de l'\u00e9valuation tumorale<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Savoir utiliser iRECIST \u00e0 bon escient et sans migraine<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Savoir comment faire du RECIST au quotidien avec le sourire</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "73c2b156-2550-4529-b957-9f0fd8cb15e9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/970/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "98b077f8-320c-43d3-8db7-7945bba204b6",
                        "title": "Programme Hospitalier de Recherche Clinique en canc\u00e9rologie -\u00a0 PHRC-K",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Concevoir et soumettre un projet de recherche clinique au PHRC-K</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "98b077f8-320c-43d3-8db7-7945bba204b6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1668/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bb6baaf1-c222-48c2-80b2-e2d9929210d9",
                        "title": "CAT devant un nodule h\u00e9patique :\u00a0 approche pratique pour le quotidien",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront&nbsp;en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Raisonner devant un nodule h\u00e9patique selon le contexte (foie sain, h\u00e9patopathie, contexte oncologique)<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Savoir quel diagnostic \u00e9voquer<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Savoir quand adresser le patient dans un centre expert&nbsp;ou quand biopsier une l\u00e9sion</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "bb6baaf1-c222-48c2-80b2-e2d9929210d9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "International",
                                "id": "1bf60794-6049-45ff-8eb2-002afd6fa05d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/991/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bc6737b3-5446-40ba-b78c-42cc7c4f216e",
                        "title": "Nouveaut\u00e9s en imagerie\u00a0 :\u00a0 avis crois\u00e9s radiologue - urgentiste",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre l'utilit\u00e9 de l'interpr\u00e9tation automatique des radiographies des urgences<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les points positifs et n\u00e9gatifs de l'interpr\u00e9tation des scanners \u00e0 distance dans le cadre de l'urgence<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Savoir les indications incontournables de l'\u00e9chographie aux urgences et leurs applications en pratique dans les centres d'urgence en France<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les \u00e9volutions de l'\u00e9chographie faite par les urgentistes et les aides au diagnostic<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T16:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "bc6737b3-5446-40ba-b78c-42cc7c4f216e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T15:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/973/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "dab4a3fa-694c-47bf-aee0-0f5be541affc",
                        "title": "Mini Symposium SAMSUNG -\u00a0L'Intelligence Artificielle\u00a0au service de la performance lors du diagnostic de l\u00e9sion mammaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:55+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2369/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0608df1a-14a1-44e8-bc8d-0df03eb12fd5",
                        "title": "Super d\u00e9mo - BioPearl : les premi\u00e8res microsph\u00e8res r\u00e9sorbables pour le traitement de la TACE",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T15:35+02:00",
                        "end": "2024-10-04T15:50+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0608df1a-14a1-44e8-bc8d-0df03eb12fd5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T14:50:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2423/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "148675d5-661b-4f2f-9667-ab7c49ebe269",
                        "title": "JFR 365 - Bonnes pratiques en IRM mammaire: indication, protocole, interpr\u00e9tation",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Revoir les indications de l'IRM mammaire r\u00e9cement&nbsp;recommand\u00e9es par l'INCA</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les nouveaut\u00e9s portants sur les protocoles en IRM mammaire<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre le nouveau BIRADS<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T15:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T16:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "148675d5-661b-4f2f-9667-ab7c49ebe269",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T15:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "International",
                                "id": "1bf60794-6049-45ff-8eb2-002afd6fa05d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "S\u00e9nologie"
                            },
                            {
                                "value": "IRM"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1907/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1b2133a7-17ec-4e0d-a2cc-989adb0110eb",
                        "title": "Scanner cardiaque: au-del\u00e0 de la st\u00e9nose coronaire",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :</p>",
                            "<p>Comprendre l'int\u00e9r\u00eat du scanner cardiaque chez le patient oncologique et apr\u00e8s un AVC</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les aspects normaux et pathologiques apr\u00e8s chirurgie de l\u2019aorte&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Comprendre l'int\u00e9r\u00eat de l\u2019analyse myocardique par rehaussement tardif</p>",
                            "<p>Comprendre l'int\u00e9r\u00eat et les perspectives du scanner \u00e0 comptage photonique en imagerie cardiaque</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T15:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T16:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1b2133a7-17ec-4e0d-a2cc-989adb0110eb",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T15:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1414/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a98f20c5-d43a-4909-a08d-26a881cb202a",
                        "title": "La financiarisation vue par les jeunes :\u00a0doit-on concevoir sa carri\u00e8re dans un ensemble financiaris\u00e9 ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T15:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T16:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a98f20c5-d43a-4909-a08d-26a881cb202a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T15:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/983/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "872d9030-afbc-4fa8-aef2-f44215c5e6fc",
                        "title": "Optimisation du d\u00e9pistage du cancer du sein avec l'IA",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T15:50+02:00",
                        "end": "2024-10-04T16:05+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2439/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "934d98ea-56f6-41ae-a933-26faaf26e9cb",
                        "title": "Comment je fais un \u00e9cho-doppler r\u00e9nal",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T15:55+02:00",
                        "end": "2024-10-04T16:10+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1513/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d1be4c3a-2e87-4634-a176-7859cc3c9a99",
                        "title": "Session 1 du JENI : Comment \u00eatre \u00e9co-responsable en salle de radiologie interventionnelle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T15:55+02:00",
                        "end": "2024-10-04T16:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d1be4c3a-2e87-4634-a176-7859cc3c9a99",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T16:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            },
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1068/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0a343ee8-4625-4de9-b0de-40973c95ab34",
                        "title": "Onco-cardiologie : mise au point clinicoradiologique",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de : <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les indications d'imagerie en onco-cardiologie selon les recommandations 2022 de l'ESC<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les complications \u00e0 court, moyen et long terme des traitements oncologiques et leur aspect en imagerie<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre le pronostic cardio-vasculaire \u00e0 long terme des patientes trait\u00e9es pour un cancer du sein&nbsp; <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T16:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0a343ee8-4625-4de9-b0de-40973c95ab34",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T16:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Oncologie",
                                "id": "226bb1fb-79b7-4ee6-b92d-9032ae207696"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1419/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2fd004cf-935a-447a-a3c0-48af80c25fdd",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques en imagerie p\u00e9diatrique",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "<p>Promouvoir le transfert de comp\u00e9tences en permettant \u00e0 des juniors de pr\u00e9senter et de discuter de cas cliniques en collaboration avec un senior.</p>",
                            "<p>Connaitre la d\u00e9marche diagnostique \u00e0 partir de cas cliniques choisis sur diff\u00e9rents th\u00e8mes de radiologie p\u00e9diatrique : pathologie neurologique et ORL, oncologie p\u00e9diatrique, pathologie digestive, pathologie osseuse, pathologie thoracique etc</p>",
                            "<p>Am\u00e9liorer les pratiques en proposant \u00e0 travers les cas cliniques choisis une prise en charge radiologique adapt\u00e9e et rationnelle, bas\u00e9e sur l\u2019exp\u00e9rience du terrain et la litt\u00e9rature actuelle</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>Texte de pr\u00e9sentation :&nbsp;</p>",
                            "<p>Cette s\u00e9ance interactive est destin\u00e9e \u00e0 tous les radiologues. Quatre \u00e0 cinq bin\u00f4mes, venus de toute la France, compos\u00e9s d\u2019un junior et d\u2019un r\u00e9f\u00e9rent en radiop\u00e9diatrie pr\u00e9senteront des cas cliniques avec des questions pos\u00e9es \u00e0 l\u2019assistance sous forme de QCM. Les dossiers seront comment\u00e9s en insistant sur la d\u00e9marche diagnostique \u00e0 partir des donn\u00e9es cliniques et la place des examens radiologiques utiles \u00e0 la prise en charge. Une br\u00e8ve pr\u00e9sentation de la pathologie sera propos\u00e9e en fin de pr\u00e9sentation, accompagn\u00e9e des principaux diagnostics diff\u00e9rentiels</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T16:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2fd004cf-935a-447a-a3c0-48af80c25fdd",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T16:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Cas cliniques et Interpr\u00e9tation",
                                "id": "e5cfbebb-132a-488c-9364-90bdd0827c1a"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1444/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "5df8c59d-6fb4-41c7-9e83-df8da0bed38f",
                        "title": "Atelier simulation Endovasculaire - Session 1",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T16:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T17:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "a79c0644-8307-4e0e-9ac1-40026f913da4",
                        "title": "S\u00e9minaire AIRP -\u00a0Rad-path based approach to cystic liver tumors",
                        "objectives": [
                            "<div>Describe the spectrum of common and uncommon cystic hepatic lesions.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Recognize the imaging features of cystic hepatic lesions as manifestations of the pathologic features. <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Identify key features for differentiating cystic hepatic lesions.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Apply the understanding of the pathologic and imaging features to generate a narrow differential diagnosis.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T16:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a79c0644-8307-4e0e-9ac1-40026f913da4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T16:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1581/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "71a36cb0-301a-41cf-b555-af2e82d7732a",
                        "title": "Animation Junior - D\u00e9buter en \u00e9chographie r\u00e9nale et\u00a0doppler",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T16:10+02:00",
                        "end": "2024-10-04T16:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "ba41560e-bd38-47ab-a4df-87e81f20fc5c",
                        "title": "Comment je fais un \u00e9cho-doppler r\u00e9nal",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T16:10+02:00",
                        "end": "2024-10-04T16:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "c4ac0a2d-d206-4f54-a935-a75657756b60",
                        "title": "L'IA au d\u00e9fi de l'IRM prostatique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T16:10+02:00",
                        "end": "2024-10-04T16:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2441/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "087234a0-b11f-46de-b67d-6f11e88c11e4",
                        "title": "Echo Doppler - Comment je fais un examen Doppler du syst\u00e8me porte ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "087234a0-b11f-46de-b67d-6f11e88c11e4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1141/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "5430631a-7fd3-4a0a-99ee-feb50c577904",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - Le poignet en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "5430631a-7fd3-4a0a-99ee-feb50c577904",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1371/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8c3d9d6e-96ad-41a2-892b-561180260385",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive - Le p\u00e9ritoine: l\u2019organe qui en dit beaucoup et que l\u2019on \u00e9coute",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8c3d9d6e-96ad-41a2-892b-561180260385",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1207/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "cd64b264-d26f-4b3a-8e7f-881b5a4a800c",
                        "title": "Atelier cardiovasculaire - Radiologie interventionnelle :\u00a0 ce que le radiologue doit savoir",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "cd64b264-d26f-4b3a-8e7f-881b5a4a800c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1190/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "df80b111-1153-4ab3-8654-b197e742a0d3",
                        "title": "Splendeur et mis\u00e8res au r\u00e8gne des thyro\u00efdites",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront&nbsp;mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre la s\u00e9miologie clinique et \u00e9cho-doppler des formes typiques et atypiques des thyro\u00efdites les plus fr\u00e9quentes</p>",
                            "<p>Savoir diagnostiquer la thyro\u00efdite subaigu\u00eb&nbsp;de Quervain dans ses formes trompeuses</p>",
                            "<p>Savoir diff\u00e9rencier un pseudonodule de thyro\u00efdite focale d'un carcinome papillaire thyro\u00efdien scl\u00e9rosant diffus et/ou d'une lymphome d\u00e9butant</p>",
                            "<p>Conna\u00eftre les formes s\u00e9ron\u00e9gatives des thyro\u00efdites et la thyro\u00efdite \u00e0 IGG4</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-04T17:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "df80b111-1153-4ab3-8654-b197e742a0d3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T16:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Echographie - Ultrasons"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/109/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1704fc0b-0bff-450e-9186-36c5275d8e97",
                        "title": "C\u00e9phal\u00e9es inhabituelles: hypertension et hypotension intra-cr\u00e2niennes",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les modalit\u00e9s de diagnostic et de traitement des hypertensions intra-cr\u00e2niennes<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>&nbsp;</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T16:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T17:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1704fc0b-0bff-450e-9186-36c5275d8e97",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            },
                            {
                                "value": "IRM"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1484/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "735e1c13-a32c-4844-be7f-aa5cf5f2369d",
                        "title": "Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale SIAD",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T16:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T18:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "CYIM",
                                "id": "b6639960-162f-43ff-8cfd-2b503bebb299"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "9568aa13-854e-4d8e-8fcc-093d623438d6",
                        "title": "Ouvrir la boite noire de l'IA",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T16:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T16:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2443/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e3258de8-cc22-4cfd-8175-17f650915905",
                        "title": "L'imagerie thoracique \u00e0\u00a0 l'heure des innovations th\u00e9rapeutiques: quel bilan? quels aspects?",
                        "objectives": [
                            "<p>La pneumologie connait un essor consid\u00e9rable de nos jours, en particulier du fait de l'av\u00e8nement de nouveaux traitements efficaces. L'imagerie thoracique fait partie int\u00e9grante de ces nouveaux d\u00e9veloppements, et trouve sa place dans le bilan et le suivi des patients trait\u00e9s. Ces nouveaux traitements font \u00e9galement appara\u00eetre de nouveaux aspects sur les imageries, avec des effets parfois inattendus.<br>",
                            "L'objectif de cette s\u00e9ance est de faire un point sur trois domaines o\u00f9 les nouveaut\u00e9s dans la prise en charge font partie, bien que de fa\u00e7on r\u00e9cente, du soin courant. Il s'agit des valves endobrochiques dans l'emphys\u00e8me, les modulateurs du CFTR dans la mucoviscidose, ainsi que la prise en charge des PID. Dans chacun des domaines, les intervenants reviendront sur les principes de la prise en charge, le r\u00f4le de l'imagerie, avec un accent port\u00e9 sur les possibilit\u00e9s offertes par de nouvelles m\u00e9thodes d'imagerie elle-m\u00eame tel que l'intelligence artificielle.</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p><span style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">Remise de la M\u00e9daille de la SFR : Lors de cette s\u00e9ance le Professeur Marie France Bellin &nbsp;remettra&nbsp;la M\u00e9daille d'Honneur de la SFR au Professeur Philippe Grenier</span></p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T16:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T17:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e3258de8-cc22-4cfd-8175-17f650915905",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1653/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8c7ee88b-f1c8-4397-a9aa-de45f12728b7",
                        "title": "Pr\u00e9paration du patient avant geste \u00e9cho-guid\u00e9 en muculosquelettique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T16:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T17:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2351/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a82658f8-fbe3-4230-aac9-4ada75d7f518",
                        "title": "Session EDiR",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T16:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T17:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "58ad01f7-0760-4bef-91bc-099f9f40fffc",
                        "title": "ANA Healthcare - acc\u00e9l\u00e9rateur d'innovation",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T16:50+02:00",
                        "end": "2024-10-04T17:05+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2468/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0684ae39-0374-424f-bd31-b6d488ee5068",
                        "title": "Atelier simulation d'annonce au\u00a0patient :\u00a0consultation pr\u00e9-geste rachidien",
                        "objectives": [
                            "<p>Participez \u00e0 la simulation d'une consultation pr\u00e9-geste rachidien.&nbsp;</p>",
                            "<p>Pas \u00e0 pas, les \u00e9tapes de la consultation et les diff\u00e9rents sujets \u00e0 aborder vous seront pr\u00e9sent\u00e9s (gestion du traitement,&nbsp;anticoagulant, explication des risques, explication du geste, etc.).</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-04T17:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T17:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0684ae39-0374-424f-bd31-b6d488ee5068",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1599/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "25e7975c-ee1d-4b07-987f-c7ce9f477088",
                        "title": "Le manipulateur radiologie en radiologie interventionnelle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T17:00+02:00",
                        "end": "2024-10-04T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "25e7975c-ee1d-4b07-987f-c7ce9f477088",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T18:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Gestion"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1071/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "25b216cb-6ade-4dfc-bbeb-ef6506009be1",
                        "title": "Plannings Optimis\u00e9s",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T17:10+02:00",
                        "end": "2024-10-04T17:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2490/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d5e97de3-0bfe-4f6f-955d-7b04db0ae503",
                        "title": "Conf\u00e9rence inaugurale des JFR 2024",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T17:30+02:00",
                        "end": "2024-10-04T19:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d5e97de3-0bfe-4f6f-955d-7b04db0ae503",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T18:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1926/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c7e4227d-92fb-45ba-88a9-aa16b7a5cd1d",
                        "title": "Endom\u00e9triose - D\u00e9pistage \u00e9chographique de l'endom\u00e9triose : Pourquoi ? Quand ? Comment ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-04T17:45+02:00",
                        "end": "2024-10-04T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c7e4227d-92fb-45ba-88a9-aa16b7a5cd1d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T18:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2260/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1abd8562-dc4a-4637-9e42-6c1ebceaf871",
                        "title": "L'\u00e9thique et le manipulateur :\u00a0 quand et pourquoi ?",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes sont en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Expliquer ce qu'est une approche \u00e9thique dans le milieu sanitaire</p>",
                            "<p>Illustrer la place d'une reflexion dans le quotidien du manipulateur</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T08:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1abd8562-dc4a-4637-9e42-6c1ebceaf871",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T09:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Qualit\u00e9"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1260/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2c74d374-d62a-46e2-a2b0-1755f1f9bad9",
                        "title": "La radiologie interventionnelle se met \u00e0 l'immuno",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Comprendre les bases de l'immuno-oncologie</p>",
                            "<p>Comprendre le rationnel de l'immunomodulation induite par les techniques de radiologie interventionnelle oncologique</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les diff\u00e9rentes techniques de radiologie interventionnelle pour induire une immunomodulation</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre l'application en pratique clinique avec l'exemple du CHC</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T08:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2c74d374-d62a-46e2-a2b0-1755f1f9bad9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T08:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#ff0000",
                                "id": "48401e33-d7c5-4091-9d02-8c3e805ba574",
                                "label": "Expert",
                                "value": "Expert"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/33/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a5ad0f40-9004-46b4-b6fd-c48c68da1cde",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie ost\u00e9oarticulaire:\u00a0 Anatomie:\u00a0 Physiologie et IRM",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Montrer l'importance de conna\u00eetre l'anatomie, la physiologie et la technologie IRM pour \u00eatre un radiologue ost\u00e9oarticulaire au top</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T08:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a5ad0f40-9004-46b4-b6fd-c48c68da1cde",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T08:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/636/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bab6f3bd-23b4-4511-b256-f1fbd5e71e6d",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques:\u00a0Imagerie du scrotum :\u00a0pathologie extra testiculaire",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes&nbsp;seront en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Illustrer des cas p\u00e9dagogiques classiques et plus rares de pathologies scrotales extra testiculaires</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T08:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "bab6f3bd-23b4-4511-b256-f1fbd5e71e6d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T08:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Cas cliniques et Interpr\u00e9tation",
                                "id": "e5cfbebb-132a-488c-9364-90bdd0827c1a"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1106/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e85e7f6e-3fef-4fd8-a9bd-84f1d78a3bca",
                        "title": "Estimation d\u2019\u00e2ge en imagerie m\u00e9dico-l\u00e9gale",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les principaux points \u00e9valu\u00e9s en radiologie et en ost\u00e9ologie pour l'estimation de l'\u00e2ge<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les \u00e9l\u00e9ments importants \u00e0 mentionner dans un compte rendu d'expertise<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Comprendre les attentes de la justice afin d'y r\u00e9pondre au mieux</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T08:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e85e7f6e-3fef-4fd8-a9bd-84f1d78a3bca",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T08:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie m\u00e9dico-l\u00e9gale"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/778/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "34d1bbc0-a80d-4030-af40-0739911d9594",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 du syst\u00e8me nerveux central -\u00a0 Imagerie de la pathologie vasculaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T08:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "34d1bbc0-a80d-4030-af40-0739911d9594",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1458/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7aef18e3-1c43-4196-b999-66c7e8808761",
                        "title": "Echo Doppler - Echo-doppler veineux des membres inf\u00e9rieurs",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T08:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7aef18e3-1c43-4196-b999-66c7e8808761",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1348/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b330f76f-9c10-450c-98be-6a0cdc9c6cfa",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - Echographie de la jambe et tendon d\u2019achille en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T08:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b330f76f-9c10-450c-98be-6a0cdc9c6cfa",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1366/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f8acf2a0-8bd2-46df-9508-401397a98abc",
                        "title": "Logiciels d'IA pour l'aide au diagnostic : exemples de la collaboration\u00a0radiologue et physicien m\u00e9dical",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les applications de l'IA en radiologie conventionnelle pour les urgences ost\u00e9o-articulaires<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les applications de l'IA en imagerie en coupes<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre l'int\u00e9r\u00eat de la collaboration radiologue-physicien dans le traitement des donn\u00e9es et des images pour l'\u00e9valuation&nbsp;des logiciels IA</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T08:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f8acf2a0-8bd2-46df-9508-401397a98abc",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T08:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Qualiopi",
                                "id": "c67faed5-e80e-4c7f-9990-2c0632c3c058"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Intelligence Artificielle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/644/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "02ce2e23-76d0-40c8-9158-dcedfcfb03a4",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie cardiaque :\u00a0 Aorte et coronaire",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Comprendre l'int\u00e9r\u00eat des outils d'IA en diagnostique pour l'aorte et les coronaires<br>",
                            "Comment adapter son compte rendu<br>",
                            "Comment reconna\u00eetre les signes ph\u00e9notypique de Marfan</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T09:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T10:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "02ce2e23-76d0-40c8-9158-dcedfcfb03a4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/693/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0fbf8cbe-1cab-4899-9905-72b99975e26a",
                        "title": "Cryoablation percutan\u00e9e des parties molles: techniques, indications, perspectives",
                        "objectives": [
                            "<p>Dans le domaine en \u00e9volution rapide de la radiologie interventionnelle, les m\u00e9thodes mini-invasives, notamment la cryoablation percutan\u00e9e, jouent un r\u00f4le de plus en plus important dans le traitement des l\u00e9sions des tissus mous. Le couplage avec l'imagerie permet un ciblage pr\u00e9cis, pr\u00e9servant les tissus environnants et r\u00e9duisant les complications postop\u00e9ratoires. Ce cours sur l'application de la cryoablation a pour but de pr\u00e9senter les diff\u00e9rentes techniques et les r\u00e9sultats sur les parties molles, de la neurolyse aux tumeurs desmo\u00efdes, les malformations vasculaires, l\u2019endom\u00e9triose pari\u00e9tale, les sarcomes, en rendant compte du taux de r\u00e9ussite, du taux de r\u00e9cidive, des complications et des aspects techniques pour maximiser le succ\u00e8s de cryoablation dans ces indications.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T09:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0fbf8cbe-1cab-4899-9905-72b99975e26a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T09:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/81/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2b63fff1-6105-4402-a331-03efcbd4406d",
                        "title": "Quoi de neuf en imagerie oncologique gyn\u00e9cologique du pelvis?",
                        "objectives": [
                            "<p>L\u2019activit\u00e9 d\u2019imagerie du pelvis de la femme concerne largement la pathologie oncologique des structures ut\u00e9ro-annexielles. Ainsi la SIFEM organise comme chaque ann\u00e9e une session d\u2019oncologie gyn\u00e9cologique pelvienne afin de permettre aux radiologues de tous niveaux d\u2019actualiser leurs connaissances sur le sujet.&nbsp;<br>",
                            "Cette session abordera tout d\u2019abord l\u2019imagerie du cancer du col de l\u2019ut\u00e9rus en insistant sur les crit\u00e8res techniques et les s\u00e9quences \u00e0 r\u00e9aliser pour effectuer le meilleur staging possible pour la meilleure prise en charge sans sous ou sur-traitement.&nbsp;<br>",
                            "Ensuite nous aborderons la nouvelle classification FIGO du cancer de l\u2019endom\u00e8tre qui prend en compte l\u2019agressivit\u00e9 du type histologique afin de comprendre ce que cela change pour le radiologue dans la r\u00e9daction de son compte rendu standardis\u00e9.<br>",
                            "Enfin la session se terminera par la prise en charge radiologique des l\u00e9sions myom\u00e9triales ind\u00e9termin\u00e9es ou d\u2019allure inhabituelle qui d\u00e9pend de crit\u00e8res s\u00e9miologiques pr\u00e9cis dont les plus suspects peuvent justifier la r\u00e9alisation d\u2019une biopsie prot\u00e9g\u00e9e afin de diff\u00e9rencier un l\u00e9iomyosarcome d\u2019un l\u00e9iomyome.</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T09:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2b63fff1-6105-4402-a331-03efcbd4406d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T09:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Oncologie",
                                "id": "226bb1fb-79b7-4ee6-b92d-9032ae207696"
                            },
                            {
                                "title": "International",
                                "id": "1bf60794-6049-45ff-8eb2-002afd6fa05d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/707/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "da4dcc2a-29d3-45ff-b295-5400aac870a1",
                        "title": "T\u00e9l\u00e9radiologie et permanence des soins",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T09:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "da4dcc2a-29d3-45ff-b295-5400aac870a1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T09:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Focus T\u00e9l\u00e9radiologie",
                                "id": "6732d32b-037a-4439-956e-e38535b4d7cd"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/702/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1fe21c52-7d8f-45e4-a749-1b65cb862a1a",
                        "title": "La chol\u00e9cystite aigue hors des sentiers battus",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Identifier les signes \u00e9vocateurs de chol\u00e9cystite chez un patient de r\u00e9animation<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Poser la bonne indication de drainage v\u00e9siculaire chez un patient de r\u00e9animation<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les variantes anatomiques \u00e0 risque de complication apr\u00e8s une chirurgie de la v\u00e9sicule<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Comprendre les axes de traitement d'une complication d'une chirurgie biliaire</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T09:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T10:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1fe21c52-7d8f-45e4-a749-1b65cb862a1a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#ff0000",
                                "id": "48401e33-d7c5-4091-9d02-8c3e805ba574",
                                "label": "Expert",
                                "value": "Expert"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2578/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bcc93ca6-9cc8-471e-bc67-86c3308079c1",
                        "title": "IA Radiologie DRIM France IA",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les apprenants seront en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Appr\u00e9hender la place et utilisations des solutions d\u2019IA en radiologie&nbsp;<br>",
                            "Connaitre les derni\u00e8res \u00e9valuations des solutions IA par DRIM&nbsp;<br>",
                            "Strat\u00e9gie de DRIM France IA pour la communaut\u00e9 radiologique</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T09:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T10:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "bcc93ca6-9cc8-471e-bc67-86c3308079c1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Intelligence Artificielle"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Traitement d'images / Post-traitement "
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/714/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "fd984fdd-a07d-4aee-8764-df2018490efd",
                        "title": "Les innovations 2024 en imagerie psychiatrique",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre le prortocole IRM pour un 1er \u00e9pisode psychiatrique&nbsp;</p>",
                            "<p>Les nouveaut\u00e9s en imagerie de la d\u00e9pression&nbsp;</p>",
                            "<p>Les biomarqueurs pour l\u2019imagerie des troubles bipolaires&nbsp;</p>",
                            "<p>Les nouveaux traitements guid\u00e9s par l\u2019imagerie&nbsp;</p>",
                            "<p>Int\u00e9r\u00eat de l\u2019IA g\u00e9n\u00e9rative en psychiatrie&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T09:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T10:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "fd984fdd-a07d-4aee-8764-df2018490efd",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "International",
                                "id": "1bf60794-6049-45ff-8eb2-002afd6fa05d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "IRM"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/719/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2e173ace-a4e2-4d55-8c0c-9b6f8fba4fbb",
                        "title": "Atelier de simulation en \u00e9chographie -\u00a0 Basic skills",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T09:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T10:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "52e61d20-4cb3-4171-a38b-12c2ac37b39b",
                        "title": "L'intervalle des rotateurs et le tendon du biceps",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T09:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T09:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1515/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "639b4534-6dd6-47cb-a2e7-259b770b26e1",
                        "title": "Session 2 du JENI\u00a0: Nouvelles indications en thrombectomie c\u00e9r\u00e9brale et cas cliniques",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T09:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T10:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "639b4534-6dd6-47cb-a2e7-259b770b26e1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T10:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1031/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e7890fc3-75fe-45a8-b13c-b95d5a4f41c7",
                        "title": "Animation Junior -\u00a0 Comment je fais une \u00e9chographie en urologie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T09:35+02:00",
                        "end": "2024-10-05T10:05+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "f3f8e070-5ff0-4b06-a169-696f9f4d586c",
                        "title": "L'intervalle des rotateurs et le tendon du biceps",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T09:35+02:00",
                        "end": "2024-10-05T10:05+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "c6214668-b88d-48b5-b731-26f02bdedc5b",
                        "title": "Symposium of the International Society for the History of Radiology - ISHRAD part. I",
                        "objectives": [
                            "<p>The French Society of Radiology is pleased and honored to organize the 13th symposium of the International Society for the History of Radiology on October 5 in Paris.</p>",
                            "<p>Organized for the second time in France during the Journ\u00e9es Francophones de Radiologie, this event is part of the actions undertaken by the SFR in favor of the history of radiology, such as the creation of the French Museum of Radiology.</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>We hope that this meeting, unmissable for all those who are passionate about the history of radiology, will also attract the attention of the many participants attending the JFR2024.</p>",
                            "<p>The 2024 theme \"Pioneers in Radiology worldwide\" is chosen owing to the simultaneous publication by SFR in collaboration with ISHRAD of a book on this theme.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T09:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c6214668-b88d-48b5-b731-26f02bdedc5b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T11:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2334/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3995d77b-a045-43e5-83b0-c076b5ef97ff",
                        "title": "Atelier simulation Percutan\u00e9 - Session 2",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T10:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "893915c9-89c0-4b86-ba7b-290711261478",
                        "title": "Session SFR Junior \"Les exp\u00e9riences \u00e0 l'\u00e9tranger\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T10:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "893915c9-89c0-4b86-ba7b-290711261478",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "ba8fb9f1-b692-433f-a386-aaf1a9a301ac",
                        "title": "Imagerie m\u00e9dico-l\u00e9gale pour les manipulateurs",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les articularit\u00e9s et enjeux du post traitement 3D en imagerie m\u00e9dico-l\u00e9gale<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les examens radiologiques necessaires \u00e0 une expertise d'estimation m\u00e9dico-l\u00e9gale de l'\u00e2ge<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les principes de l'impression 3D sur la base de donn\u00e9es scanographiques<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>conna\u00eftre les particularit\u00e9s et les enjeux de l'identitovigilance en imagerie post-mortem</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T10:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ba8fb9f1-b692-433f-a386-aaf1a9a301ac",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T10:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie m\u00e9dico-l\u00e9gale"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2498/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ed605237-81dd-4f64-a804-f8d7cc7d79c7",
                        "title": "Intelligence Artificielle et imagerie digestive\u00a0 - focus sur le foie",
                        "objectives": [
                            "<p>A&nbsp; la fin de la s\u00e9ance, les congressistes sernt en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les grandes technologies utilis\u00e9es en IA pour la construction des outils d\u2019aide au diagnostic radiologique</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T10:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:20+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ed605237-81dd-4f64-a804-f8d7cc7d79c7",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T10:20:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Intelligence Artificielle"
                            },
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/728/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "acc69591-be36-46d1-bbf5-fd8170a1fa03",
                        "title": "Le long fibulaire \u00e0 la plante du pied",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T10:10+02:00",
                        "end": "2024-10-05T10:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1517/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "08085f45-6e9b-42e7-a5a8-e33897c42440",
                        "title": "Le long fibulaire \u00e0 la plante du pied",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T10:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "66ce8147-315f-4cbb-ba92-657cccc25dcc",
                        "title": "Atelier d'\u00e9chographie - Echographie des ganglions superficiels",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "66ce8147-315f-4cbb-ba92-657cccc25dcc",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1361/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "759107de-d8f2-49b2-9977-8f14a0a01d04",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive -\u00a0 Les voies biliaires",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "759107de-d8f2-49b2-9977-8f14a0a01d04",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1208/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9089a5c3-927a-428b-8bf7-2d81a74eba2d",
                        "title": "Imagerie dento maxilaire -\u00a0Exploration des pathologies d\u2019origine dentaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9089a5c3-927a-428b-8bf7-2d81a74eba2d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/732/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9d330c47-cdca-43d1-885d-b89ceb78c0bf",
                        "title": "Echo Doppler - Echo-Doppler des membres sup\u00e9rieurs (art\u00e9riel et veineux) initiation",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9d330c47-cdca-43d1-885d-b89ceb78c0bf",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1183/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b2687931-6a66-486e-96af-97a1882704bb",
                        "title": "Animation Junior - Prise en main et r\u00e9glage d'\u00e9chographe",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T10:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "0630e9ab-be05-4f2b-8a98-6b5f73e05c73",
                        "title": "La responsabilit\u00e9 juridique dans l'exercice professionnel du manipulateur",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes sont en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Identifier les r\u00f4les et les responsabilit\u00e9s des manipulateurs<br>",
                            "Discerner des situations potentiellement \u00e0 risque juridiquement<br>",
                            "Pratiquer les activit\u00e9s professionnelles conform\u00e9ment au d\u00e9cret d'exercice</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T10:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0630e9ab-be05-4f2b-8a98-6b5f73e05c73",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1292/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "10ad0e3e-603a-4878-aad8-8650bf1363fc",
                        "title": "D\u00e9mo Live - L'\u00e9chographie au doigt (et \u00e0 l'oeil)",
                        "objectives": [
                            "<p><span style=\"color: rgb(100, 100, 100); background-color: rgb(238, 238, 238);\">Remise de la M\u00e9daille de la SFR : Lors de cette s\u00e9ance le Professeur Jean Luc Drap\u00e9&nbsp; remettra&nbsp;la M\u00e9daille d'Honneur de la SFR au Professeur Andras Barta</span></p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T10:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "10ad0e3e-603a-4878-aad8-8650bf1363fc",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1610/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "295b6387-2df4-4933-89b4-9587c68fd529",
                        "title": "Parcours oncologie - Les \u00e9volutions de l\u2019oncologie moderne: perspectives et d\u00e9fis pour la radiologie",
                        "objectives": [
                            "<p>Echanger avec les leaders de l\u2019oncologie pour partager avec les radiologues les perspectives de leur discipline, les enjeux de la lutte contre le cancer et de la recherche dans ce domaine.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T10:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "295b6387-2df4-4933-89b4-9587c68fd529",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/733/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "57c0d6a4-3749-4e16-bd25-44e4087fe501",
                        "title": "Le thorax au f\u00e9minin",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Connaitre la pr\u00e9sentation typique de l\u2019atteinte pulmonaire de la lymphangiol\u00e9iomyomatose (LAM) et la gamme&nbsp;diagnostique devant des kystes pulmonaires chez la femme</p>",
                            "<p>Connaitre la pr\u00e9sentation du syndrome de lady Windemere et les \u00e9l\u00e9ments cl\u00e9 \u00e0 mentionner sur un scanner de dilatation des bronches</p>",
                            "<p>Connaitre les sp\u00e9cificit\u00e9s de l'angioscanner thoracique pour suspicion d'embolie pulmonaire au cours de la grossesse et du post partum</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T10:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "57c0d6a4-3749-4e16-bd25-44e4087fe501",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2556/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e6aaf3d1-5e5a-4f11-8f1f-f36685d21672",
                        "title": "Atelier de simulation :\u00a0 Urgence au scanner",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T10:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e6aaf3d1-5e5a-4f11-8f1f-f36685d21672",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T10:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1600/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "849565d2-55ba-4bca-ac12-b8f152cbf549",
                        "title": "Super d\u00e9mo -\u00a0Cryoth\u00e9rapie : Une Solution S\u00fbre et Efficace pour de Multiples Pathologies",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T10:35+02:00",
                        "end": "2024-10-05T10:50+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "849565d2-55ba-4bca-ac12-b8f152cbf549",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T09:50:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2424/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1766842c-de53-4bab-9059-70eb14a514f1",
                        "title": "Parcours du foie :\u00a0Les l\u00e9sions b\u00e9nignes",
                        "objectives": [
                            "<div>A a fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;<br>",
                            "Conna\u00eetre la s\u00e9miologie radiologique des tumeurs h\u00e9patiques b\u00e9nignes (HNF et ad\u00e9nome), incluant l\u2019utilisation des produits de contraste h\u00e9pato-sp\u00e9cifiques</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre la s\u00e9miologie radiologique des l\u00e9sions vasculaires h\u00e9patiques</div>",
                            "<div>Connaitre la s\u00e9miologie radiologique des principales l\u00e9sions infectieuses h\u00e9patiques</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T10:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1766842c-de53-4bab-9059-70eb14a514f1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/740/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "34bf4054-54e0-4574-8bb7-2c55adb8108c",
                        "title": "L'IRM c\u00e9r\u00e9brale du nouveau-n\u00e9 pour tous les niveaux: s\u00e9ance AmiNIP",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les sp\u00e9cificit\u00e9s de l'IRM c\u00e9r\u00e9brale n\u00e9onatale<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les principales pathologies c\u00e9r\u00e9brales du pr\u00e9matur\u00e9 en IRM<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Analyser les atteintes anoxo-isch\u00e9mqiues de l'enfant n\u00e9 \u00e0 terme en IRM<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Appr\u00e9hender les grandes maladies m\u00e9taboliques \u00e0 expression c\u00e9r\u00e9brale du nouveau-n\u00e9</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T10:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "34bf4054-54e0-4574-8bb7-2c55adb8108c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            },
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#ff0000",
                                "id": "48401e33-d7c5-4091-9d02-8c3e805ba574",
                                "label": "Expert",
                                "value": "Expert"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/744/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3fc267d4-3e6d-45a9-b642-af2db0dce8b2",
                        "title": "Rebondir sur ses erreurs : comment faire !",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T10:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3fc267d4-3e6d-45a9-b642-af2db0dce8b2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Qualit\u00e9"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/751/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4ffffdcd-ff60-40f5-bb93-572f2edc0d79",
                        "title": "Imagerie Prostatique : tout sur le PI-RADS",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div><span style=\"white-space: normal;\">Conna\u00eetre le protocole d'acquisition et les crit\u00e8res qualit\u00e9 (PIQUAL) de l'imagerie prostatique<span style=\"white-space:pre\"> </span></span></div>",
                            "<div><span style=\"white-space: normal;\">Conna\u00eetre les diff\u00e9rences du score PIRADS en fonction de l'anatomie zonale de la prostate<span style=\"white-space:pre\"> </span></span></div>",
                            "<div><span style=\"white-space: normal;\">Produire un compte rendu standardis\u00e9 en imagerie prostatique</span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T10:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4ffffdcd-ff60-40f5-bb93-572f2edc0d79",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "International",
                                "id": "1bf60794-6049-45ff-8eb2-002afd6fa05d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2621/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d30ec55f-6fbb-4d4d-a8a1-ea65be364977",
                        "title": "Nouveaut\u00e9s en imagerie de l'os temporal",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Comprendre l'impact r\u00e9volutionnaire du photon-counting CT sur l'imagerie de l'os temporal<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Aborder les d\u00e9fis techniques et discuter les solutions pour optimiser l'imagerie ultra haute r\u00e9solution (UHR) de l'os temporal<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Illustrer les apports de l'imagerie UHR dans la pathologie courante d'oreille moyenne et d'oreille interne</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T10:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d30ec55f-6fbb-4d4d-a8a1-ea65be364977",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1163/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3b36a171-35c7-422a-ac4a-76b28cba1112",
                        "title": "Les man\u0153uvres dynamiques de l'\u00e9paule",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T10:50+02:00",
                        "end": "2024-10-05T10:50+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1519/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "73f66b7f-0686-4516-ab62-6d20f1d66c6a",
                        "title": "Prenez votre shot de science avec Juisci",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T10:50+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "0f261d72-8486-48a7-a15e-fd9e2cd62b20",
                        "title": "Animation Junior - Prise en main et r\u00e9glage d'\u00e9chographe",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T10:55+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "8385c3a1-30d2-446a-8f94-c3fb9827ac72",
                        "title": "MAORI (Manipulateur Aide-Op\u00e9ratoire en Radiologie Interventionnelle) : vers o\u00f9 voulons-nous aller ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T10:55+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8385c3a1-30d2-446a-8f94-c3fb9827ac72",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T11:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1033/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8d6281f5-2308-4c69-92ab-1de6fe0ea8bd",
                        "title": "Les man\u0153uvres dynamiques de l'\u00e9paule",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T10:55+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "5e4b04a1-ae6b-480d-a245-1cbc2a65aa75",
                        "title": "Atelier de simulation en \u00e9chographie -\u00a0 Obst\u00e9trique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "637a2c83-e659-4f24-8c91-2d7de0695899",
                        "title": "Abords d\u2019h\u00e9modialyse: le duo n\u00e9phrologue - radiologue interventionnel dans le traitement de l\u2019insuffisance r\u00e9nale terminale",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les grands principes des abords d\u2019h\u00e9modialyse</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les besoins du n\u00e9phrologue pour la dialyse</div>",
                            "<div>Savoir examiner cliniquement un abord d\u2019h\u00e9modialyse: bas d\u00e9bit, hyperpression, hyperd\u00e9bit, st\u00e9nose centrale</div>",
                            "<div>&nbsp;</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "637a2c83-e659-4f24-8c91-2d7de0695899",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2607/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "fc0b74dc-e6cf-4ffb-8001-7ea2653450b3",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie de la femme",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les nouveaut\u00e9s en IRM du cancer de l'endom\u00e8tre<br>",
                            "Conna\u00eetre les marqueurs pr\u00e9dictifs de l'extension et de la r\u00e9ponse au traitement du cancer du sein<br>",
                            "Conna\u00eetre les rapports entre le syndrome ASIA et les complications locales des proth\u00e8ses PIP</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "fc0b74dc-e6cf-4ffb-8001-7ea2653450b3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "S\u00e9nologie"
                            },
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1110/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3708664e-2073-4e19-a04a-806a97278cf3",
                        "title": "Session SFR Junior \"Session Quizz de la SFR Junior\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T11:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "b5797c76-0e69-4194-a064-843dab8fc425",
                        "title": "Mini Symposium LUNIT : IA en radiographie thoracique: performance et polyvalence dans un contexte de t\u00e9l\u00e9radiologie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T11:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1725/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "eebf7cff-55d4-4337-bba7-83e768879d75",
                        "title": "Mini Symposium\u00a0: Intelligence Artificielle\u00a0en radiographie thoracique: performance et polyvalence dans un contexte de t\u00e9l\u00e9radiologie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T11:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "bf19c9e9-95cc-41d9-8da7-ca84cc89cc59",
                        "title": "Quantification foie st\u00e9atose et fibrose",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T11:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1521/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c11fce02-b8b4-4b7e-b1bf-6499866ab772",
                        "title": "Coreline - Lung Cancer Screening & Incidental findings - AI Solutions",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T11:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T11:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2445/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "5ee89907-cf7d-4426-894c-f3dfd557ef19",
                        "title": "Imagerie de la femme :\u00a0 S\u00e9nologie :\u00a0 BIRADS 3 Multimodalit\u00e9s",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "5ee89907-cf7d-4426-894c-f3dfd557ef19",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1221/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6682b98e-94a4-4060-bdff-b06755d916c2",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 des urgences abdominales et pelviennes -\u00a0Imagerie de la douleur aig\u00fce de l'hypochondre droit",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "6682b98e-94a4-4060-bdff-b06755d916c2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1209/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6c610188-40e0-49de-afb2-c47f13b56656",
                        "title": "R\u00e9actions allergiques aux produits de contraste - Prise en charge des r\u00e9actions allergiques aux produits de contraste",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "6c610188-40e0-49de-afb2-c47f13b56656",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2629/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "93e57391-6c8f-443b-a408-8333443568c6",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - Le genou en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "93e57391-6c8f-443b-a408-8333443568c6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1372/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9a6d4436-2c67-4a5f-b1c2-dc93730e035e",
                        "title": "Echo Doppler - Analyse de l'aorte abdominale et son suivi post endoproth\u00e8se",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9a6d4436-2c67-4a5f-b1c2-dc93730e035e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1349/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d763d531-293e-4525-9263-9c595beebd32",
                        "title": "Quantification foie st\u00e9atose et fibrose",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "db568ce3-1dc1-4efc-86db-b91a5bac2307",
                        "title": "Animation Junior\u00a0 - D\u00e9buter en \u00e9chographie abdominale :\u00a0 coupe de r\u00e9f\u00e9rence",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "eab57fc9-6ba0-46ef-9748-dcf369fe2fb2",
                        "title": "PICAI : Conclusions et place de l'algorithme",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T11:50+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:05+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2469/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ad61272a-a4ad-41c9-a941-16ccaec7af46",
                        "title": "Conf\u00e9rence du Pr\u00e9sident des JFR :\u00a0 La g\u00e9n\u00e9ration Z au travail : Quelles attentes ? Quelles perspectives ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T12:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T13:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ad61272a-a4ad-41c9-a941-16ccaec7af46",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T12:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/523/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bdaa22da-865c-4ba8-b1b9-5ed719772ce5",
                        "title": "EXPLOIT ou CATASTROPHE",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T12:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T13:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "bdaa22da-865c-4ba8-b1b9-5ed719772ce5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T13:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1038/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "dd2101dd-961f-446a-94fd-555083669ef7",
                        "title": "Espace simulation en acc\u00e8s libre &\u00a0comp\u00e9tition simulation \"JFR Games\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T12:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "491ba441-efee-42ac-9df0-aa2ec74f29a8",
                        "title": "BoneMetrics: De la performance \u00e0 l'adoption dans le workflow - Exemple d'un groupe de radiologie lib",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T12:10+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2449/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "da0d811f-91fe-4b60-99c0-2c34a9b702a9",
                        "title": "Comment je fais une \u00e9chographie h\u00e9patique (segmentation, anatomie, vasculaire)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T12:20+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:50+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1523/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "15dcb923-ffe4-4c15-ba81-62839269664f",
                        "title": "Symposium VIDI -\u00a0Comment Vidi construit l'avenir de l'\u00e9quipe radiologique en 2030 ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T12:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T13:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "15dcb923-ffe4-4c15-ba81-62839269664f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1981/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2551f6af-d65c-4832-9c99-f59225e9bbe9",
                        "title": "Symposium GE -\u00a0Co-d\u00e9veloppement et collaboration : les radiologues francophones moteurs de l\u2019innovation",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T12:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1982/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "64efc94c-0dea-40c4-acf5-84c44071e7f2",
                        "title": "Symposium - Co-d\u00e9veloppement et collaboration : les radiologues francophones moteurs de l'innovation",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T12:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "7a0de697-6f87-47c9-b021-4bdbf56f9f33",
                        "title": "Symposium - Comment Vidi construit l'avenir de l'\u00e9quipe radiologique en 2030 ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T12:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "9394e4a5-cc03-4100-a7f3-247f0a22d80e",
                        "title": "Caiman : L'IA multimodale pour vos comptes rendus en oncologie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T12:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T12:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2452/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ecf7ea33-661a-4a2e-9e28-7dd9f7464d6c",
                        "title": "Uropathies malformatives en pratique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T12:55+02:00",
                        "end": "2024-10-05T13:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1524/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d011223d-e577-469f-80b0-88a0fa3852d0",
                        "title": "Atelier de simulation d'annonce au patient dans le cadre du d\u00e9pistage du cancer du sein",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T13:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T14:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d011223d-e577-469f-80b0-88a0fa3852d0",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T13:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "S\u00e9nologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1719/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1a9cd59a-d66f-463e-860c-2de883ca7a3e",
                        "title": "Super d\u00e9mo -\u00a0Alphavac, nouvaut\u00e9 dans la thrombectomie pour l'EP",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T13:05+02:00",
                        "end": "2024-10-05T13:20+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2425/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7222656d-c0a3-4a3e-9540-389168e9a935",
                        "title": "Renforcer la prochaine g\u00e9n\u00e9ration d'IA diagnostique : la vision de deepcOS",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T13:10+02:00",
                        "end": "2024-10-05T13:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2453/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "523b2031-e41d-435c-a161-e61874ee07b5",
                        "title": "Remise des prix recherche : Bourses de Recherche SFR-CERF\u00a0&\u00a0Prix Recherche Manipulateur",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T13:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T14:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "de6df7b6-652c-40b4-b873-c6b71add44b7",
                        "title": "Symposium Focus SIEMENS -\u00a0Une collaboration \u00e9troite entre le professionnel de sant\u00e9 et l\u2019industriel lors de la mise en place des innovations au service du patient",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T13:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T13:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1985/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "fc865c49-2e2c-4f95-8afe-255c04e36fd5",
                        "title": "Symposium Focus\u00a0-\u00a0Une collaboration \u00e9troite entre le professionnel de sant\u00e9 et l\u2019industriel lors de la mise en place des innovations au service du patient",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T13:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T13:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "7821e1d9-cb3d-4bac-910f-f8404d8fe6c8",
                        "title": "Session 2 du JURI : Quizz Olympique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T13:25+02:00",
                        "end": "2024-10-05T14:05+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7821e1d9-cb3d-4bac-910f-f8404d8fe6c8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T13:05:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1039/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "66e2f72a-b4e2-4bba-af6e-5f684c70a609",
                        "title": "Branche sensitive du nerf radial",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T13:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T13:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1525/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e270e790-d70e-4674-8fd6-587bf9faaff2",
                        "title": "Fer intrac\u00e9r\u00e9bral & donn\u00e9es de sant\u00e9 : diagnostic et suivi des maladies neurod\u00e9g\u00e9n\u00e9ratives",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T13:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T13:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2471/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "149ff3de-106b-4daa-84d5-f5b1cfac0f44",
                        "title": "Branche sensitive du nerf radial",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T13:35+02:00",
                        "end": "2024-10-05T14:05+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "02ebbcc9-2305-483b-bf25-4b87055607a0",
                        "title": "Parcours du foie\u00a0: Les cancers du foie",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre la s\u00e9miologie de diagnostic non invasif du CHC (LIRADS), ainsi que les principales caract\u00e9ristiques histopronostiques</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les bases de la strat\u00e9gie de prise en charge du CHC</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre la s\u00e9miologie radiologique des cholangiocarcinomes intra-h\u00e9patiques et p\u00e9ri-biliaires</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre l\u2019imagerie morphologique des m\u00e9tastases h\u00e9patique et int\u00e9grer la place de la m\u00e9decine nucl\u00e9aire</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "02ebbcc9-2305-483b-bf25-4b87055607a0",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "International",
                                "id": "1bf60794-6049-45ff-8eb2-002afd6fa05d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/760/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "071501ad-4d01-4ea6-a929-4234d6648a8e",
                        "title": "Atelier de simulation en \u00e9chographie -\u00a0 Gyn\u00e9cologie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "1810d866-37e8-406b-a754-afed17a2905b",
                        "title": "Atelier simulation Endovasculaire - Session 2",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "1a20b0f2-ec97-45d7-8a01-ccd84b3a3a41",
                        "title": "Symposium of the International Society for the History of Radiology - ISHRAD part. II",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1a20b0f2-ec97-45d7-8a01-ccd84b3a3a41",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T16:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1626/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b26e4fae-05f1-4232-a8ad-26d9cce9a378",
                        "title": "Comment je monte/finance un projet d'Intelligence artificelle ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:20+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b26e4fae-05f1-4232-a8ad-26d9cce9a378",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T14:20:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2339/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b334d454-6951-4283-86be-d3aebe4bcdd3",
                        "title": "Imagerie du patient de r\u00e9animation \u00e0 partir de cas cliniques",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la formation, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les principales indications sp\u00e9cifiques d'imagerie chez les patients en r\u00e9amination<br>",
                            "Conna\u00eetre les particularit\u00e9s du scanner du choc, des complications sp\u00e9cifiques thoraciques et abdomino pelviennes</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b334d454-6951-4283-86be-d3aebe4bcdd3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Urgences"
                            },
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Thorax"
                            },
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/127/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "dc84f319-283a-4129-9cd5-7af9d84fc7b0",
                        "title": "Nouvelles recommandations HAS pour les bonnes pratiques en imagerie de l'endometriose",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;<br>",
                            "Conna\u00eetre les bonnes pratiques de savoir faire et savoir \u00eatre en echographie pelvienne<br>",
                            "Savoir quelles est la place des examens dans la strat\u00e9gie diagnostique en 2024 ?<br>",
                            "Connaitre les bonnes pratiques du savoir faire et du faire savoir en IRM pelvienne</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "dc84f319-283a-4129-9cd5-7af9d84fc7b0",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T14:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            },
                            {
                                "value": "Qualit\u00e9"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/764/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ede1e433-4f2b-4081-ac63-3682f9aada8e",
                        "title": "NMOSD, MOGAD, SEP: Imagerie multimodale dans des maladies o\u00f9 les concepts \u00e9voluent",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de:&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les principales caract\u00e9ristiques cliniques de la NMO, de la MOGAD et de la SEP et leur impact \u00e0 long terme.<br>",
                            "Dans le contexte de \u00ab&nbsp;Time is optic nerve&nbsp;\u00bb et \u00ab&nbsp; Time is myelon&nbsp;\u00bb&nbsp;:<br>",
                            "Conna\u00eetre les \u00ab&nbsp;red flags&nbsp;\u00bb pour un diagnostic rapide en imagerie<br>",
                            "Conna\u00eetre la position de l\u2019imagerie par IRM et les autres acteurs cl\u00e9s comme l\u2019OCT dans une approche diagnostique et pronostique multimodale</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p><span style=\"color: rgb(100, 100, 100); background-color: rgb(238, 238, 238);\">Remise de la M\u00e9daille de la SFR : Lors de cette s\u00e9ance le Professeur Alain Luciani&nbsp; remettra&nbsp;la M\u00e9daille d'Honneur de la SFR au Professeur Jean Pierre Pruvo</span></p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ede1e433-4f2b-4081-ac63-3682f9aada8e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T14:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie "
                            },
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            },
                            {
                                "value": "Optique"
                            },
                            {
                                "value": "IRM"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/78/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "fad01351-266e-49f3-adc5-9b4f1b967cac",
                        "title": "Executive Leadership Session:\u00a0 Imaging and screening",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "fad01351-266e-49f3-adc5-9b4f1b967cac",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T14:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/768/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "fd612943-5669-4d65-9692-d624213947be",
                        "title": "CNU -\u00a0 Radiologie et communication patients et correspondants. Comment transformer son offre de prestation en offre de service ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "fd612943-5669-4d65-9692-d624213947be",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Information patient"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1137/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1d2e8e52-844f-410d-8d44-fcaa9346574a",
                        "title": "Le nerf ulnaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:10+02:00",
                        "end": "2024-10-05T14:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1d2e8e52-844f-410d-8d44-fcaa9346574a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T13:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1527/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a1a41203-2b73-4d3d-9bb7-f601d8280c6d",
                        "title": "Super d\u00e9mo -\u00a0Nouvelle approche dans la pr\u00e9paration des vaisseaux dans le traitement endovasculaire des occlusions art\u00e9rielles : Rotarex\u2122 S",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:10+02:00",
                        "end": "2024-10-05T14:25+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a1a41203-2b73-4d3d-9bb7-f601d8280c6d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T13:25:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2426/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3a8bfd19-fbd4-4e7b-b2d4-33eba112bf9a",
                        "title": "Imagerie de la femme :\u00a0 Gyn\u00e9cologie : Echographie endom\u00e9triose",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3a8bfd19-fbd4-4e7b-b2d4-33eba112bf9a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1222/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4f7559b6-6e90-454f-8921-3a69fb48b401",
                        "title": "Session recherche : IRM ultra haut champs",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T14:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "5c8a5249-a2ea-4430-8c91-7a3e3aca4964",
                        "title": "Echo-Doppler - Transplantation r\u00e9nale",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "5c8a5249-a2ea-4430-8c91-7a3e3aca4964",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1182/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "5db594a7-461f-4f70-87fe-d02f763ce0c9",
                        "title": "Mini Symposium\u00a0-\u00a0Innovations en imagerie musculo-squelettique : \u00e9chographie tr\u00e8s haute fr\u00e9quence de la cheville",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T14:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "714ef8fc-0afb-4bb1-97b7-99eaf75f5fce",
                        "title": "Densitom\u00e9trie osseuse",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "714ef8fc-0afb-4bb1-97b7-99eaf75f5fce",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1373/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7a32b25c-b60c-4489-8720-ad0a7ea1a735",
                        "title": "Le nerf ulnaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T14:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "877fba24-cbe9-4ef5-b450-59a19e0d4593",
                        "title": "Radiologie interventionnelle percutan\u00e9e, quelle trajectoire, quel guidage",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "877fba24-cbe9-4ef5-b450-59a19e0d4593",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1358/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b6e56350-4a1a-46e5-bf5c-442e251f20c5",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques en imagerie pr\u00e9natale",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les causes de v\u00e9sicule biliaire non vue chez le foetus, savoir analyser les structures de la ligne m\u00e9diane<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Savoir discuter les diagnostics diff\u00e9rentiels d'une masse sous diaphragmatique,&nbsp;savoir analyser les contours ventriculaires<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Savoir analyser les contours de la voute du cr\u00e2ne, conna\u00eetre la conduite \u00e0 tenir devant une bri\u00e8vet\u00e9 des os longs en pr\u00e9natal</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b6e56350-4a1a-46e5-bf5c-442e251f20c5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T14:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Cas cliniques et Interpr\u00e9tation",
                                "id": "e5cfbebb-132a-488c-9364-90bdd0827c1a"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie ant\u00e9natale"
                            },
                            {
                                "value": "Echographie - Ultrasons"
                            },
                            {
                                "value": "IRM"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1129/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c85b740c-804a-47e7-b7a8-7e675695ca4f",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - Nerfs du membre sup\u00e9rieur",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c85b740c-804a-47e7-b7a8-7e675695ca4f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1374/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e2a5bb38-09a3-4539-8058-9ff15d65e2eb",
                        "title": "Mini Symposium\u00a0 SAMSUNG -\u00a0Innovations en imagerie musculo-squelettique : \u00e9chographie tr\u00e8s haute fr\u00e9quence de la cheville",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T14:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2373/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "12c4214b-cd98-4b9a-a8ab-25e6bd3f04e4",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques en imagerie thoracique",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance , les congressistes seront en mesure de :&nbsp;<br>",
                            "Conna\u00eetre les bases s\u00e9miologiques de l\u2019imagerie thoracique<br>",
                            "Savoir raisonner par gamme diagnostique<br>",
                            "Conna\u00eetre les principaux diagnostics diff\u00e9rentiels&nbsp;</p>",
                            "<p>Texte de pr\u00e9sentation:<br>",
                            "Cette s\u00e9ance a pour objectif de proposer une approche interactive de l\u2019imagerie thoracique \u00e0 partir de cas s\u00e9lectionn\u00e9s. Les cas cliniques pr\u00e9sent\u00e9s permettront de revoir la d\u00e9marche diagnostique dans diverses situations.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T14:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T16:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "12c4214b-cd98-4b9a-a8ab-25e6bd3f04e4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Cas cliniques et Interpr\u00e9tation",
                                "id": "e5cfbebb-132a-488c-9364-90bdd0827c1a"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/807/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d3cee32c-19fb-45f1-980f-30cb7898b8ea",
                        "title": "MITBO : Radiologie interventionnelle\u00a0dans l'espace",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d3cee32c-19fb-45f1-980f-30cb7898b8ea",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1040/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e7670cba-7e64-4dfa-94ee-3a8fa1777e39",
                        "title": "Le radiologue mis en cause judiciairement: panique ou pas panique?",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;&nbsp;</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les diff\u00e9rentes branches du syst\u00e8me judiciaire<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les diff\u00e9rents acteurs intervenant dans le cadre expertal<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Savoir quoi faire lorsqu'on est mis en cause en tant que radiologue<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Savoir comment un expert judiciaire va \u00e9valuer un dommage ou une situation<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T14:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e7670cba-7e64-4dfa-94ee-3a8fa1777e39",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T14:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie m\u00e9dico-l\u00e9gale"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/151/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8f25f056-4b7c-4ab9-87d5-df9dd7f51d0f",
                        "title": "Aires Ganglionnaires cervicales \u00a0\u00ab\u00a0sous l\u2019\u0153il de la Thyroide\u00a0\u00bb (Ad\u00e9nopathie Thyroid Like)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T14:50+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:05+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1529/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "972f95e2-a51d-45bf-b8bd-85a60f49a63d",
                        "title": "Aires Ganglionnaires cervicales \u00a0\u00ab\u00a0sous l\u2019\u0153il de la Thyroide\u00a0\u00bb (Ad\u00e9nopathie Thyroid Like)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T15:05+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "d55f5949-1838-4d7e-bef0-4176d5e2eba7",
                        "title": "Session SFR Junior \"L'aventure entreprenariale\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T15:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T16:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "0d47edd3-8c16-49bf-95d5-ac6fff7e8c4c",
                        "title": "Recanalisation veineuse des membres inf\u00e9rieurs du diagnostique au traitement",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre la s\u00e9miologie en imagerie&nbsp;de coupe du s<span style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">yndrome post thrombotique</span><br>",
                            "Conna\u00eetre les indications de stenting dans le syndrome post thrombotique<br>",
                            "Conna\u00eetre la prise en charge m\u00e9dicamenteuse autour de la recanalisation veineuse du syndrome post thrombotique<br>",
                            "Conna\u00eetre les avantages de l'IVUS</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0d47edd3-8c16-49bf-95d5-ac6fff7e8c4c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#ff0000",
                                "id": "48401e33-d7c5-4091-9d02-8c3e805ba574",
                                "label": "Expert",
                                "value": "Expert"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/101/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "0eab802c-e42c-43e4-a32f-95e49e0a3397",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en radioprotection en milieu m\u00e9dical",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Sensibiliser \u00e0 la justifcation en tomodensitom\u00e9trie</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0eab802c-e42c-43e4-a32f-95e49e0a3397",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radioprotection"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1116/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "24b1f5dd-4be6-4e35-9d0e-f6406bb585a0",
                        "title": "Tumeur et pseudotumeur\u00a0testiculaire chez l'enfant et l'adolescent",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes&nbsp;seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<div>Distinguer les pseudo-tumeurs vs les tumeurs intra-scrotales<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les principaux diagnostics \u00e0 \u00e9voquer et leurs aspect devant une tumeur intra-testiculaire pour une population p\u00e9diatrique<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les principaux diagnostics \u00e0 \u00e9voquer et leurs aspect devant une tumeur extra-testiculaire pour une population p\u00e9diatrique</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "24b1f5dd-4be6-4e35-9d0e-f6406bb585a0",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Oncologie",
                                "id": "226bb1fb-79b7-4ee6-b92d-9032ae207696"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/820/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "369cc695-eb19-4f79-b82a-2b71da390a5b",
                        "title": "Plateforme d'IA en Radiologie de Bayer",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "369cc695-eb19-4f79-b82a-2b71da390a5b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T14:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2455/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "49164b66-d96e-4248-9488-2e8cf6fd654b",
                        "title": "Imagerie des infections fongiques et parasitaires du syst\u00e8me nerveux central",
                        "objectives": [
                            "<p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.7999999999999998;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\">&nbsp;</p>",
                            "<p>Les infections parasitaires et fongiques sont des causes rares mais graves d'infection du syst\u00e8me nerveux central. Souvent m\u00e9connues \u00e0 la phase initiale \u00e0 la fois par les radiologues et les cliniciens, elles constituent une gamme diagnostique parfois difficile \u00e0 \u00e9voquer, sinon m\u00e9connue. Pourtant, certaines pr\u00e9sentations clinico-radiologiques, ou certains patterns d'imagerie, peuvent amener \u00e0 suspecter une cause \"non bact\u00e9rienne non virale\" \u00e0 un tableau infectieux d'origine centrale.</p>",
                            "<p>Au cours de cette pr\u00e9sentation, anim\u00e9e par le groupe du JEDI (Jeunes Entousiastes en neuroradiologie DIagnostique), nous souhaitons vous pr\u00e9senter les situations o\u00f9 il faut suspecter une infection \"non bact\u00e9rienne non virale\" du SNC (introduction). Nous organiserons notre expos\u00e9 en reprenant :</p>",
                            "<p>Les principales infections fongiques et parasitaires rencontr\u00e9es en m\u00e9tropole<br>",
                            "Les pathologies du voyageur et de l'immunod\u00e9prim\u00e9<br>",
                            "Terminer par des take home messages en reprenant les patterns d'atteintes \"sp\u00e9cifiques\" des infections parasitaires &amp; fongiques du syst\u00e8me nerveux central</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "49164b66-d96e-4248-9488-2e8cf6fd654b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T16:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie "
                            },
                            {
                                "value": "IRM"
                            },
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            },
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            },
                            {
                                "value": "Scanner (scanner-CT)"
                            },
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2015/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8e49c306-a129-45eb-9cb8-1f236179af81",
                        "title": "Atelier de simulation en \u00e9chographie -\u00a0 Abdominal adulte basique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T16:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "d6406da5-10dc-4300-8e64-88768d36770f",
                        "title": "La FRI rencontre les patients : parcours de soin interventionnel :\u00a0 fibrome ut\u00e9rin",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de&nbsp;: &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Montrer comment la radiologie interventionnelle prend en charge un patient dans sa globalit\u00e9 (circuit avec consultations, acte mini-invasif, ambulatoire), parcours des patientes&nbsp;(comment elles arrivent au RI/premier contact, le point de vu des patientes avec leur perception du RI), comment elles sont surveill\u00e9es \u00e0 domicile \u2026&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Organiser un parcours de soin pour une prise en charge optimale des patientes atteintes de fibromes ut\u00e9rins symptomatiques&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre le point de vue des patientes (contact avec un m\u00e9decin de RI,&nbsp; v\u00e9cu de l'intervention)&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T16:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d6406da5-10dc-4300-8e64-88768d36770f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T15:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2529/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f6ce9382-d522-425b-b35e-b6775cc1d3b0",
                        "title": "Mise \u00e0 disposition du compte rendu d'imagerie (CRI) pour le patient",
                        "objectives": [
                            "<p>Dans le cadre de la vague 1 du S\u00e9gur num\u00e9rique pour la radiologie, les comptes rendus d'imagerie (CRI) peuvent d'ores et d\u00e9j\u00e0 \u00eatre transmis de fa\u00e7on \u00e9lectronique \u00e0 chaque patient dans l'espace web personnel \"mon espace sant\u00e9\". Afin d'\u00e9viter une r\u00e9v\u00e9lation trop pr\u00e9coce au patient de certains comptes rendus \"sensibles\" du fait de leur contenu, une \"invisibilisation temporaire\" du compte-rendu pour le patient par le radiologue est possible, et la \"remise en visibilit\u00e9\" du compte rendu est alors sous la responsabilit\u00e9 du clinicien demandeur dans le cadre d'un \u00e9ventuel \"processus d'annonce\". Cette possibilit\u00e9 pose un certain nombre de questions sur la r\u00e9alit\u00e9 et les cons\u00e9quences de cet usage au quotidien. Le but de cette s\u00e9ance est de faire un \u00e9tat des lieux des pratiques, de recueillir les avis selon les acteurs et d'appr\u00e9cier leurs cons\u00e9quences \u00e9thiques.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f6ce9382-d522-425b-b35e-b6775cc1d3b0",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "IT & Mat\u00e9riel Informatique : syst\u00e8mes d\u2019Information / t\u00e9l\u00e9communications "
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1660/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2e5b9e32-58f9-42be-b3f8-6bf748309e94",
                        "title": "Super d\u00e9mo -\u00a0Evidences cliniques et applications techniques de Embocept pour DSM-TACE",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T15:35+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:50+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2427/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "34f21c5a-11a0-4254-b9ef-b6c99422d22d",
                        "title": "Thyro\u00efde :\u00a0 cytoponctions et biopsies :\u00a0 trucs et astuces",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T15:35+02:00",
                        "end": "2024-10-05T15:50+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1532/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2079d25b-25ac-4904-81c0-97eee4f25749",
                        "title": "Urgences abdominales:\u00a0 que peut on attendre des nouvelles techniques",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Identifier les situations d'urgence abdominale pouvant b\u00e9n\u00e9ficier de l'utilisation du scanner spectral<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les avantages et inconv\u00e9nients de l'imagerie spectrale<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>D\u00e9finir l'int\u00e9r\u00eat des images de soustractions dans l'exploration d'un abdomen aig\u00fc<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Identifier la place qui pourra \u00eatre r\u00e9serv\u00e9e en pratique aux logiciels d'IA devant une urgence abdominale</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T15:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T16:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2079d25b-25ac-4904-81c0-97eee4f25749",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T15:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Urgences"
                            },
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/794/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d00ecdd7-e92e-41dc-8380-3938f45b46b2",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques en radiologie interventionnelle",
                        "objectives": [
                            "<div>",
                            "<div>Objectifs p\u00e9dagogiques</div>",
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Illustrer aux internes et aux jeunes radiologues, \u00e0 travers la pr\u00e9sentation de cas cliniques, la sp\u00e9cialit\u00e9 Radiologie Interventionnelle en toute sa vari\u00e9t\u00e9 et transversalit\u00e9</div>",
                            "<div>Discuter \u00e0 travers la mise en situation des strat\u00e9gies, des techniques et des mat\u00e9riaux propres \u00e0 chaque prise en charge mini-invasive guid\u00e9e par l\u2019imagerie</div>",
                            "<div>Revoir de mani\u00e8re coll\u00e9giale les possibles complications et les recommandations mises \u00e0 jour dans la litt\u00e9rature internationale&nbsp;&nbsp;</div>",
                            "<div>&nbsp;</div>",
                            "</div>",
                            "<div>Texte de pr\u00e9sentation</div>",
                            "<div>La Radiologie Interventionnelle occupe une place prioritaire dans la formation des jeunes radiologues et elle est devenue d\u00e9sormais une vraie discipline dans la sp\u00e9cialit\u00e9 Imagerie avec la cr\u00e9ation de la fili\u00e8re RIA, fl\u00e9ch\u00e9e pour les internes qui souhaitent s\u2019investir dans un parcours d\u00e9di\u00e9 aux techniques mini-invasives et acqu\u00e9rir une expertise dans les diff\u00e9rents domaines de l\u2019embolisation, de l\u2019angioplastie art\u00e9rielle et veineuse, de l\u2019ablation tumorale par voie percutan\u00e9e et plus en g\u00e9n\u00e9ral des techniques th\u00e9rapeutiques percutan\u00e9es guid\u00e9es par l\u2019imagerie. La pr\u00e9sentation de cas cliniques complexes suivie par un temps de discussion joue un r\u00f4le p\u00e9dagogique efficace pour l\u2019\u00e9valuation de nos pratiques et les \u00e9changes entre les diff\u00e9rents centres sp\u00e9cialis\u00e9s en radiologie interventionnelle.</div>",
                            "<div>&nbsp;</div>",
                            "<div>&nbsp;</div>",
                            "<div><span style=\"color: rgb(100, 100, 100); background-color: rgb(238, 238, 238);\">Remise de la M\u00e9daille de la SFR : Lors de cette s\u00e9ance le Professeur Christophe Aub\u00e9&nbsp; remettra&nbsp;la M\u00e9daille d'Honneur de la SFR au Professeur Jean Michel Bartoli</span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T15:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d00ecdd7-e92e-41dc-8380-3938f45b46b2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T16:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Cas cliniques et Interpr\u00e9tation",
                                "id": "e5cfbebb-132a-488c-9364-90bdd0827c1a"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1099/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "612e9059-f6b1-48ea-ac7f-ce8fcb7e2c96",
                        "title": "Thyro\u00efde :\u00a0 cytoponctions et biopsies :\u00a0 trucs et astuces",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T15:50+02:00",
                        "end": "2024-10-05T16:20+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "f5d0b910-1cba-4571-b767-4177c30b81b8",
                        "title": "Vers une interpr\u00e9tation automatique du scanner coronaire ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T15:50+02:00",
                        "end": "2024-10-05T16:05+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2457/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "42307ba6-5434-4130-9625-66928a5d1fde",
                        "title": "Session 2 de SIMS Jeune : Thermoablations osseuses",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T15:55+02:00",
                        "end": "2024-10-05T16:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "42307ba6-5434-4130-9625-66928a5d1fde",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T16:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1043/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "429d9df8-a59f-484e-a648-fed627ecf3c8",
                        "title": "Comprendre et optimiser mon exploration du tronc c\u00e9r\u00e9bral et de ses nerfs cr\u00e2niens",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Rep\u00e9rer les foramens de la base du cr\u00e2ne<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Comprendre le contenu nerveux/vasculaire de chacun de ces foramens<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Comprendre l'anatomie des noyaux du tronc c\u00e9r\u00e9bral<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Rep\u00e9rer les signes indirects pour visualiser la 4\u00e8me paire cr\u00e2nienne<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetres les principales gammes diagnostiques des pathologies des nerfs cr\u00e2niens</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T16:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "429d9df8-a59f-484e-a648-fed627ecf3c8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T16:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            },
                            {
                                "value": "Anatomie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1685/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "464e3e78-3927-4d47-9917-7be7ae73ffb5",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie digestive",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seraient en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les nouveaut\u00e9s en imagerie digestive</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T16:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T17:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "464e3e78-3927-4d47-9917-7be7ae73ffb5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T16:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/825/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "95d4efb4-a8dc-4c12-9c29-ae96c269ba5e",
                        "title": "Imagerie m\u00e9dico-l\u00e9gale: cas particulier des foyers d'incendie et des corps carbonis\u00e9s",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Comprendre l'int\u00e9r\u00eat du scanner post-mortem dans le cas de carbonisation<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Idenifier rapidement les \u00e9l\u00e9ments suspects \u00e0 d\u00e9t\u00e9cter au CTPM d'un corps carbonis\u00e9<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Comprendre le point de vue de l'expert incendie et la collaboration avec l'\u00e9quipe m\u00e9dico-l\u00e9gale<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>&nbsp;</div>",
                            "<div>",
                            "<p>L\u2019analyse m\u00e9dico-l\u00e9gale des corps victimes de foyers d\u2019incendie, et \u00e0 fortiori des corps carbonis\u00e9s, ainsi que les enqu\u00eates judiciaires qui en d\u00e9coulent, se situent au carrefour de plusieurs types d\u2019expertises. En effet, les sc\u00e8nes d\u2019incendie n\u00e9cessitent une analyse m\u00e9dicale, r\u00e9alis\u00e9e par les m\u00e9decins l\u00e9gistes et appuy\u00e9e par le scanner post-mortem du ou des corps&nbsp;; elle peut \u00e9galement n\u00e9cessiter l\u2019aide de l\u2019expert incendie, pour d\u00e9terminer les causes, le point de d\u00e9part et les circonstances du d\u00e9part de feu.&nbsp;</p>",
                            "<p>Nous verrons dans cette pr\u00e9sentation les particularit\u00e9s de l\u2019examen de ces corps carbonis\u00e9s ou concern\u00e9s par des expositions aux fum\u00e9es d\u2019incendie&nbsp;:<br>",
                            "par un m\u00e9decin l\u00e9giste,&nbsp;<br>",
                            "par le m\u00e9decin radiologue suite au scanner post-mortem,&nbsp;<br>",
                            "et l\u2019apport de l\u2019expert incendie dans l\u2019explication globale de la sc\u00e8ne, et des l\u00e9sions observ\u00e9es.&nbsp;<br>",
                            "Nous r\u00e9pondrons ensuite aux questions du public.</p>",
                            "</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T16:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "95d4efb4-a8dc-4c12-9c29-ae96c269ba5e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T16:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie m\u00e9dico-l\u00e9gale"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/724/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "aff43eb4-83e7-4b9e-b9db-ec4fdbc907e4",
                        "title": "Le quadriceps du haut en bas",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de:&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les rep\u00e8res anatomiques du quadriceps</p>",
                            "<p>Savoir l\u2019aspect des l\u00e9sions post-traumatique du quadriceps en \u00e9chographie</p>",
                            "<p>Savoir l\u2019aspect des l\u00e9sions post-traumatique du quadriceps en IRM</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre la classification des l\u00e9sions musculaires extrins\u00e8ques et intrins\u00e8ques en \u00e9chographie et en IRM</p>",
                            "<p>Savoir quelles sont les l\u00e9sions chroniques des insertions proximales</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T16:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "aff43eb4-83e7-4b9e-b9db-ec4fdbc907e4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T16:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1231/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f48b1031-9d5e-4e27-b2d6-bfad64f78ca0",
                        "title": "Atelier simulation Percutan\u00e9 - Session 3",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T16:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T17:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "2bf03940-df9a-44d9-aaee-08f28f5b8ebd",
                        "title": "L'Intelligence Artificielle en Action : Optimisation de l'IRM et du CT Cardiaque au Quotidien",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T16:10+02:00",
                        "end": "2024-10-05T16:25+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2bf03940-df9a-44d9-aaee-08f28f5b8ebd",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T15:25:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2459/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "773f3d84-0a2c-43bb-816d-e67ec77ee22b",
                        "title": "Echo Doppler - Comment je fais un \u00e9cho-doppler des vaisseaux supra-aortiques ( initiation)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "773f3d84-0a2c-43bb-816d-e67ec77ee22b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1177/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7c037a89-7bd4-40a4-8b7c-b7a13f0cd259",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - Tarse et avant pied en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7c037a89-7bd4-40a4-8b7c-b7a13f0cd259",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1376/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "860b48a4-6f2b-4729-8ff1-a91447f640fd",
                        "title": "Atelier cardiovasculaire - Coroscanner",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "860b48a4-6f2b-4729-8ff1-a91447f640fd",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1193/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9a773ed5-1205-4a1f-bd0b-aefac8310cea",
                        "title": "Endom\u00e9triose - D\u00e9pistage \u00e9chographique de l'endom\u00e9triose : Pourquoi ? Quand ? Comment ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9a773ed5-1205-4a1f-bd0b-aefac8310cea",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "c14d78f5-c530-468f-895b-22423e6089d5",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive -\u00a0 Coloscopie virtuelle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c14d78f5-c530-468f-895b-22423e6089d5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1210/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "fcafe466-628f-4e37-96be-9083d4174ca3",
                        "title": "Prenez votre shot de science avec Juisci",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-05T16:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "0b8981f6-be7b-4e14-a418-1bdb887aca12",
                        "title": "S\u00e9ance d'interpr\u00e9tation en imagerie oncologique",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Apprendre \u00e0 analyser et d\u00e9crire la s\u00e9miologie radiologique</p>",
                            "<p>D\u00e9velopper une approche syst\u00e9matique pour formuler des diagnostics pr\u00e9cis bas\u00e9s sur l'imagerie</p>",
                            "<p>Apprendre \u00e0 consid\u00e9rer et \u00e0 \u00e9valuer les diff\u00e9rentes diagnostiques diff\u00e9rentiels</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>Pr\u00e9sentation :</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>Quatre experts, sp\u00e9cialis\u00e9s dans diff\u00e9rentes sous-disciplines d\u2019imagerie, pr\u00e9senteront quatre cas cliniques illustrant des pathologies oncologiques ou pseudo-tumorales. Ils vous montreront les images et solliciteront votre participation \u00e0 l\u2019\u00e9tablissement du diagnostic \u00e0 travers des questions interactives. Chaque expert partagera son raisonnement de mani\u00e8re p\u00e9dagogique, en d\u00e9taillant les diagnostics diff\u00e9rentiels envisag\u00e9s et les principaux \u00e9l\u00e9ments pris en compte pour \u00e9tablir le diagnostic final.</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>Cette s\u00e9ance vise \u00e0 renforcer vos comp\u00e9tences en radiologie oncologique en combinant l'analyse d'images avec une r\u00e9flexion clinique interactive et guid\u00e9e par des experts.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T16:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T17:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0b8981f6-be7b-4e14-a418-1bdb887aca12",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Cas cliniques et Interpr\u00e9tation",
                                "id": "e5cfbebb-132a-488c-9364-90bdd0827c1a"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/801/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "aaa29eaf-74bb-4418-bdf8-d84ba1a6a5f6",
                        "title": "Echographie interventionnel musculosquelettique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T16:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T16:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1531/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6dd198a4-9058-47d5-a6f8-24c639025f29",
                        "title": "Echographie interventionnel musculosquelettique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T16:35+02:00",
                        "end": "2024-10-05T17:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "d298ae35-622d-47cf-a883-a3873c7f6566",
                        "title": "La financiarisation de la radiologie :\u00a0mutations in\u00e9luctables ou d\u00e9m\u00e9dicalisation dangereuse ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T16:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T17:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d298ae35-622d-47cf-a883-a3873c7f6566",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T16:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Focus Financiarisation",
                                "id": "ad347fa7-b0b2-4c87-b296-0a60d268b536"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/783/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a0a41a14-3ffd-42bc-b190-86b1d2f5aba2",
                        "title": "Women in Interventionnal Radiology",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T17:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a0a41a14-3ffd-42bc-b190-86b1d2f5aba2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T18:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Gestion"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1048/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bc85944c-aecf-4b93-a6a5-93c517cfaeee",
                        "title": "Hyperparathyro\u00efdie primaire: rep\u00e9rer l'ad\u00e9nome en 2024",
                        "objectives": [
                            "<p style=\"margin: 5px 0px; text-align: justify; caret-color: rgb(102, 102, 102); color: rgb(102, 102, 102); font-size: 12.8px;\">A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes&nbsp;seront en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p style=\"margin: 5px 0px; text-align: justify; caret-color: rgb(102, 102, 102); color: rgb(102, 102, 102); font-size: 12.8px;\">Savoir que l'imagerie n'est recommand\u00e9e que si l'hyperparathyroidie primaire est confirm\u00e9e et conna\u00eetre les crit\u00e8res diagnostiques de base</p>",
                            "<p style=\"margin: 5px 0px; text-align: justify; caret-color: rgb(102, 102, 102); color: rgb(102, 102, 102); font-size: 12.8px;\">Conna\u00eetre la s\u00e9miologie \u00e9chographique de l'ad\u00e9nome parathyroidien, de l'hyperplasie multiglandulaire, du carcinome parathyroidien</p>",
                            "<p style=\"margin: 5px 0px; text-align: justify; caret-color: rgb(102, 102, 102); color: rgb(102, 102, 102); font-size: 12.8px;\">Conna\u00eetre la zone P (zone de recherche des parathyro\u00efdes pathologiques) \u00e0 partir des m\u00e9canismes embryologiques ou acquis</p>",
                            "<p style=\"margin: 5px 0px; text-align: justify; caret-color: rgb(102, 102, 102); color: rgb(102, 102, 102); font-size: 12.8px;\">Conna\u00eetre les autres techniques de localisation (scintigraphie, PET-TDM Choline, TDM, IRM, dosage de PTH in situ) et savoir qu'il faut une concordance imagerie morphologique + imagerie fonctionnelle pour assurer la localisation pr\u00e9cise</p>",
                            "<p style=\"margin: 5px 0px; text-align: justify; caret-color: rgb(102, 102, 102); color: rgb(102, 102, 102); font-size: 12.8px;\">Savoir que l'imagerie permet un abord mini-invasif et que, m\u00eame en cas d'abord conventionnel, elle permet de r\u00e9duire le temps op\u00e9ratoire et les complications p\u00e9riop\u00e9ratoires</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T17:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "bc85944c-aecf-4b93-a6a5-93c517cfaeee",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            },
                            {
                                "value": "M\u00e9tabolique"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/7/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e5d37b7f-ec47-4505-938c-990d51f3401f",
                        "title": "L\u00e9sions b\u00e9nignes et malignes de l\u2019appareil musculosquelettique: nos plus beaux cas",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T17:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e5d37b7f-ec47-4505-938c-990d51f3401f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Oncologie",
                                "id": "226bb1fb-79b7-4ee6-b92d-9032ae207696"
                            },
                            {
                                "title": "International",
                                "id": "1bf60794-6049-45ff-8eb2-002afd6fa05d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1232/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "01f65a9a-7c56-4040-8712-43b3d8d43a1d",
                        "title": "Les gestes m\u00e9dico-chirurgicaux assist\u00e9s par ordinateur et l'oncologie",
                        "objectives": [
                            "<p>Les gestes m\u00e9dico-chirurgicaux assist\u00e9s par ordinateur (ou GMCAO) repr\u00e9sentent une avanc\u00e9e technologique majeure \u00e0 l\u2019\u00e8re du num\u00e9rique et de l\u2019intelligence artificielle. Le d\u00e9veloppement de ces outils dans le domaine de la radiologie interventionnelle notamment oncologique est non \u00e9quivoque, prouvant ainsi l\u2019int\u00e9r\u00eat ind\u00e9niable pour ces outils.</p>",
                            "<p>Les objectifs de ce cours sont&nbsp;:<br>",
                            "- apporter un \u00e9clairage sur l\u2019int\u00e9r\u00eat et l\u2019apport de l\u2019intelligence artificielle dans le cadre des GMCAO<br>",
                            "- identifier l\u2019\u00e9tat actuel des connaissances sur les GMCAO<br>",
                            "- conna\u00eetre les perspectives de la discipline notamment dans le domaine de la radiologie interventionnelle oncologique.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T17:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "01f65a9a-7c56-4040-8712-43b3d8d43a1d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T17:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/131/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "320a05ac-b98f-4527-ae37-6bc9c2d28381",
                        "title": "Rencontres collaboratives\u00a0: Risque m\u00e9dico-l\u00e9gal et t\u00e9l\u00e9radiologie",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Avoir une vision claire de la sinistralit\u00e9 m\u00e9dico-l\u00e9gale secondaire \u00e0 la pratique de la t\u00e9l\u00e9radiologie<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Confronter les pratiques et visions des principales soci\u00e9t\u00e9s de t\u00e9l\u00e9radiologie<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Discuter de mani\u00e8re pratique autour de cas r\u00e9els de sinistres assurantiels mettant en cause la pratique t\u00e9l\u00e9radiologique</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T17:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "320a05ac-b98f-4527-ae37-6bc9c2d28381",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T17:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie m\u00e9dico-l\u00e9gale"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1711/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "aeb8b8ce-e8ec-4216-b038-f7462efdef1b",
                        "title": "Scanner et IRM des valvulopathies aortiques et mitrales: du diagnostique au traitement",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Reconna\u00eetre les pathologies valvulaires au scanner</p>",
                            "<p>Analyser une pathologie de la valve aortique et de la valve mitrale au scanner et en IRM&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T17:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "aeb8b8ce-e8ec-4216-b038-f7462efdef1b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T17:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie cardiaque"
                            },
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2610/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "cd8f3538-8184-4493-9238-5ec4e8fc95f5",
                        "title": "Protocole de coop\u00e9ration pour les manipulateurs :\u00a0 d\u00e9l\u00e9guer pour mieux avancer",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Identifier les champs d\u2019application potentiels des protocoles de coop\u00e9ration pour les MEM<br>",
                            "Illustrer par des exemples des \u00e9volutions professionnelles du r\u00f4le du manipulateur<br>",
                            "Expliquer les contraintes r\u00e8glementaires dans la mise en \u0153uvre d\u2019un protocole de coop\u00e9ration</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T17:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "cd8f3538-8184-4493-9238-5ec4e8fc95f5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T17:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2504/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ce3ca749-b3f9-48b3-9403-d8ae0c9fd61a",
                        "title": "Radioprotection et Radiologie interventionnelle",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les \u00e9v\u00e9nements significatifs de radioprotection<br>",
                            "Appr\u00e9hender la dose patient en radiologie interventionnelle<br>",
                            "Conna\u00eetre le suivi radiologique des patients en radiologie interventionnelle</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T17:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ce3ca749-b3f9-48b3-9403-d8ae0c9fd61a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T17:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radioprotection"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/833/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e49c3a9a-1714-4aa5-bce6-b47879a0a7b6",
                        "title": "Les th\u00e9rapies loco-r\u00e9gionales du CHC: entre les lignes de la BCLC 2022",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les nouvelles mises \u00e0 jour des recommandations de la BCLC 2022 et leur impact sur la prise en charge th\u00e9rapeutique du CHC<br>",
                            "Savoir positionner chaque th\u00e9rapie locor\u00e9gionale dans l\u2019algorithme global de prise en charge des patients porteurs de CHC suivant les nouvelles recommandations de la BCLC<br>",
                            "Savoir planifier un projet th\u00e9rapeutique d\u2019un patient porteur de CHC moyennant la multimodalit\u00e9 des th\u00e9rapies locor\u00e9gionales<br>",
                            "\u200bConnaitre les diff\u00e9rentes modalit\u00e9s d\u2019\u00e9valuation post th\u00e9rapeutique en imagerie et savoir les adapter en fonction de la th\u00e9rapie choisie, de leur pr\u00e9dictibilit\u00e9 de la survie globale et de leur reproductibilit\u00e9</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T17:30+02:00",
                        "end": "2024-10-05T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e49c3a9a-1714-4aa5-bce6-b47879a0a7b6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T17:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2530/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3654d259-2d87-4731-b698-a3be77c066e4",
                        "title": "Imagerie de la femme :\u00a0 S\u00e9nologie :\u00a0 BIRADS 4 ou 5 multimodalit\u00e9s",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T17:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3654d259-2d87-4731-b698-a3be77c066e4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T18:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1223/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4a11a1c2-8a3e-464d-9c2f-f6c32525fec8",
                        "title": "L'hypnose (TAC) en radiologie, art de la communication et place de l'humain",
                        "objectives": [
                            "<p><span style=\"color: rgb(100, 100, 100); background-color: rgb(238, 238, 238);\">Apprendre \u00e0 mieux communiquer avec le patient&nbsp; (et ceci \u00e0 toutes les \u00e9tapes, de l\u2019accueil au diagnostic)</span><br style=\"color: rgb(100, 100, 100); background-color: rgb(238, 238, 238);\">",
                            "<span style=\"color: rgb(100, 100, 100); background-color: rgb(238, 238, 238);\">Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 de la prise en charge des patients lors d\u2019examens ou de traitements radiologiques douloureux et/ou anxiog\u00e8nes.</span><br style=\"color: rgb(100, 100, 100); background-color: rgb(238, 238, 238);\">",
                            "<span style=\"color: rgb(100, 100, 100); background-color: rgb(238, 238, 238);\">\u200b</span><span style=\"color: rgb(100, 100, 100); background-color: rgb(238, 238, 238);\">Pr\u00e9venir l\u2019\u00e9puisement (le burn-out) au sein de l\u2019\u00e9quipe de Radiologie</span></p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T17:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4a11a1c2-8a3e-464d-9c2f-f6c32525fec8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T18:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Management et qualit\u00e9"
                            },
                            {
                                "value": "Experience Patient"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1689/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4ce142b4-a1f1-4c94-881b-18e766e1b4ed",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - Nerfs du membre inferieur",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T17:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4ce142b4-a1f1-4c94-881b-18e766e1b4ed",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T18:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1088/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "5515efa3-1a9e-417a-ac3d-97812b8891fe",
                        "title": "Ev\u00e8nement ind\u00e9sirable associ\u00e9s aux soins en imagerie",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes&nbsp;seront en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Am\u00e9liorer la d\u00e9claration des EIAS en imagerie</p>",
                            "<p>Aider \u00e0 l'information des patients et de leur proches dans le cadre d'un EIAS</p>",
                            "<p>Donner des postes pour l'organisation de RMM</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T17:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T18:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "5515efa3-1a9e-417a-ac3d-97812b8891fe",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T17:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Information patient"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/817/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ad9ceac5-5cc1-4268-8fee-188008e833ff",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie thoracique -\u00a0Les pi\u00e8ges dans l\u2019embolie pulmonaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T17:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ad9ceac5-5cc1-4268-8fee-188008e833ff",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T18:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1331/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bc35dd1d-1836-42a9-b08e-393631b8f8bd",
                        "title": "Audits par les pairs",
                        "objectives": [
                            "<p style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes sont en mesure de :&nbsp;&nbsp;<br>",
                            "Comprendre ce que sont les audits par les pairs et \u00e0 quoi ils servent<br>",
                            "Quelle est leur origine et leur organisation<br>",
                            "Comment vont-ils se mettre en place<br>",
                            "Quels vont \u00eatre les impacts pour les structures d\u2019imagerie<br>",
                            "Quels enseignements tirer de la phase pilote qui a d\u00e9but\u00e9 en janvier 2024</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T17:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T18:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "bc35dd1d-1836-42a9-b08e-393631b8f8bd",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T17:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Qualit\u00e9"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/829/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d181f7dc-3fba-4989-b1ef-7d2276a8e028",
                        "title": "Atelier de perfusion - Atelier de perfusion c\u00e9r\u00e9brale",
                        "objectives": [
                            "<p>Avec la participation de Philips et Siemens</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-05T17:45+02:00",
                        "end": "2024-10-05T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d181f7dc-3fba-4989-b1ef-7d2276a8e028",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-05T18:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1378/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "cea91a1d-5055-4572-b06d-6c5e52057414",
                        "title": "Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale\u00a0CIREOL",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-05T18:00+02:00",
                        "end": "2024-10-05T19:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "CYIM",
                                "id": "b6639960-162f-43ff-8cfd-2b503bebb299"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "1c49fd6f-4321-4590-942e-0776bb2a6cd1",
                        "title": "Session Practice stage",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T08:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T20:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1c49fd6f-4321-4590-942e-0776bb2a6cd1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-03T19:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "CYIM",
                                "id": "b6639960-162f-43ff-8cfd-2b503bebb299"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "00559891-b930-4569-8e09-976d7e3880c5",
                        "title": "Tout comprendre sur la gestion\u00a0en\u00a0radiologie interventionnelle de\u00a0l\u2019isch\u00e9mie m\u00e9sent\u00e9rique art\u00e9rielle",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre l\u2019int\u00e9r\u00eat et les limites de l\u2019imagerie dans le diagnostic positif et de gravit\u00e9 de l\u2019isch\u00e9mie m\u00e9sent\u00e9rique art\u00e9rielle chronique et aigu\u00eb</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les indications de revascularisation par radiologie interventionnelle lors d\u2019une prise en charge d\u2019une isch\u00e9mie m\u00e9sent\u00e9rique art\u00e9rielle aigu\u00eb et chronique</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les diff\u00e9rentes techniques disponibles de radiologie interventionnelle dans l\u2019isch\u00e9mie m\u00e9sent\u00e9rique en fonction du contexte clinique et des contraintes anatomiques</p>",
                            "<p>\u200bConna\u00eetre les r\u00e9sultats et les complications potentielles en lien avec chaque technique de revascularisation par radiologie interventionnelle</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T08:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "00559891-b930-4569-8e09-976d7e3880c5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T08:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Urgences"
                            },
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/26/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3294bb31-213c-499d-bb70-709837fc4a50",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie digestive",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les nouveaut\u00e9s en imagerie digestive</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T08:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3294bb31-213c-499d-bb70-709837fc4a50",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T08:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2585/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7bca0b33-55f1-43fc-98a7-746b41334e38",
                        "title": "Prise en soins de l'ost\u00e9oporose: regards crois\u00e9s radiologues-g\u00e9riatres",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Alerter sur une maladie reconnue \" probl\u00e8me de sant\u00e9 publique\" de par sa fr\u00e9quence et sa gravit\u00e9 potentielle (fractures) et maladie pourtant souvent m\u00e9connue, sous-diagnostiqu\u00e9e et donc sous-trait\u00e9e.<br>",
                            "Passer en revue les m\u00e9thodes d'\u00e9valuation radiologique de l'ost\u00e9oporose (int\u00e9r\u00eat et limites), y compris en imagerie opportuniste.<br>",
                            "Savoir que la prise en soins de l'ost\u00e9oporose est pluridisciplinaire : pourquoi et comment.<br>",
                            "Apprendre \u00e0 identifier les individus \u00e0 risque de fractures et qui doivent b\u00e9n\u00e9ficier d'un traitement anti-ost\u00e9oporotique.<br>",
                            "Envisager des canaux de communications des bonnes pratiques et des recommandations</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T08:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7bca0b33-55f1-43fc-98a7-746b41334e38",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T09:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            },
                            {
                                "value": "Ost\u00e9odensitom\u00e9trie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2332/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1fde95fe-d9e3-4cc6-8d7b-46f274509f2c",
                        "title": "Imagerie de la femme : Gyn\u00e9cologie : Myomes ut\u00e9rins",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T08:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1fde95fe-d9e3-4cc6-8d7b-46f274509f2c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1224/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "759a8fe0-8e3f-4b8f-ad1b-0463895567fa",
                        "title": "Echo Doppler - Echo Doppler transcr\u00e2nien",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T08:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "759a8fe0-8e3f-4b8f-ad1b-0463895567fa",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-04T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1180/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "cb8f2bfc-1481-498c-9b23-8074995338c0",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques en imagerie ORL",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T08:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "cb8f2bfc-1481-498c-9b23-8074995338c0",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T08:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Cas cliniques et Interpr\u00e9tation",
                                "id": "e5cfbebb-132a-488c-9364-90bdd0827c1a"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1332/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d2de6786-2ba5-4237-8233-c08b08e0fb18",
                        "title": "Les images pi\u00e8ges et autres \"mimics\" en neuroradiologie",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les images typiques des pathologies fr\u00e9quentes en neuroradiologie</p>",
                            "<p>Reconna\u00eetre les images mimant les&nbsp;principales pathologies vasculaires, tumorales et inflammatoires</p>",
                            "<p>Apprendre des trucs et astuces pour diff\u00e9rencier images typiques des images pi\u00e8ges en neuroradiologie</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T08:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d2de6786-2ba5-4237-8233-c08b08e0fb18",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T09:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie "
                            },
                            {
                                "value": "IRM"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/102/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "eaa722d9-7249-46c2-ab0d-7b821441d836",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 du syst\u00e8me nerveux central - Imagerie en pathologie tumorale",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T08:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "eaa722d9-7249-46c2-ab0d-7b821441d836",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1457/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ebcbcf0d-e840-49f7-befa-859841e44766",
                        "title": "La prise en charge multidisciplinaire des tumeurs testiculaires av\u00e9r\u00e9es ou suspect\u00e9es",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les enjeux sur la fertilit\u00e9 masculine lorsque l\u2019on d\u00e9couvre une tumeur testiculaire<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Apprendre \u00e0 reconna\u00eetre les signes inqui\u00e9tants qui doivent inciter \u00e0 la r\u00e9alisation d\u2019une IRM, d\u2019un contr\u00f4le, d\u2019un bilan d\u2019extention en cas d\u2019anomalie de l\u2019echostructure du testicule (en dehors de l\u2019aspect tumoral typique)<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les indications, protocoles basique&nbsp;, les r\u00e9sultats de l\u2019IRM de caract\u00e9risation en 2024</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T08:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ebcbcf0d-e840-49f7-befa-859841e44766",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T08:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Oncologie",
                                "id": "226bb1fb-79b7-4ee6-b92d-9032ae207696"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/790/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3cc8bddd-9b82-4f98-b281-dbe6674b0fb4",
                        "title": "Ce qu'il faut conna\u00eetre concernant l'imagerie des fibroses pulmonaires",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "<p>Montrer les diff\u00e9rents aspects scannographiques de la fibrose pulmonaire&nbsp;</p>",
                            "<p>Montrer les diagnostics diff\u00e9rentiels et les pi\u00e8ges des fibroses pulmonaires</p>",
                            "<p>Montrer comment faire le diagnostic de fibrose pulmonaire progressive en scanner en fonction de l'\u00e9tiologie sous jacente</p>",
                            "<p>Illustrer les fibroses pulmonaires en fonction des \u00e9tiologies&nbsp;</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>Remise de la M\u00e9daille de la SFR : Lors de cette s\u00e9ance le Professeur Gilbert Ferretti&nbsp; remettra&nbsp;la M\u00e9daille d'Honneur de la SFR au Professeur Fran\u00e7ois Laurent</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T09:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T10:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3cc8bddd-9b82-4f98-b281-dbe6674b0fb4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "International",
                                "id": "1bf60794-6049-45ff-8eb2-002afd6fa05d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            },
                            {
                                "value": "Scanner (scanner-CT)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1652/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b8bba800-cec2-4797-acda-67274ee793fa",
                        "title": "Traumatismes accidentels graves de l\u2019enfant",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les questions du r\u00e9animateur sur l'imagerie initiale et leur ordre de priorit\u00e9<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les sp\u00e9cificit\u00e9s p\u00e9diatriques des l\u00e9sions traumatiques graves<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les informations cl\u00e9s \u00e0 faire appara\u00eetre dans le compte-rendu</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T09:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b8bba800-cec2-4797-acda-67274ee793fa",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T09:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "International",
                                "id": "1bf60794-6049-45ff-8eb2-002afd6fa05d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            },
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/898/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c3bc1bb4-a259-487f-a512-e9b2ce51b8e9",
                        "title": "Tout ce que vous avez voulu savoir sur le fonctionnement en radiologie sans oser le demander",
                        "objectives": [
                            "<p>Notre m\u00e9tier de radiologue ne s'arr\u00eate pas \u00e0 la publication d'un compte rendu. Les radiologues hospitaliers g\u00e8rent des services, les radiologues lib\u00e9raux sont \u00e0 la t\u00eate de PME, et paradoxalement, manquent de formation initiale, et souvent de ressource manag\u00e9riale...&nbsp;<br>",
                            "Ne restons pas dans l'ignorance : formons nous, afin d'acqu\u00e9rir les notions qui nous permettrons d'\u00eatre arm\u00e9s dans nos choix d'installation, la strat\u00e9gie de nos services, nos d\u00e9cisions de gestion et de structuration.&nbsp;<br>",
                            "Pour les radiologues qui s'installent en lib\u00e9ral, ou qui prennent des responsabilit\u00e9s hospitali\u00e8res, ceux qui s'int\u00e9ressent \u00e0 la gestion, ceux qui ont depuis des ann\u00e9es des questions qu'ils n'ont jamais os\u00e9 poser.<br>",
                            "Au-del\u00e0 du m\u00e9dical pur, o\u00f9 se situent selon vous les besoins les plus criants de formation pour les radiologues qui veulent s'impliquer dans la vie de leurs structures ?</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>Remise de la M\u00e9daille de la SFR : Lors de cette s\u00e9ance le Docteur Jean Philippe Masson remettra&nbsp;la M\u00e9daille d'Honneur de la SFR au Docteur Eric Guillemot<span style=\"color: rgb(100, 100, 100); background-color: rgb(238, 238, 238);\">t</span></p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T09:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T10:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c3bc1bb4-a259-487f-a512-e9b2ce51b8e9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            },
                            {
                                "value": "Finances"
                            },
                            {
                                "value": "Gestion"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/588/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c934c199-40ca-4fe9-89f8-294453316072",
                        "title": "Comment va ou doit \u00e9voluer la permanence des soins en France ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T09:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c934c199-40ca-4fe9-89f8-294453316072",
                            "media": null,
                            "releaseDate": null,
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Focus T\u00e9l\u00e9radiologie",
                                "id": "6732d32b-037a-4439-956e-e38535b4d7cd"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/572/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "eba26756-d88b-407c-9b53-c2073526e5ee",
                        "title": "Avoir un regard critique sur\u00a0l'Intelligence Artificielle",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "<p>Apprendre \u00e0 avoir un&nbsp;regard&nbsp;critique sur les algorithmes d'intelligence artificielle</p>",
                            "<p>Savoir critiquer&nbsp;les algorithmes et leur performances mais aussi les \u00e9tudes cliniques associ\u00e9es</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre DRIM IA et comprendre la m\u00e9thodologie de travail</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T09:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T10:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "eba26756-d88b-407c-9b53-c2073526e5ee",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T09:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Intelligence Artificielle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/115/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a5dcacd9-5167-433d-a8bd-61ccb9a7c785",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie de la femme",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les risques de faux n\u00e9gatif des biopsies sous IRM et l'apport des biopsies sous angiomammographie<br>",
                            "Conna\u00eetre les r\u00e9sultats de l'IRM des implants mammaires dans le syndr\u00f4me ASIA<br>",
                            "Conna\u00eetre l'apport de l'IA en d\u00e9pistage dans les conditions fran\u00e7aises et en pr\u00e9-th\u00e9rapeutique d'un cancer</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T09:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T10:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a5dcacd9-5167-433d-a8bd-61ccb9a7c785",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "S\u00e9nologie"
                            },
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/599/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1bbef78e-cd11-4bd5-b67b-b5909403d928",
                        "title": "Session 3 de SIMS Jeune : consolidation",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T09:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T10:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1bbef78e-cd11-4bd5-b67b-b5909403d928",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T10:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            },
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1012/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8e738f9d-cef2-4054-a9ca-657519bcc7a6",
                        "title": "L\u2019appareil extenseur du genou",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T09:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T09:35+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8e738f9d-cef2-4054-a9ca-657519bcc7a6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T08:35:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1535/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d2579a70-6d18-4744-9745-d6af700c4181",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques en imagerie cardiovasculaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T09:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T10:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d2579a70-6d18-4744-9745-d6af700c4181",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Cas cliniques et Interpr\u00e9tation",
                                "id": "e5cfbebb-132a-488c-9364-90bdd0827c1a"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2611/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "25fe6886-4b82-4e5c-b32f-e1f05f3f3801",
                        "title": "L\u2019appareil extenseur du genou",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T09:35+02:00",
                        "end": "2024-10-06T10:05+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "2c474796-551a-4f22-a822-5726eda0cf8b",
                        "title": "Protocoles de coop\u00e9ration en radiologie interventionnelle: mise en place, perspectives",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "<p>Savoir mettre en place un protocole de coop\u00e9ration</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les avantages des protocole de coop\u00e9ration</p>",
                            "<p><font color=\"#222222\" face=\"Arial, Helvetica, sans-serif\" size=\"2\">P</font>artager les outils de formation initiale et continue des manipulateurs&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T09:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T10:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2532/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1ec05760-67ae-4256-84f4-69c88f38b22e",
                        "title": "Intelligence artificielle et poumon: de la radiologie thoracique au diagnostic anatomopathologique",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</div>",
                            "<div>Savoir comment l'IA peut vous aider \u00e0 interpr\u00e9ter une radiographie thoracique<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les performances de&nbsp; l'IA dans le d\u00e9pistage du cancer du poumon<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les avanc\u00e9es de l'IA dans l'anatomopathologie canc\u00e9rologique thoracique</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T10:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:20+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1ec05760-67ae-4256-84f4-69c88f38b22e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T10:20:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Intelligence Artificielle"
                            },
                            {
                                "value": "Thorax"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/607/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4d236b46-fa0c-4f26-aa8c-2c386afd2627",
                        "title": "Les modes d'exercice (carri\u00e8re H, HU, activit\u00e9 lib\u00e9rale, mixte)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T10:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T10:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Management et qualit\u00e9"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "a7e98bf0-8807-459e-a707-d88dfadee342",
                        "title": "Atelier simulation Endovasculaire - Session 3",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T10:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "bc8b2e7e-a524-4b31-957f-cda535c31a29",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques:\u00a0mes plus beaux cas de gardes:\u00a0 Thorax",
                        "objectives": [
                            "<p>Session int\u00e9ractive de quatre cas cliniques d\u2019urgence cibl\u00e9s sur l\u2019urgence thoracique. Les dossiers sont des dossiers de garde, vari\u00e9s, pouvant \u00eatre de la pathologie traumatique, infectieuse, vasculaire\u2026</p>",
                            "<p>La pr\u00e9sentation des dossiers est faite pour solliciter l\u2019interpr\u00e9tation du public gr\u00e2ce \u00e0 des QCM et une synth\u00e8se p\u00e9dagogique de la pathologie et des points cl\u00e9s du diagnostic compl\u00e8te le cas.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T10:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "bc8b2e7e-a524-4b31-957f-cda535c31a29",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T10:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Cas cliniques et Interpr\u00e9tation",
                                "id": "e5cfbebb-132a-488c-9364-90bdd0827c1a"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Urgences"
                            },
                            {
                                "value": "Thorax"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/603/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c8c22efb-1b18-42c1-8a19-23e2173da5a8",
                        "title": "Le plantaire gr\u00e8le",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T10:10+02:00",
                        "end": "2024-10-06T10:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c8c22efb-1b18-42c1-8a19-23e2173da5a8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1537/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "10b201ce-0897-4dc4-8f14-114193daaed8",
                        "title": "Imagerie des n\u00e9oplasies gastriques et de la jonction oesogastrique",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Faire un bilan d'extension d'un cancer gastrique ou de la jonction oesogastrique<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les montages chirurgicaux et leurs complications<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les signes de r\u00e9cidives<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre&nbsp;les traitements m\u00e9dicaux de ces cancers et l'\u00e9valuation de la r\u00e9ponse tumorale</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "10b201ce-0897-4dc4-8f14-114193daaed8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T10:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Oncologie",
                                "id": "226bb1fb-79b7-4ee6-b92d-9032ae207696"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2587/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "20c736b3-eeb8-4eac-9f79-c5b33473172e",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - Cheville et avant pied : priorit\u00e9 aux man\u0153uvres dynamiques",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "20c736b3-eeb8-4eac-9f79-c5b33473172e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2645/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "2ed60ae6-1545-4788-9c06-034b39b027ad",
                        "title": "Le plantaire gr\u00e8le",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T10:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "8d2384f1-50c1-4a78-b936-6da61b4b93b6",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive -\u00a0Imagerie en radiologie interventionnelle oncologique h\u00e9patique: ce qu\u2019il faut dire et les pi\u00e8ges",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8d2384f1-50c1-4a78-b936-6da61b4b93b6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1211/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9d6d5b23-4486-4ed5-bcb2-388548875536",
                        "title": "Atelier d'\u00e9chographie -\u00a0 Prise en charge \u00e9chographique des hyperthyro\u00efdies",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9d6d5b23-4486-4ed5-bcb2-388548875536",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1360/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b2fac093-c06d-4690-b3da-d8e6758650e9",
                        "title": "Imagerie dento-maxilaire - \u00a0Bilan d\u2019imagerie pr\u00e9-implantaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b2fac093-c06d-4690-b3da-d8e6758650e9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1380/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d3d09a93-b6c4-4250-8eeb-5244591cd102",
                        "title": "Atelier cardiovasculaire - Protocole de coop\u00e9ration entre Radiologue et manipulateur",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d3d09a93-b6c4-4250-8eeb-5244591cd102",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "e4966c89-a583-4f9f-9b38-adf6d421b9e3",
                        "title": "Animation Junior - Prise en main et r\u00e9glage d'\u00e9chographe",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T10:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "e5694a02-b4cd-4703-a3bf-30b5eeed5be3",
                        "title": "Atelier de simulation d'annonce au patient (en dehors du d\u00e9pistage)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e5694a02-b4cd-4703-a3bf-30b5eeed5be3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": null,
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1602/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4711dfaa-9900-4265-b563-d0a06de2db4f",
                        "title": "Faites entrer l'assur\u00e9",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "<p>Comprendre les d\u00e9fauts de pratique pouvant induire une faute m\u00e9dico-l\u00e9gale</p>",
                            "<p>Comprendre le fonctionnement d\u2019une expertise judiciaire</p>",
                            "<p>Savoir la diff\u00e9rence entre al\u00e9a et accident fautif</p>",
                            "<p>Connaitre les principes du consentement clair, loyal et \u00e9clair\u00e9</p>",
                            "<p>Connaitre l\u2019impact des nouvelles technologies sur les aspects m\u00e9dico-l\u00e9gaux</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T10:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4711dfaa-9900-4265-b563-d0a06de2db4f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T10:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie m\u00e9dico-l\u00e9gale"
                            },
                            {
                                "value": "Qualit\u00e9"
                            },
                            {
                                "value": "Gestion"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/611/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8a8396c4-36e5-4a1d-8ecc-9b8139837841",
                        "title": "Regard sur la diversit\u00e9 des m\u00e9tiers \u00e0 l'international\u00a0pour les manipulateurs",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes sont en mesure de :&nbsp;&nbsp;</div>",
                            "<div>Comparer le r\u00f4le du manipulateur \u00e0 l\u2019international<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Comprendre des pratiques professionnelles diff\u00e9rentes<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre des normes professionnelles internationales</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T10:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8a8396c4-36e5-4a1d-8ecc-9b8139837841",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T10:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2506/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a37f5a6a-fab9-4443-ac01-36aad198e4d1",
                        "title": "S\u00e9curit\u00e9 en IRM : Avanc\u00e9es de la SFR en 2023",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;<br>",
                            "Conna\u00eetre la r\u00e9glementation fran\u00e7aise sur l'IRM<br>",
                            "Conna\u00eetre les risques li\u00e8s \u00e0 l'IRM<br>",
                            "Organiser la prise en charge des patients avec DMI</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T10:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a37f5a6a-fab9-4443-ac01-36aad198e4d1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Qualiopi",
                                "id": "c67faed5-e80e-4c7f-9990-2c0632c3c058"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "IRM"
                            },
                            {
                                "value": "Information patient"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1459/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "de2e4db8-907a-4b5a-9bb7-16e2ce703fb9",
                        "title": "D\u00e9pistage\u00a0 : T\u00e9l\u00e9radiologie, DBT, 2Dsynth, IA en L2",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la formation, les congressistes seront en mesure de ;&nbsp;</p>",
                            "<div>Conna\u00eetre les r\u00e9sultats des donn\u00e9es r\u00e9centes sur le d\u00e9pistage organis\u00e9<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Comprendre les probl\u00e9matiques des \u00e9volutions \u00e0 mettre en place en L1 dans les ann\u00e9es \u00e0 venir<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Comprendre les probl\u00e9matiques des \u00e9volutions \u00e0 mettre en place en L2 dans les ann\u00e9es \u00e0 venir<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" style=\"width:1548px;\" width=\"1545\">",
                            "\t<colgroup>",
                            "\t\t<col>",
                            "\t\t<col>",
                            "\t\t<col>",
                            "\t\t<col>",
                            "\t\t<col>",
                            "\t\t<col>",
                            "\t\t<col>",
                            "\t\t<col>",
                            "\t</colgroup>",
                            "\t<tbody>",
                            "\t</tbody>",
                            "</table>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T10:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "de2e4db8-907a-4b5a-9bb7-16e2ce703fb9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "S\u00e9nologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1675/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b5089059-608b-46de-afdf-547a4f4be92a",
                        "title": "Super d\u00e9mo -\u00a0Traitement des l\u00e9sions h\u00e9patiques complexes par MO multi-antennes",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T10:35+02:00",
                        "end": "2024-10-06T10:50+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2428/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1ebf61bb-2041-41d8-8bf7-278225422004",
                        "title": "Burn-Out des radiologues : mieux le comprendre pour mieux le pr\u00e9venir",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</div>",
                            "<div>Mieux comprendre les facteurs \u00e0 l'origine du burn-out des soignants<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Envisager le r\u00f4le des sciences de gestion dans la g\u00e9n\u00e8se et la pr\u00e9vention du burn-out<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Mieux comprendre les tensions \u00e9thiques \u00e0 l'\u0153uvre chez les soignants en burn-out</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T10:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1ebf61bb-2041-41d8-8bf7-278225422004",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Gestion"
                            },
                            {
                                "value": "Qualit\u00e9"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/519/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9f7d452c-6be7-42f8-9615-240b79310ada",
                        "title": "La neurolyse dans tous ses \u00e9tats",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre le mat\u00e9riel permettant de r\u00e9aliser des neurolyses</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les indications principales des neurolyses en radiologie</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les neurolyses sorties des sentiers battus</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T10:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9f7d452c-6be7-42f8-9615-240b79310ada",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/616/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4aa6a246-3db1-4573-8b63-ecad7b0945f6",
                        "title": "Le plexus brachial",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T10:50+02:00",
                        "end": "2024-10-06T10:55+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1540/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "366f15d6-d2e8-4009-9273-5715fc56d5b6",
                        "title": "Le plexus brachial",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T10:55+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "d5308610-39bb-463c-a8c6-2be16735d54a",
                        "title": "Lymphatique: prise en soin en radiologie interventionnelle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T10:55+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d5308610-39bb-463c-a8c6-2be16735d54a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T11:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1015/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f7c5aa33-7d03-45cc-b51a-facc236added",
                        "title": "Animation Junior - Prise en main et r\u00e9glage d'\u00e9chographe",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T10:55+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "56e9f78f-1abb-431e-b154-91333b9540bc",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en ultrasons :\u00a0 L'\u00e9chographie de la st\u00e9atose, des nerds p\u00e9riph\u00e9riques et des sinus veineux c\u00e9r\u00e9braux",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les techniques de quantification de la st\u00e9atose</p>",
                            "<p>Comprendre leur int\u00e9r\u00eat et leurs limites</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les possibilit\u00e9s du Doppler transcr\u00e2nien en mati\u00e8re d'\u00e9tude des sinus veineux</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les performances de l'\u00e9chographie nerveuse dans les polyradiculon\u00e9vrites inflammatoires demy\u00e9lisantes chroniques</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "56e9f78f-1abb-431e-b154-91333b9540bc",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Echographie - Ultrasons"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/627/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "be21293a-4ffc-424e-8333-4e39a3eb1fce",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en management:\u00a0 Les multiples facettes du management en radiologie",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les besoins de son territoire<br>",
                            "Savoir adapter son enseignement en radiologie<br>",
                            "Savoir maitriser l'inattendu<br>",
                            "Conna\u00eetre les attentes des patients et des correspondants</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "be21293a-4ffc-424e-8333-4e39a3eb1fce",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Management et qualit\u00e9"
                            },
                            {
                                "value": "Gestion"
                            },
                            {
                                "value": "Information patient"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/622/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c46151df-0e1c-4657-9c15-f59c1d178d14",
                        "title": "Atelier de simulation en \u00e9chographie -\u00a0 Abdominal adulte basique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T12:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "d4014ac0-e621-4efa-8f4c-46c95f784487",
                        "title": "Prenez votre shot de science avec Juisci",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "0f92e0c5-5006-44b9-b471-6d99ff31e135",
                        "title": "Orthop\u00e9die p\u00e9diatrique courante : ce que le radiologue doit savoir",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les protocoles d'exploration et le suivi des pathologies orthop\u00e9diques p\u00e9diatriques courantes ( scoliose, anomalie de la statique des membres inf\u00e9rieurs, malformation des pieds de l'enfant)<br>",
                            "Conna\u00eetre les diff\u00e9rentes \u00e9tiologies<br>",
                            "Analyser l'imagerie et r\u00e9diger un compte rendu pertinent<br>",
                            "Savoir quand r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 l'orthop\u00e9diste</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T11:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0f92e0c5-5006-44b9-b471-6d99ff31e135",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            },
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/650/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8b08bfa4-662d-46e7-a10e-03109f4dff73",
                        "title": "Le scanner du futur: du comptage photonique au scanner synth\u00e9tique",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressiste seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Rappeler les principes du scanner \u00e0 comptage photonique</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre l\u2019apport clinique du scanner \u00e0 comptage photonique en cardiovasculaire</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre l\u2019apport clinique du scanner \u00e0 comptage photonique en canc\u00e9rologie</p>",
                            "<p>Savoir le principe du scanner synth\u00e9tique avec IA</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre l\u2019apport clinique du scanner synth\u00e9tique</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T11:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8b08bfa4-662d-46e7-a10e-03109f4dff73",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Scanner (scanner-CT)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/649/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b706ec92-a633-46f0-823f-d8f28e17b310",
                        "title": "S\u00e9ances de cas clinique : rein/ vessie/ voies excr\u00e9trices",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Diagnostiquer une tumeur du rein et la distinguer de l\u00e9sion infectieuse ou inflammatoire<br>",
                            "Conna\u00eetre l\u2019int\u00e9r\u00eat des m\u00e9thodes d\u2019imagerie pour leur diagnostic, leur bilan et leur suivi<br>",
                            "Ddiagnostiquer les l\u00e9sions de la vessie et de la voie excr\u00e9trice, en faire le bilan et le suivi</p>",
                            "<p><strong>Pr\u00e9sentation</strong></p>",
                            "<p style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">Cette s\u00e9ance interactive de cas cliniques illustre des cas remarquables par leur caract\u00e8re p\u00e9dagogique. Il s\u2019agit de pathologies r\u00e9nales, v\u00e9sicales ou de la voie excr\u00e9trice qui pr\u00e9sentent un int\u00e9r\u00eat en raison de leur caract\u00e8re complexe, atypique ou rare. Une analyse didactique des images est faites par les intervenants suivie d\u2019une discussion illustrant la pathologie rencontr\u00e9e, ses m\u00e9thodes de diagnostic, l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019imagerie et les options th\u00e9rapeutiques. Les principaux messages (take home messages) seront repris et explicit\u00e9s.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T11:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b706ec92-a633-46f0-823f-d8f28e17b310",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Cas cliniques et Interpr\u00e9tation",
                                "id": "e5cfbebb-132a-488c-9364-90bdd0827c1a"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2623/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "bde1e05f-e443-4061-8d54-e3e103a9a771",
                        "title": "Le tunnel tarsien",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T11:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1539/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "dcb31490-630f-4214-b013-26aef5e12729",
                        "title": "L'\u00e9volution d'AZmed, d'une IA pour les fractures \u00e0 une solution globale centr\u00e9e sur les radiologues.",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T11:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T11:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2461/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3f45ddbf-54db-4256-b395-4f6c35a3d097",
                        "title": "Le tunnel tarsien",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T11:35+02:00",
                        "end": "2024-10-06T12:05+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "64d7e880-e45b-4218-92c1-dcfa2a0833a3",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie thoracique - Imagerie des PID",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "64d7e880-e45b-4218-92c1-dcfa2a0833a3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1235/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "88df6c37-6160-4d22-a1ce-c46db2573650",
                        "title": "Imagerie de la femme :\u00a0 S\u00e9nologie : Proth\u00e8ses et reconstructions mammaires",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "88df6c37-6160-4d22-a1ce-c46db2573650",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1225/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9ab904fd-1373-4468-af00-4adaf3e8d701",
                        "title": "Parcours Oncologie -\u00a0 Mieux comprendre les innovations en oncologie et leurs cons\u00e9quences pour la radiologie",
                        "objectives": [
                            "<div>",
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre es bouleversements de l\u2019oncologie depuis 2-3 ans</div>",
                            "<div>Apporter \u00e0 l\u2019oncologie dans la pratique quotidienne&nbsp;</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T13:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9ab904fd-1373-4468-af00-4adaf3e8d701",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T12:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/654/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9f6abf36-abea-433b-b3df-6630aa64fd55",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - Parois du tronc en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9f6abf36-abea-433b-b3df-6630aa64fd55",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1381/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a72a3cc2-3ed3-4fdb-9991-1b5266564eee",
                        "title": "R\u00e9actions allergiques aux produits de contraste - Prise en charge des r\u00e9actions allergiques aux produits de contraste",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a72a3cc2-3ed3-4fdb-9991-1b5266564eee",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1424/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d1d36bcd-b283-4ef0-b81c-3fdeda6cfe80",
                        "title": "Echo Doppler - Echographie Doppler des fistules art\u00e9rio veineuses d\u2019h\u00e9modialyse",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d1d36bcd-b283-4ef0-b81c-3fdeda6cfe80",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1351/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b7e15ccd-01d1-4221-8cdc-7d7a307f11bb",
                        "title": "Classification automatique d'images cardiovasculaires",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T11:50+02:00",
                        "end": "2024-10-06T12:05+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2463/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "859fb9b6-c232-44b7-acd5-160d5723649a",
                        "title": "Atelier simulation Percutan\u00e9 - Session 4",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T12:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "c7cd7774-0485-436b-847f-b9056084aa79",
                        "title": "Les m\u00e9tiers aidant le radiologue",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T12:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T13:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c7cd7774-0485-436b-847f-b9056084aa79",
                            "media": null,
                            "releaseDate": null,
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1691/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e19c7117-45e1-4214-a78b-b9f882e32e03",
                        "title": "Super D\u00e9mo -\u00a0 Int\u00e9r\u00eat de l\u2019Onyx dans la prise en charge des syndromes de congestion pelvienne",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T12:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T12:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2429/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6308a03f-6849-4e2b-bf4e-e339239afa05",
                        "title": "Microbiopsie mammaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T12:10+02:00",
                        "end": "2024-10-06T12:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1543/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "aa1aba15-88f0-475f-8b2d-0871a5f34808",
                        "title": "Remise de prix Innovation",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T12:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T13:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "aa1aba15-88f0-475f-8b2d-0871a5f34808",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2355/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3fe1f0c1-0ea7-4750-a8e1-a85d6e603b95",
                        "title": "Gueri d'or",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T12:20+02:00",
                        "end": "2024-10-06T13:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3fe1f0c1-0ea7-4750-a8e1-a85d6e603b95",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T13:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1143/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8915e62d-38c3-4050-b9fc-ba548c25d4df",
                        "title": "Microbiopsie mammaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T12:25+02:00",
                        "end": "2024-10-06T12:55+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "253f6046-ecf4-45a2-a66e-044ffbcc489d",
                        "title": "Atelier de simulation en \u00e9chographie -\u00a0 Gyn\u00e9cologie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T12:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "c3e8bcc9-7d16-4ee0-83a1-8f966b75defa",
                        "title": "Meet your committee : \"Groupe s\u00e9curit\u00e9 en IRM\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T12:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T13:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Management et qualit\u00e9"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "95dad864-9a92-4503-b605-c6596b7821d1",
                        "title": "Endom\u00e9triose",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T13:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1546/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "6e9acb07-d764-4879-bee2-7bf718b0ee72",
                        "title": "Super D\u00e9mo -\u00a0 Plateforme robotique Epione\u00ae - exemple d'un cas complexe multi-aiguilles",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T13:05+02:00",
                        "end": "2024-10-06T13:20+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "6e9acb07-d764-4879-bee2-7bf718b0ee72",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T12:20:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2430/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4e5067c9-2714-434e-ae07-7fc9bbf988f1",
                        "title": "Symposium Focus -\u00a0 Progr\u00e8s en Oncologie H\u00e9patique : Techniques d\u2019Ablation de Pr\u00e9cision et Navigation Strat\u00e9gique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T13:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T13:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "9968ae60-28f6-4ed8-b238-764c351c4947",
                        "title": "Symposium Focus VARIAN -\u00a0Progr\u00e8s en Oncologie H\u00e9patique : Techniques d\u2019Ablation de Pr\u00e9cision et Navigation Strat\u00e9gique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T13:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T13:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2107/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "c96a66a9-2a91-4ee9-bd46-be4949a46f13",
                        "title": "Meet your committee \"SFR Onco\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T13:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T13:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "a569ec3e-4f10-4526-ba87-a1827e53ed0f",
                        "title": "Session 3 du JENI : Nos plus beaux cas: Cas cliniques int\u00e9ractifs de NRI",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T13:25+02:00",
                        "end": "2024-10-06T13:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a569ec3e-4f10-4526-ba87-a1827e53ed0f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T14:25:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1049/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f47fdf23-8df5-4f2e-abf1-5d60521716fd",
                        "title": "Comment je pr\u00e9pare ma patiente \u00e0 un geste de s\u00e9nologie interventionnel",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T13:35+02:00",
                        "end": "2024-10-06T14:05+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1545/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "01f68c04-86fc-434b-b470-a23ed78c59d8",
                        "title": "Super d\u00e9mo -\u00a0L'ablation percutan\u00e9e optimis\u00e9e par l'intelligence artificielle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T14:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2431/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "035e36df-2b8d-40a5-9f4a-5843febb068e",
                        "title": "Syndrome de congestion pelvienne: comment je fais le diagnostic en 2024",
                        "objectives": [
                            "<p>Un objectif important est de sensibiliser les participants \u00e0 l'impact du SCP sur la qualit\u00e9 de vie des patients, y compris les implications sur la sant\u00e9 physique et mentale, les activit\u00e9s quotidiennes et les relations personnelles.Les participants devront \u00eatre capable&nbsp;d'expliquer en quoi consiste la physiopathologie du SCP, y compris les m\u00e9canismes sous-jacents de la congestion veineuse pelvienne et son impact sur les structures environnantes.Les participants devront \u00eatre en mesure de mettre en pratique les recommandations sp\u00e9cifiques \u00e9mises par le groupe SCP (CERF/FRI/SFICV) pour le diagnostic et l'\u00e9valuation initiale du SCP Les objectifs incluent la capacit\u00e9 \u00e0 suivre les protocoles d'imagerie sp\u00e9cifiques recommand\u00e9s par le groupe SCP (CERF/FRI/SFICV) pour optimiser la qualit\u00e9 des images et la fiabilit\u00e9 du diagnostic du SCP.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "035e36df-2b8d-40a5-9f4a-5843febb068e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/65/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "073a88a3-47cb-4db8-b395-f2b105e0196e",
                        "title": "PID: quand il est question de g\u00e9n\u00e9tique",
                        "objectives": [
                            "<p style=\"margin:0cm;line-height:15.75pt\"><span style=\"font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif\">Savoir dans quelles situations \u00e9voquer une forme g\u00e9n\u00e9tique de fibrose, chez l\u2019enfant et l\u2019adulte <o:p></o:p></span></p>",
                            "<p style=\"margin-top:7.9pt;margin-right:0cm;margin-bottom:0cm;margin-left:0cm;",
                            "line-height:15.75pt\"><span style=\"font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif\">Conna\u00eetre certains aspects particuliers en imagerie des fibroses de l\u2019adulte li\u00e9es \u00e0 des variants pathog\u00e8nes des g\u00e8nes des t\u00e9lom\u00e8res ou du surfactant<o:p></o:p></span></p>",
                            "<p style=\"margin-top:7.9pt;margin-right:0cm;margin-bottom:0cm;margin-left:0cm;",
                            "line-height:15.75pt\"><span style=\"font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif\">Conna\u00eetre les aspects des PID de cause g\u00e9n\u00e9tique chez l\u2019enfant et leur \u00e9volution \u00e0 l\u2019\u00e2ge adulte<o:p></o:p></span></p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "073a88a3-47cb-4db8-b395-f2b105e0196e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#ff0000",
                                "id": "48401e33-d7c5-4091-9d02-8c3e805ba574",
                                "label": "Expert",
                                "value": "Expert"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/38/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "130ec69a-28c2-46bf-9165-4d1604e1497e",
                        "title": "Ma sant\u00e9 au travail en radiologie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "130ec69a-28c2-46bf-9165-4d1604e1497e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Gestion"
                            },
                            {
                                "value": "Qualit\u00e9"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/663/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1591875a-8fa7-434b-be33-4d6f600a80ad",
                        "title": "Oncologie ORL des voies a\u00e9rodigestives sup\u00e9rieures",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</div>",
                            "<div>Utiliser l'imagerie en oncologie ORL: indication, aquisition des images, points cl\u00e9s d'interpr\u00e9tation</div>",
                            "<div>Comprendre les techniques d'onco-radioth\u00e9rapie en oncologie ORL: indications, planification du traitement, r\u00f4le de l'imagerie</div>",
                            "<div>Comprendre les techniques de chirurgie en oncologie ORL: indications, proc\u00e9dures, r\u00f4le de l'imagerie</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1591875a-8fa7-434b-be33-4d6f600a80ad",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Oncologie",
                                "id": "226bb1fb-79b7-4ee6-b92d-9032ae207696"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1166/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1919f2b2-6029-45bd-816b-b1fdc713bfd7",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en innovations et recherche",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les innovations et les avanc\u00e9es scientifiques en imagerie&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1919f2b2-6029-45bd-816b-b1fdc713bfd7",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T14:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/670/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "194034fc-2a47-4e07-a045-ebe46ffbebcf",
                        "title": "Atelier de simulation en \u00e9chographie -\u00a0 Abdominal adulte avanc\u00e9e",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "1d76da56-d7dc-449b-9f77-2ae40a24a773",
                        "title": "Complications des IVG, ce qu'attend le gyn\u00e9cologue du radiologue",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "<p>Acqu\u00e9rir les bases clinico-biologiques pour le suivi des IVG</p>",
                            "<p>Savoir ce que le gyn\u00e9cologue attend du bilan d'imagerie diagnostique de premi\u00e8re intention pour recherche d'une complication d'une IVG</p>",
                            "<p>Savoir diagnostiquer et caract\u00e9riser&nbsp;de r\u00e9tention de trophoblaste et de malformation art\u00e9rio-veineuse ut\u00e9rine</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les modalit\u00e9s de prise en charge en radiologie interventionnelle des r\u00e9tentions de trophoblastes et des MAV ut\u00e9rines</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1d76da56-d7dc-449b-9f77-2ae40a24a773",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie de la femme : appareil g\u00e9nital f\u00e9minin diagnostique et interventionnel"
                            },
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            },
                            {
                                "value": "Echographie - Ultrasons"
                            },
                            {
                                "value": "IRM"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/134/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "3fc014f7-0e95-440d-b09e-c67b341e92d7",
                        "title": "S\u00e9ance acad\u00e9mique :\u00a0les meilleurs papiers de l'ann\u00e9e (les p\u00e9pites de l'intelligence artificielle en 2024 :\u00a0publications conjointes radiologues fran\u00e7ais /\u00a0partenaire industriels)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:20+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3fc014f7-0e95-440d-b09e-c67b341e92d7",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T14:20:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2647/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "558fb6e9-343b-4817-b775-056e83cf4b0b",
                        "title": "Espace simulation en acc\u00e8s libre &\u00a0comp\u00e9tition simulation \"JFR Games\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "719ec7e7-63e5-4095-a29d-c272f607052a",
                        "title": "Urgences et grossesse les bon r\u00e9flexes chez la femme enceinte - Kit de survie du radiologue",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</div>",
                            "<div>Reconna\u00eetre une grossesse extra-ut\u00e9rine et les pathologies urgentes du d\u00e9but de grossesse<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Identifier les anomalies placentaires et du cordon devant conduire \u00e0 une consultation obst\u00e9tricale urgente<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Identifier les anomalies obst\u00e9tricales des deuxi\u00e8me et troisi\u00e8me trimestres n\u00e9cessitant un recours urgent \u00e0 l\u2019obst\u00e9tricien<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "719ec7e7-63e5-4095-a29d-c272f607052a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie ant\u00e9natale"
                            },
                            {
                                "value": "Urgences"
                            },
                            {
                                "value": "Ultrasons"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/660/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7cfea0d2-7c9a-47d1-8368-5fbc6aa68f0d",
                        "title": "CNU -\u00a0 Radiologie et conditions de travail: la sant\u00e9 au travail de son \u00e9quipe m\u00e9dicale et soignante :\u00a0 comment y travailler et que dois je mettre en oeuvre ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7cfea0d2-7c9a-47d1-8368-5fbc6aa68f0d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Gestion"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1134/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "9f266302-c926-4dd4-87c4-fda313cd60d3",
                        "title": "Session CERF/SoFraSims \"Les apports de la simulation pour l'enseignement de la radiologie : place et limites\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T14:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "d63e0d28-cd9d-4f48-8cd3-f72eb329bd7b",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques en imagerie digestive. Ma plus belle erreur en garde: quelle le\u00e7on j'en ai tir\u00e9e ?",
                        "objectives": [
                            "<p>Quatre bin\u00f4mes compos\u00e9s chacun d'un junior et d'un senior pr\u00e9senteront un dossier clinique didactique. Chaque cas mettra en lumi\u00e8re une erreur survenue en garde et la le\u00e7on qui en a \u00e9t\u00e9 tir\u00e9e.<br>",
                            "Les pr\u00e9sentations incluront des quizz int\u00e9ractifs permettant au public de voter et de tenter de d\u00e9jouer les pi\u00e8ges des cas cliniques pr\u00e9sent\u00e9s. Cette participation active vise \u00e0 enrichir l'apprentissage et \u00e0 favoriser la discussion.<br>",
                            "Chaque pr\u00e9sentation de cas sera suivie d'une mise au point th\u00e9orique approfondie sur le th\u00e8me abord\u00e9, permettant de consolider les connaissances et de r\u00e9pondre aux questions soulev\u00e9es.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d63e0d28-cd9d-4f48-8cd3-f72eb329bd7b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Cas cliniques et Interpr\u00e9tation",
                                "id": "e5cfbebb-132a-488c-9364-90bdd0827c1a"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1075/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "dd6b00c0-6b25-4633-ae8e-ed4004fa11c3",
                        "title": "Rachis et mo\u00eblle\u00a0: troubles moteurs et/ou sensitifs des membres du sujet d\u2019\u00e2ge moyen \u00e0 avanc\u00e9",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Connaitre les signes cliniques devant faire douter du diagnostic de my\u00e9lopathie compressive, et \u00e9voquer une fistule art\u00e9rioveineuse durale m\u00e9dullaire <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Connaitre l'anatomie vasculaire de la mo\u00eblle<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Connaitre les signes IRM d'alerte devant une my\u00e9lopathie apparemment compressive, et l'IRM des fistules art\u00e9rio-veineuses durales m\u00e9dullaires<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Connaitre les modalit\u00e9s de traitement des fistules art\u00e9rio-veineuses durales m\u00e9dullaires</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "dd6b00c0-6b25-4633-ae8e-ed4004fa11c3",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            },
                            {
                                "value": "IRM"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1487/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "dae819ea-a951-4d0f-9ef3-f0b2762f07f9",
                        "title": "Ponction et pose de harpon et de clip",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T14:10+02:00",
                        "end": "2024-10-06T14:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1547/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1eac362d-209a-4f09-8f18-339d0ee5e30f",
                        "title": "Atelier de simulation haute fid\u00e9lit\u00e9 - \"Urgence au scanner\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1eac362d-209a-4f09-8f18-339d0ee5e30f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": null,
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "2946a11a-02da-480e-96fa-cdf82da561b1",
                        "title": "Alcoolisation percutan\u00e9e et nouveaut\u00e9s du EU-TIRADS",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "2946a11a-02da-480e-96fa-cdf82da561b1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1194/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "598006fa-99ec-4500-9103-dd4e6592b0b6",
                        "title": "Echographie musculosquelettique -\u00a0 Hanche en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "598006fa-99ec-4500-9103-dd4e6592b0b6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1382/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7a0d523b-098a-4f30-b645-d8a79931c975",
                        "title": "Echo Doppler - Comment je fais un \u00e9cho-Doppler des vaisseaux supra-aortiques (perfectionnement)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7a0d523b-098a-4f30-b645-d8a79931c975",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1352/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "8f253825-3d9a-43f5-8967-3d2fcfa3c404",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 des urgences abdominales et pelviennes -\u00a0Imagerie du syndrome occlusif",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8f253825-3d9a-43f5-8967-3d2fcfa3c404",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1212/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a51ee8b5-dfc5-4fb4-a968-aa74af49132c",
                        "title": "Imagerie de la femme :\u00a0 Gyn\u00e9cologie :\u00a0 Masses pelviennes O-RADS",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a51ee8b5-dfc5-4fb4-a968-aa74af49132c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1226/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ba694490-d8a2-4f0d-98fb-ec07f8eeb02d",
                        "title": "Cyber s\u00e9curit\u00e9",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les apprenants seront en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Analyser les retours d'exp\u00e9rience sur les cyberattaques dans les services de radiologie et de t\u00e9l\u00e9radiologie, en identifiant les failles de s\u00e9curit\u00e9, les impacts op\u00e9rationnels, et les mesures de gestion de crise mises en place dans diff\u00e9rents h\u00f4pitaux (Versailles, Rouen) afin de renforcer la r\u00e9silience des syst\u00e8mes de sant\u00e9.</p>",
                            "<p>Proposer des recommandations pour la pr\u00e9vention et la gestion des cyberattaques dans les services de radiologie et de t\u00e9l\u00e9radiologie, en int\u00e9grant un nouveau volet de cybers\u00e9curit\u00e9 dans les chartes de t\u00e9l\u00e9radiologie, avec des protocoles adapt\u00e9s pour anticiper et g\u00e9rer efficacement les crises.</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ba694490-d8a2-4f0d-98fb-ec07f8eeb02d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T14:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Qualiopi",
                                "id": "c67faed5-e80e-4c7f-9990-2c0632c3c058"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Gestion"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1637/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "b25a7b4d-1997-4da4-b165-265578a510e6",
                        "title": "Ponction et pose de harpon et de clip",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T14:25+02:00",
                        "end": "2024-10-06T14:55+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "e72b5880-2e60-4ef7-b9b1-e6248c3bd3e5",
                        "title": "Animation Junior\u00a0 - D\u00e9buter en \u00e9chographie abdominale :\u00a0 coupe de r\u00e9f\u00e9rence",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T14:25+02:00",
                        "end": "2024-10-06T14:55+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "6090de43-eadb-490c-ba2b-b8ebfe7dda82",
                        "title": "Your JFR - Post operative imaging of the hip, knee and spine: what is usually missing in our reports ?",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</div>",
                            "<div>Conna\u00eetres les diff\u00e9rents materiels d'arthroplastie et arthrod\u00e8se<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre le bilan d'imagerie et les informations pr\u00e9-op\u00e9ratoires indispensables&nbsp;aux chirurgiens<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Reconna\u00eetre et d\u00e9crire les principales complications apr\u00e9s arthroplastie et arthrod\u00e8se<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T14:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "6090de43-eadb-490c-ba2b-b8ebfe7dda82",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T14:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/678/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "71439098-2eca-46f7-91fd-4ced83580c8b",
                        "title": "Recherche en radiologie interventionnelle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T14:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "71439098-2eca-46f7-91fd-4ced83580c8b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            },
                            {
                                "value": "Gestion"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1052/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "aec005c1-41b3-49e4-a0f6-f6af1627a9d5",
                        "title": "Le septum dorsal casuloscapholunaire (DCSS)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T15:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:05+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1549/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d5a0f15c-f006-4ac9-b760-fdef9ac90c81",
                        "title": "JFR Games - Epreuves des cas cliniques",
                        "objectives": [
                            "<p>Que le meilleur gagne !</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T15:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T16:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d5a0f15c-f006-4ac9-b760-fdef9ac90c81",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2133/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "130ebefa-2957-40b6-9f9c-b785fc46c7e9",
                        "title": "Le septum dorsal casuloscapholunaire (DCSS)",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T15:05+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "8faf104a-fb79-4f28-bf86-610274ee6104",
                        "title": "Animation Junior\u00a0 - EchoDoppler veineux des MI en garde",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T15:05+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "10d3965a-d8d5-4649-955e-0749203797a8",
                        "title": "L'hypertrophie b\u00e9nigne de prostate: diagnostic pointu et approches th\u00e9rapeutiques avanc\u00e9es",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "<p>Diagnostiquer l'ad\u00e9nome de prostate et connaitre les r\u00e9percussions sur le syst\u00e8me uriniare<br>",
                            "Conna\u00eetre les diagnostics diff\u00e9rentiels de l'hypertrophie b\u00e9nigne de prostate et savoir les rechercher \u00e0 l'imagerie<br>",
                            "Conna\u00eetre les modalit\u00e9s des diff\u00e9rents traitements interventionnels et chirugicaux de l'ad\u00e9nome ainsi que leur indications respectives en fonction du tableau clinique<br>",
                            "Conna\u00eetres les avantages et les limites des techniques th\u00e9rapeutiques</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "10d3965a-d8d5-4649-955e-0749203797a8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Appareil urinaire et g\u00e9nital masculin diagnostique et interventionnel"
                            },
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/44/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "13a0c0eb-6ebc-4319-9296-68f7841e0032",
                        "title": "Ost\u00e9osynth\u00e8se percutan\u00e9e en radiologie interventionnelle: optimisation et d\u00e9veloppement",
                        "objectives": [
                            "<p>Une ost\u00e9osynth\u00e8se peut \u00eatre r\u00e9alis\u00e9e par voie percutan\u00e9e par des radiologues interventionnels. Le guidage CT ou CBCT montre des taux de r\u00e9ussite technique \u00e9lev\u00e9s pour le placement du mat\u00e9riel. Cette technique mini-invasive \u00e9vite une intervention chirurgicale importante chez les patients fragiles. L'ost\u00e9osynth\u00e8se soulage la douleur des fractures par insuffisance osseuse et des fractures pathologiques mais peut aussi assurer une consolidation prophylactique des fractures pathologiques&nbsp;imminentes.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "13a0c0eb-6ebc-4319-9296-68f7841e0032",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/90/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "4312b871-5805-4845-b069-328708ad6d11",
                        "title": "JFR365-\u00a0 Saignements art\u00e9riels abdominaux non traumatiques : du diagnostic au traitement",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les approches diagnostiques radiologiques dans l'identification des saignements art\u00e9riels pour des abdomens&nbsp;aigus&nbsp;non traumatiques<br>",
                            "Conna\u00eetre la s\u00e9m\u00e9iologie et les algorithmes diagnostics&nbsp;d'explorations des saignements digestifs art\u00e9riels<br>",
                            "Discuter des strat\u00e9gies et des interventions th\u00e9rapeutiques de radiologie interventionnelle, en se concentrant sur les techniques mini-invasives pour g\u00e9rer les h\u00e9morragies art\u00e9rielles</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4312b871-5805-4845-b069-328708ad6d11",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2590/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7e6390de-b174-47ec-af2d-011c8a25e6a8",
                        "title": "IA g\u00e9n\u00e9rative et CR structur\u00e9 : le futur de la radiologie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "8bfd93d4-6864-4570-bb2c-e9061abd08f9",
                        "title": "Neuro-oncologie: tout est dans le voxel !",
                        "objectives": [
                            "<p>Neuro-oncologie : tout est dans le voxel ! Analyse des informations pour arriver \u00e0 la bonne conclusion ! s\u00e9ance de cas cliniques</p>",
                            "<p>Nous d\u00e9taillerons 6 cas cliniques reprenant une gamme diagnostique \u00e0 \u00e9voquer en fonction de la pr\u00e9dominance d'un pattern en imagerie IRM. Cela permettra de parcourir les principales pathologies tumorales en neuro-oncologie&nbsp;et de les mettre en lien avec l'analyse histo-mol\u00e9culaire. Cette s\u00e9ance est propos\u00e9e sous l'\u00e9gide du r\u00e9seau fran\u00e7ais RENOCLIP de relecture nationale des dossiers de neuro-oncologie Imagerie et histomol\u00e9culaire.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8bfd93d4-6864-4570-bb2c-e9061abd08f9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T16:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Oncologie",
                                "id": "226bb1fb-79b7-4ee6-b92d-9032ae207696"
                            },
                            {
                                "title": "Cas cliniques et Interpr\u00e9tation",
                                "id": "e5cfbebb-132a-488c-9364-90bdd0827c1a"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie "
                            },
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/148/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "98a17799-f87e-479c-afe0-030807ffb3fc",
                        "title": "Atelier de simulation en \u00e9chographie -\u00a0 Obst\u00e9trique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "98a17799-f87e-479c-afe0-030807ffb3fc",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T15:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "d5471eb0-4c49-4477-a0d3-8c3aa73f7780",
                        "title": "Session CERF \"Le radiologue est un vrai m\u00e9decin, pour de vrai !\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T16:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "ec64a40c-4443-4d73-9084-e01a45ac8ca1",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie thoracique",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "<p>Pr\u00e9sentation de travaux scientifiques en imagerie thoracique<br>",
                            "Ces pr\u00e9sentations seront suivie d'une synth\u00e8se des publications les plus importantes de l'ann\u00e9e 2023-2024 en imagerie thoracique</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T16:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ec64a40c-4443-4d73-9084-e01a45ac8ca1",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T15:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1432/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "436e7540-768f-460c-a500-047d90a057b4",
                        "title": "Super d\u00e9mo -\u00a0Biopsie tissus mous : avec ou sans valve ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T15:35+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:50+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "affaacf1-5873-4a8e-b795-163463f78f9c",
                        "title": "Doppler trans-cranien",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T15:40+02:00",
                        "end": "2024-10-06T15:40+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1551/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "111b795a-b057-49e9-96ba-780806b40ddb",
                        "title": "Que la FRI soit avec toi :\u00a0 la FRI rencontre les radiologues",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de :</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les missions de la FRI<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre l'activit\u00e9 globale de la RI en France<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre le d\u00e9cret de RI</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T15:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T16:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "111b795a-b057-49e9-96ba-780806b40ddb",
                            "media": null,
                            "releaseDate": null,
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1089/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ad548dab-2df8-4a2c-8443-65d7999a892a",
                        "title": "Les fractures de l\u2019enfant: tout savoir !",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</div>",
                            "<div>Maitriser le diagnostic des fractures de l\u2019enfant</div>",
                            "<div>Comprendre l\u2019int\u00e9r\u00eat et les limites de l\u2019IA dans ce contexte<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Raisonner devant la d\u00e9couverte fortuite d\u2019une l\u00e9sion osseuse sur un clich\u00e9 standard</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T15:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T16:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ad548dab-2df8-4a2c-8443-65d7999a892a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T15:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            },
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/680/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "47e7e083-804a-444f-b097-81b02b37a7e6",
                        "title": "Session 3 du JURI:\u00a0Blow-out syndrome: faut-il boucher ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T15:55+02:00",
                        "end": "2024-10-06T16:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "47e7e083-804a-444f-b097-81b02b37a7e6",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T16:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1053/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "e3befbea-fabc-4055-9145-f9a4f0430ce6",
                        "title": "Doppler trans-cranien",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T15:55+02:00",
                        "end": "2024-10-06T16:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "ed53f2a9-5dbd-4397-aad7-ab6f19eba323",
                        "title": "Animation Junior\u00a0 - D\u00e9buter en \u00e9chographie abdominale :\u00a0 coupe de r\u00e9f\u00e9rence",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T15:55+02:00",
                        "end": "2024-10-06T16:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "6b22a716-7afe-4a36-9a66-9dd5bf97209f",
                        "title": "Atelier simulation Endovasculaire - Session 4",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T16:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T17:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "9b04b453-5903-471c-919d-84beb710830e",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie cardiaque:\u00a0de speckel traking en IRM au comptage de photon:\u00a0innovation en imagerie cardiaque pour la pratique de demain",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "<p>Comprendre l'int\u00e9r\u00eat du spekel traking en IRM<br>",
                            "Comprendre l'impact du comptage photonique<br>",
                            "Comment adapter son compte rendue et quel param\u00e8tre doit on quantifier</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T16:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T17:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9b04b453-5903-471c-919d-84beb710830e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T16:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/686/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "ff43053b-2c58-45d8-8553-f501ff1e879c",
                        "title": "Audit par les pairs",
                        "objectives": [
                            "<p><span style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes sont en mesure de :&nbsp;&nbsp;</span></p>",
                            "<p>Comprendre ce que sont les audits par les pairs et \u00e0 quoi ils servent.</p>",
                            "<p>Quelle est leur origine et leur organisation.</p>",
                            "<p>Comment vont-ils se mettre en place.</p>",
                            "<p>Quels r\u00f4les respectifs pour les auditeurs radiologues et manipulateurs</p>",
                            "<p>Quels enseignements tirer de la phase pilote qui a d\u00e9but\u00e9 en janvier 2024</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T16:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ff43053b-2c58-45d8-8553-f501ff1e879c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T16:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Qualit\u00e9"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/684/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "001ef183-c660-45aa-b82f-4531fb9c249e",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive -\u00a0Imagerie des fistules anop\u00e9rin\u00e9ales",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "001ef183-c660-45aa-b82f-4531fb9c249e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1214/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "081375c2-2221-45d6-a46a-424e8cc8c397",
                        "title": "Atelier\u00a0multimodalit\u00e9\u00a0d'imagerie du syst\u00e8me nerveux central -\u00a0 Imagerie des pathologies de la substance blanche",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "081375c2-2221-45d6-a46a-424e8cc8c397",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1456/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "1c019ba3-e1d0-43e1-b01e-6299b9f0af44",
                        "title": "Comment je fais une thermoablation thyro\u00efdienne par radiofr\u00e9quence d'un nodule b\u00e9nin",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les \u00e9lements pratiques permettant d'effectuer un traitement par radiofr\u00e9quence d'un nodule thyro\u00efdien b\u00e9nin<br>",
                            "S\u00e9lectionner les nodules/patients de mani\u00e8re appropri\u00e9e<br>",
                            "Mettre en oeuvre le traitement dans ses aspects techniques (placement du patient, anesth\u00e9sie, \u00e9lectrodes, \u00e9nergie...)<br>",
                            "Savoir prot\u00e9ger les organes vitaux autour de la thyro\u00efde</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T17:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1c019ba3-e1d0-43e1-b01e-6299b9f0af44",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T16:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "International",
                                "id": "1bf60794-6049-45ff-8eb2-002afd6fa05d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Ultrasons"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/93/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "23c90b62-be95-4787-8332-1f4fca33589e",
                        "title": "Session CERF \"Dois-je avoir peur de l'IA ?\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T16:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "ea9b74e3-000e-49e2-8b99-bfb3df7757ae",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - Muscles de la cuisse en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ea9b74e3-000e-49e2-8b99-bfb3df7757ae",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1383/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "efc6012f-5071-4b49-8593-d6e82706238e",
                        "title": "Echo Doppler - Comment je fais un examen Doppler des art\u00e8res digestives ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T16:15+02:00",
                        "end": "2024-10-06T17:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "efc6012f-5071-4b49-8593-d6e82706238e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1181/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "782b1b5a-0cf3-414c-a232-9b6f0344aa9b",
                        "title": "Doppler art\u00e9riel des vaisseaux du cou",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T16:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T16:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1553/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "a812d48b-d597-43a1-85cb-f788071288f8",
                        "title": "Exploration des nouvelles avanc\u00e9es en IRM pour les manipulateurs",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes sont en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Appliquer les pr\u00e9cautions dans la prise en charge de patients porteurs de DMI en IRM</p>",
                            "<p>Am\u00e9liorer la prise en charge des patients en IRM</p>",
                            "<p>Identifier des comp\u00e9tences techniques \u00e0 d\u00e9velopper</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T16:30+02:00",
                        "end": "2024-10-06T17:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "a812d48b-d597-43a1-85cb-f788071288f8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T16:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "IRM"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1303/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "293af20a-f40d-4cfa-8c19-282ed3d61140",
                        "title": "Doppler art\u00e9riel des vaisseaux du cou",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T16:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T17:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "62b1be28-e492-4826-82da-5cb096c0b332",
                        "title": "Animation Junior\u00a0 - D\u00e9buter en \u00e9chographie abdominale :\u00a0 coupe de r\u00e9f\u00e9rence",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T16:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T17:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "ab4b0718-7ef4-41dd-884a-bb0def3c5d05",
                        "title": "Les m\u00e9tastases p\u00e9riton\u00e9ales, autrement dit la carcinose!",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</div>",
                            "<div>Comprendre les avantages et limites des techniques d'imagerie<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les \u00e9l\u00e9ments cl\u00e9s du compte rendu utiles au chirurgien<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les grands principes et les gestes sp\u00e9cialis\u00e9s d'une cytor\u00e9duction</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T16:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T17:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ab4b0718-7ef4-41dd-884a-bb0def3c5d05",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T16:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2592/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "77bafc44-7bf2-439b-9f6d-41fe3f9ffc63",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie neurologique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T17:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "77bafc44-7bf2-439b-9f6d-41fe3f9ffc63",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1391/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "7c55846d-5078-4cb6-a0e3-d551d87dd68d",
                        "title": "Imagerie du m\u00e9lanome",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</div>",
                            "<div>Conna\u00eetre le bilan d'extension \u00e0 distance \u00e0 r\u00e9aliser dans un m\u00e9lanome<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>R\u00e9aliser une imagerie haute r\u00e9solution d'une tumeur cutan\u00e9e<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les attentes du dermatologue pour d\u00e9terminer la strat\u00e9gie th\u00e9rapeutique<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les nouvelles approches en radiologie interventionnelle dans la prise en charge du m\u00e9lanome</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T17:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7c55846d-5078-4cb6-a0e3-d551d87dd68d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/579/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "90d1bdd7-ad6e-426c-8e44-b2883f84fe01",
                        "title": "La Radiologie a un incroyable talent",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T17:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "90d1bdd7-ad6e-426c-8e44-b2883f84fe01",
                            "media": null,
                            "releaseDate": null,
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2158/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "d105d063-248c-46fc-91aa-4430be96c54f",
                        "title": "Imagerie de la vessie - VIRADS pour les nuls,\u00a0VI RADS dans le suivi th\u00e9rapeutique",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de :<br>",
                            "R\u00e9aliser le protocole IRM et r\u00e9diger un compte rendu de&nbsp; score VI -RADS<br>",
                            "Conna\u00eetre les diagnostics differentiels<br>",
                            "Comprendre les enjeux d'une masse&nbsp; intradiverticulaire</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T17:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d105d063-248c-46fc-91aa-4430be96c54f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "IRM"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/2625/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "de490b44-65fc-4d87-9144-b1631f9bf3ef",
                        "title": "La radiologie interventionnelle p\u00e9diatrique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T17:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "de490b44-65fc-4d87-9144-b1631f9bf3ef",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T18:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1056/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "f4b5c2d4-d1ad-4cce-be70-171a0144ab4e",
                        "title": "D\u00e9pistage opportuniste en scanner\u00a0: un standard de soin ?",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance les congressistes seront en mesure de&nbsp;:&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre le rationnel scientifique le d\u00e9pistage opportuniste en imagerie</p>",
                            "<p>Comprendre les solutions technologiques et d'intelligence artificielle rendant le d\u00e9pistage opportuniste possible</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre le rationnel m\u00e9dico \u00e9conomique autour du d\u00e9pistage opportuniste en scanner</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-06T17:00+02:00",
                        "end": "2024-10-06T18:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f4b5c2d4-d1ad-4cce-be70-171a0144ab4e",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T17:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Intelligence Artificielle"
                            },
                            {
                                "value": "Scanner (scanner-CT)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/121/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "74dd6cd2-3343-4f8c-8dac-96356f7eb3aa",
                        "title": "N\u00e9vrome de Morton et syndrome du deuxi\u00e8me rayon",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T17:20+02:00",
                        "end": "2024-10-06T17:25+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "1d1e54cc-96de-4cb5-9f7f-d3b75bddb58e",
                        "title": "N\u00e9vrome de Morton et syndrome du deuxi\u00e8me rayon",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T17:25+02:00",
                        "end": "2024-10-06T17:55+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "07392272-7b1f-4978-9afd-967e7ef6190d",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 des urgences abdominales et pelviennes -\u00a0Imagerie de la douleur pelvienne aigu\u00eb f\u00e9minine",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T17:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "07392272-7b1f-4978-9afd-967e7ef6190d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T18:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "3f5ad465-e641-41d9-b6e6-4c5b5a692f47",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - Le Coude en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T17:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3f5ad465-e641-41d9-b6e6-4c5b5a692f47",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T18:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2024/JFR2024/1384/video/thumbs/poster.jpg"
                    },
                    {
                        "id": "fbeb71e0-2805-4565-a85f-d5f7ccfbd3d4",
                        "title": "Echo Doppler - Aorte et art\u00e8res des membres inf\u00e9rieurs sans aorte",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-06T17:45+02:00",
                        "end": "2024-10-06T18:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "fbeb71e0-2805-4565-a85f-d5f7ccfbd3d4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T18:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "44bd0610-9bf0-4a19-9dd1-d215c854993b",
                        "title": "Debrief des JFR 2024",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T08:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T09:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "CYIM",
                                "id": "b6639960-162f-43ff-8cfd-2b503bebb299"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "3062f11f-a655-49ca-9237-9344f1542ef2",
                        "title": "\u00c9lectroporation irr\u00e9versible:\u00a0 comment le num\u00e9rique peut aider \u00e0 am\u00e9liorer nos r\u00e9sultats",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les participants seront en mesure de :&nbsp;&nbsp;<br>",
                            "Conna\u00eetre les int\u00e9r\u00eats de l\u2019\u00e9lectroporation irr\u00e9versible (IRE)<br>",
                            "Conna\u00eetre les limites et difficult\u00e9s de IRE en pratique clinique<br>",
                            "Conna\u00eetre les facteurs pouvant influer sur l\u2019efficacit\u00e9 d\u2019une IRE<br>",
                            "Comprendre le potentiel des outils num\u00e9rique en pratique clinique</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T08:15+02:00",
                        "end": "2024-10-07T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3062f11f-a655-49ca-9237-9344f1542ef2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T08:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#ff0000",
                                "id": "48401e33-d7c5-4091-9d02-8c3e805ba574",
                                "label": "Expert",
                                "value": "Expert"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "4cb00558-fb61-49f1-981e-a75983213a30",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie neurologique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T08:15+02:00",
                        "end": "2024-10-07T09:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4cb00558-fb61-49f1-981e-a75983213a30",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T08:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "767bdc25-1e5b-4982-b95e-5c6a74574078",
                        "title": "Comit\u00e9 d'Harmonisation",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T08:30+02:00",
                        "end": "2024-10-07T16:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "CYIM",
                                "id": "b6639960-162f-43ff-8cfd-2b503bebb299"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "aca9b7cd-4aac-4849-b34b-843457df399f",
                        "title": "S\u00e9ance de cas cliniques en imagerie ost\u00e9o-articulaire",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la formation, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;<br>",
                            "D\u00e9crire une atteinte du nerf p\u00e9riph\u00e9rique en imagerie&nbsp;<br>",
                            "Faire un bilan \u00e9tiologique en imagerie d\u2019une atteinte du nerf p\u00e9riph\u00e9rique<br>",
                            "Reconna\u00eetre les \u00e9l\u00e9ments s\u00e9miologiques d\u2019une myopathie<br>",
                            "Faire un bilan \u00e9tiologique en imagerie d\u2019une myopathie</p>",
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>R\u00e9sum\u00e9<br>",
                            "Venez tester vos connaissances en imagerie ost\u00e9oarticulaire ! Nous vous proposons une s\u00e9ance de 6 cas cliniques avec vote interactif du public sur les pathologies du nerf p\u00e9riph\u00e9rique et les pathologies musculaires.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T08:30+02:00",
                        "end": "2024-10-07T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "aca9b7cd-4aac-4849-b34b-843457df399f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T08:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Cas cliniques et Interpr\u00e9tation",
                                "id": "e5cfbebb-132a-488c-9364-90bdd0827c1a"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            },
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "f01bb865-b73f-4b75-867c-8008618af4ff",
                        "title": "S\u00e9ance d'interpr\u00e9tation en oncologie p\u00e9diatrique",
                        "objectives": [
                            "<p>L'objectif de cette session&nbsp;est d'insister sur les \u00e9lements cl\u00e9s de l'interpr\u00e9tation et du compte rendu devant des tumeurs p\u00e9diatriques malignes et de passer en revue les diagnostics diff\u00e9rentiels pour chaque localisation et ce&nbsp;&nbsp;\u00e0 travers des dossiers comment\u00e9s.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T08:30+02:00",
                        "end": "2024-10-07T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f01bb865-b73f-4b75-867c-8008618af4ff",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T08:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Cas cliniques et Interpr\u00e9tation",
                                "id": "e5cfbebb-132a-488c-9364-90bdd0827c1a"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "0b9e4ca3-bb29-446c-a038-48437956b8d5",
                        "title": "D\u00e9couvrir les myst\u00e8res lymphatiques: diagnostic dans le thorax et l'abdomen",
                        "objectives": [
                            "<p>&nbsp;</p>",
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de&nbsp;:</p>",
                            "<p>Comprendre la physiologie du syst\u00e8me lymphatique</p>",
                            "<p>Identifier les pathologies lymphatiques courantes</p>",
                            "<p>Ma\u00eetriser les techniques d'imagerie diagnostique</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T08:45+02:00",
                        "end": "2024-10-07T09:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0b9e4ca3-bb29-446c-a038-48437956b8d5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T08:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Thorax"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "78498393-69fd-4d31-99ac-ec60f7cd8d03",
                        "title": "Echo Doppler - El\u00e9ments d'h\u00e9modynamique art\u00e9rielle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T08:45+02:00",
                        "end": "2024-10-07T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "78498393-69fd-4d31-99ac-ec60f7cd8d03",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "9ebb9474-a4fd-4ae6-9c09-a7ccfd20f5f8",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 des urgences abdominales et pelviennes -\u00a0Imagerie de la douleur lombaire aigu\u00eb",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T08:45+02:00",
                        "end": "2024-10-07T09:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "9ebb9474-a4fd-4ae6-9c09-a7ccfd20f5f8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "09a71082-7253-4189-a9c1-f644fa3224ed",
                        "title": "JFR International",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T10:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T16:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "c84ed634-204c-46bc-9cea-70ea061a4998",
                        "title": "Imagerie post-th\u00e9rapeutique du cancer du rein localis\u00e9",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :<br>",
                            "Savoir comment surveiller les cancers du rein op\u00e9r\u00e9s ou thermoablat\u00e9s et pourquoi<br>",
                            "Reconna\u00eetre les aspects normaux et les pi\u00e8ges apr\u00e8s chirurgie et thermoablation du cancer du rein<br>",
                            "Reconna\u00eetre les complications et la conduite \u00e0 tenir ; ne pas tomber dans les pi\u00e8ges d\u2019une thermoablation incompl\u00e8te et des r\u00e9cidives</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T09:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T10:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c84ed634-204c-46bc-9cea-70ea061a4998",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "International",
                                "id": "1bf60794-6049-45ff-8eb2-002afd6fa05d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "11c7fd39-1544-4323-a9d3-1f746b1d3829",
                        "title": "Endom\u00e9triose de l\u2019adolescente: o\u00f9 en sommes-nous\u00a0?",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de : <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les signes cliniques pouvant faire \u00e9voquer une endom\u00e9triose chez l'adolescente<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les indications d'imagerie en cas de dysm\u00e9norrh\u00e9e ou de douleurs pelviennes chroniques chez l'adolescente<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre la place de l'\u00e9chographie pelvienne et les diagnostics diff\u00e9rentiels&nbsp; &nbsp;<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les indications, les modalit\u00e9s et les limites de l'IRM pelvienne en cas de suspicion d'endom\u00e9triose chez l'adolescente</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T09:15+02:00",
                        "end": "2024-10-07T10:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "11c7fd39-1544-4323-a9d3-1f746b1d3829",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T09:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "International",
                                "id": "1bf60794-6049-45ff-8eb2-002afd6fa05d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            },
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            },
                            {
                                "value": "Echographie - Ultrasons"
                            },
                            {
                                "value": "IRM"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "07680ae3-51df-4cb1-89d1-6c77c9342f6b",
                        "title": "Intelligence artificelle g\u00e9n\u00e9rative en radiologie, un nouvelle (r)\u00e9volution ?",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Comprendre le r\u00f4le des mod\u00e8les de langage de grande taille</p>",
                            "<p>Identifier les avantages de l'int\u00e9gration de l'intelligence artificielle dans la pratique radiologique</p>",
                            "<p>\u00c9valuer les d\u00e9fis \u00e9thiques et pratiques associ\u00e9s \u00e0 l'utilisation de l'IA en radiologique</p>",
                            "<p>Explorer les cas d'utilisation actuels et futurs des mod\u00e8les de langage dans le domaine de la sant\u00e9</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T09:30+02:00",
                        "end": "2024-10-07T10:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "07680ae3-51df-4cb1-89d1-6c77c9342f6b",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Intelligence Artificielle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "3af4255f-5e5e-46d0-a618-91c3ba85e5b2",
                        "title": "Glandes salivaires :\u00a0 \u00e9chographie des glandes salivaires",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T09:30+02:00",
                        "end": "2024-10-07T09:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "81b84ece-7a45-4322-9e2c-31458cd0d6f9",
                        "title": "Oncologie ORL: imagerie et traitement chirurgical des ganglions tumoraux",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en&nbsp;mesure de : <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div><span style=\"white-space: normal;\">Conna\u00eetre les techniques d'exploration et les crit\u00e8res diagnostiques des ganglions cervicaux pathologiques<span style=\"white-space:pre\"> </span></span></div>",
                            "<div><span style=\"white-space: normal;\">Conna\u00eetre la s\u00e9miologie de la rupture capsulaire ganglionnaire et les signes d'envahissement extra-ganglionnaire<span style=\"white-space:pre\"> </span></span></div>",
                            "<div><span style=\"white-space: normal;\">Comprendre les implications chirurgicales de l'extension ganglionnaire en imagerie, les crit\u00e8res d'op\u00e9rabilit\u00e9 et les types de chirurgie ganglionnaire</span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T09:30+02:00",
                        "end": "2024-10-07T10:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "81b84ece-7a45-4322-9e2c-31458cd0d6f9",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            },
                            {
                                "value": "IRM"
                            },
                            {
                                "value": "Scanner (scanner-CT)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "99afebdf-0f59-41f4-9b6f-69d8739db4f5",
                        "title": "Session 4 du JURI :\u00a0 Drainages biliaires: reste-t-il une place pour la radiologie interventionnelle ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T09:30+02:00",
                        "end": "2024-10-07T10:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "99afebdf-0f59-41f4-9b6f-69d8739db4f5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T10:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "9eb7e0a9-d902-4e0e-80a6-f8df6269baf5",
                        "title": "Atelier de simulation en \u00e9chographie -\u00a0 Basic skills",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T09:30+02:00",
                        "end": "2024-10-07T10:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "ea989f6c-915a-4d3b-8fc4-9222fdf1d669",
                        "title": "H\u00e9moptysie du diagnostic au traitement",
                        "objectives": [
                            "<p>L'h\u00e9moptysie est une pathologie grave avec une mortalite spontan\u00e9e \u00e9lev\u00e9e. Les r\u00f4les essentiels et synergiques des radiologues et des pneumologues sp\u00e9cialis\u00e9s permettent une meilleure prise en charge diagnostique et th\u00e9rapeutique, am\u00e9liorant ainsi le pronostic des patients. L'objectif de cette s\u00e9ance est d'apporter une compr\u00e9hension approfondie et compl\u00e8te du processus diagnostique \u00e0 la d\u00e9cision th\u00e9rapeutique en passant par la prise en charge m\u00e9dicale et r\u00e9animatoire des patients pr\u00e9sentant une h\u00e9moptysie. Les objectifs de la s\u00e9ance seront donc :</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les diff\u00e9rentes \u00e9tiologies des h\u00e9moptysies et leurs aspects en scanner avec le protocole d\u00e9di\u00e9, les \u00e9l\u00e9ments radiologiques pertinents pour le traitement en radiologie interventionnelle et la prise en charge m\u00e9dicale ou r\u00e9animatoire.</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les \u00e9l\u00e9ments la prise en charge m\u00e9dicale et r\u00e9animatoire des patients avec h\u00e9moptysies, ainsi que l'indication des diff\u00e9rents traitements.</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre le mat\u00e9riel et les techniques utilis\u00e9es en radiologie interventionnelle avanc\u00e9e pour le traitement des h\u00e9moptysies, les pi\u00e8ges \u00e0 \u00e9viter et les nouveaut\u00e9s concernant l'utilisation des agents d'embolisation.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T09:30+02:00",
                        "end": "2024-10-07T10:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ea989f6c-915a-4d3b-8fc4-9222fdf1d669",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T09:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "47abc617-ba2f-4a7b-8cd0-288916ef46ea",
                        "title": "Principaux enjeux pour les acteurs de la t\u00e9l\u00e9radiologie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T09:45+02:00",
                        "end": "2024-10-07T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "47abc617-ba2f-4a7b-8cd0-288916ef46ea",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T10:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Focus T\u00e9l\u00e9radiologie",
                                "id": "6732d32b-037a-4439-956e-e38535b4d7cd"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "65b3aed6-530e-49e1-a013-3ba8de3e8209",
                        "title": "Scanner spectral \u00e0\u00a0comptage photonique: une r\u00e9volution technologique et applicative ?",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront&nbsp;mesure de :<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Expliquer la diff\u00e9rence entre un scanner conventionnel, un scanner spectral double \u00e9nergie et un scanner spectral \u00e0 comptage photonique<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Comprendre l'apport de cette technologie pour les applications oncologiques, cardiaques, vasculaires, thoraciques<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Entrevoir les perspectives d'imagerie diagnostique et th\u00e9ragnostiques de cette technologie<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T09:45+02:00",
                        "end": "2024-10-07T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "65b3aed6-530e-49e1-a013-3ba8de3e8209",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            },
                            {
                                "value": "Contraste (agents de contraste)"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Rayons X"
                            },
                            {
                                "value": "Scanner (scanner-CT)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "70e5c167-bc99-4362-a707-ffd229b29cd6",
                        "title": "Glandes salivaires :\u00a0 \u00e9chographie des glandes salivaires",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T09:45+02:00",
                        "end": "2024-10-07T10:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "75db87f2-9458-4146-a2d9-9c9a849a056c",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie ost\u00e9oarticulaire: interventionnel, \u00e9largir les indications",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la formation, les congressistes seront en mesure de&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre le devenir \u00e0 long terme des patients avec un my\u00e9lome apr\u00e9s cimentoplastie pour fractures vert\u00e9brales</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre de nouvelles indications et mani\u00e8res de r\u00e9aliser des interventions radiologiques percutan\u00e9es en ost\u00e9oarticulaire</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T09:45+02:00",
                        "end": "2024-10-07T10:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "75db87f2-9458-4146-a2d9-9c9a849a056c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T09:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "2c2df5bb-193d-4589-a836-7a98e6c7e168",
                        "title": "Atelier simulation Percutan\u00e9 - Session 5",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T10:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T11:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "4261ad71-be61-4fb9-b4e2-a9b8ecb90487",
                        "title": "Innovation et pr\u00e9cision avec la radiologie interventionnelle pour les manipulateurs",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>&nbsp;Identifier des outils d\u2019optimisation des proc\u00e9dures<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>&nbsp;Indiquer de nouvelles approches th\u00e9rapeutiques<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Assurer une meilleure collaboration lors de diff\u00e9rentes proc\u00e9dures d'interventions</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T10:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4261ad71-be61-4fb9-b4e2-a9b8ecb90487",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T10:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "c7a61560-bc3b-40b7-bd3e-2deda4a15a47",
                        "title": "IA et prostate",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront mesure de : \u2026..<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Un point pr\u00e9cis sur les avanc\u00e9es actuelles et les perspectives&nbsp; en terme d'outils d'aide au diagnostic du cancer de prostate<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Les limites, les consid\u00e9rations ethiques sur l'utilisation de ses outils.</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T10:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T11:20+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c7a61560-bc3b-40b7-bd3e-2deda4a15a47",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T10:20:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "3184200b-bcde-4685-af1f-4a9d17a87350",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - R\u00e9gion scapulaire et plexus",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-07T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3184200b-bcde-4685-af1f-4a9d17a87350",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "8ed3cfe1-5394-4d23-83e0-bda7b9bccf48",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive -\u00a0M\u00e9tastases h\u00e9patiques: diagnostic et prise en charge",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-07T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "8ed3cfe1-5394-4d23-83e0-bda7b9bccf48",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "c50e8d20-34a4-494b-8b58-28e7cda51347",
                        "title": "Atelier Cardiovasculaire: Flux aortique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-07T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c50e8d20-34a4-494b-8b58-28e7cda51347",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "d2a2c7b7-7e34-4e25-96a6-bf7ba25c8714",
                        "title": "Atelier de perfusion - Atelier de perfusion c\u00e9r\u00e9brale",
                        "objectives": [
                            "<p>Avec la participation de GE et Olea</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T10:15+02:00",
                        "end": "2024-10-07T11:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d2a2c7b7-7e34-4e25-96a6-bf7ba25c8714",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "63a62604-c057-4458-90b2-b80a426852c5",
                        "title": "Macrobiopsie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T10:30+02:00",
                        "end": "2024-10-07T10:45+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "311152c3-5b8e-4690-afe4-37ae45e93346",
                        "title": "Macrobiopsie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T10:45+02:00",
                        "end": "2024-10-07T11:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "df81de77-b501-4c86-9af1-7f235146bb3f",
                        "title": "Les nouvelles recommandations de la CNEOF",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les participants seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<div>D\u00e9crire les nouvelles coupes en d\u00e9pistage<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Coomprendre leur int\u00e9r\u00eat et leurs limites<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Quel changement dans nos pratiques ? <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T10:45+02:00",
                        "end": "2024-10-07T11:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "df81de77-b501-4c86-9af1-7f235146bb3f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T10:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "bbcfb812-e862-4e2b-8654-5ab46637b36f",
                        "title": "Session 4 de SIMS Jeune : Embolisations",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T10:55+02:00",
                        "end": "2024-10-07T11:55+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "bbcfb812-e862-4e2b-8654-5ab46637b36f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T11:55:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Traitements divers"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "31eadbd1-5df7-49ed-b840-ef42d4ac0ebc",
                        "title": "Le lymphome dans tous ses \u00e9tats et pour toutes les sursp\u00e9cialit\u00e9s",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront&nbsp;&nbsp;en mesure de : <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Utiliser les r\u00e8gles de descrition de l'extension initiale et de l'\u00e9valuation de la r\u00e9ponse au traitement<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Faire le diagnostic des atteintes p\u00e9riton\u00e9ales du lymphome.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Faire le diagnostic des atteintes pulmonaires du lymphome<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Faire le diagnostic des atteintes c\u00e9r\u00e9brales du lymphome&nbsp;</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "31eadbd1-5df7-49ed-b840-ef42d4ac0ebc",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "50fb10a1-1501-442b-90c9-e32c3bcad6ac",
                        "title": "IRM\u00a0 interventionnelle en milieu lib\u00e9ral",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront&nbsp;en mesure de :<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les particularit\u00e9s organisationnelles de l'IRM interventionnelle dans un centre lib\u00e9ral<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les \u00e9l\u00e9ments de l'IRM interventionnelle s\u00e9nologique en lib\u00e9ral<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre les \u00e9l\u00e9ments de l'IRM interventionnelle prostatique en lib\u00e9ral</div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "50fb10a1-1501-442b-90c9-e32c3bcad6ac",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "IRM"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "S\u00e9nologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "8ad0790e-7137-4640-a088-72e3f786bfdf",
                        "title": "Atelier de simulation en \u00e9chographie -\u00a0 Abdominal adulte basique",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "b1613393-610a-4022-b6f1-505b021d7b77",
                        "title": "Imagerie c\u00e9r\u00e9brale \u00e0 la lumi\u00e8re de nouvelles th\u00e9rapeutiques dans la maladie d'Alzheimer",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Analyser l'int\u00e9gration des th\u00e9rapies anti-amylo\u00efdes dans le traitement de la maladie d'Alzheimer et leur potentiel clinique<br>",
                            "Examiner le r\u00f4le de l'imagerie IRM et TEP dans l'am\u00e9lioration du diagnostic et la s\u00e9lection des patients pour ces immunoth\u00e9rapies<br>",
                            "D\u00e9finir des protocoles standardis\u00e9s pour l'utilisation de l'imagerie dans le suivi des traitements anti-amylo\u00efdes et la gestion des risques associ\u00e9s<br>",
                            "Pr\u00e9parer les radiologues&nbsp;\u00e0 l'adoption de ces nouvelles approches th\u00e9rapeutiques et \u00e0 l'\u00e9volution des pratiques en rapport avec la maladie d'Alzheimer&nbsp;en France</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b1613393-610a-4022-b6f1-505b021d7b77",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-06T07:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "International",
                                "id": "1bf60794-6049-45ff-8eb2-002afd6fa05d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie "
                            },
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "e09337fe-dc26-4ac4-90c2-3f1e22c19e90",
                        "title": "Scanner \u00e0 comptage photonique en\u00a0imagerie cardiaque: applications cliniques",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre&nbsp;<span style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">les principales avanc\u00e9es en imagerie des coronaires et des valves cardiaques</span></p>",
                            "<p>Savoir exploiter l'imagerie spectrale des coronaires et du myocarde</p>",
                            "<p>Savoir r\u00e9aliser l'imagerie de perfusion myocardique en routine clinique</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T11:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "e09337fe-dc26-4ac4-90c2-3f1e22c19e90",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T11:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Cardiovasculaire"
                            },
                            {
                                "value": "Scanner (scanner-CT)"
                            },
                            {
                                "value": "Imagerie cardiaque"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "113004c1-e5f4-4b6e-9a66-6a40c9ae419a",
                        "title": "Pathologie inflammatoire des glandes salivaires",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre la radio-anatomie canalaire des glandes salivaires principales (Parotide/ Sous Maxillaire/Sublingual)</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre le principe de la Sialo IRM, hydro IRM appliqu\u00e9e aux canaux salivaires et l'aspect normal</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre la pathologie lithiasique&nbsp;des glandes salivaires et ses complications</p>",
                            "<p>Savoir faire le dignostic et le bilan des&nbsp; sialodochites, non lithiasiques: st\u00e9nose/m\u00e9gacanaux salivaires/ compression extrins\u00e8que.</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre la pr\u00e9sentation radiologique des principales siald\u00e9nites/sialad\u00e9noses: Infectieuses/Goujer\u00f4t Sj\u00f6gren/Sarcoidose/Ig G4/Kimura</p>",
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de faire le diagnostic positif et diff\u00e9rentiel des sialad\u00e9nites/ sialodochites lithiasiques et non lithiasiques et&nbsp; le bilan des lithiases salivaires</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T11:15+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "113004c1-e5f4-4b6e-9a66-6a40c9ae419a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "International",
                                "id": "1bf60794-6049-45ff-8eb2-002afd6fa05d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "ORL / T\u00eate et cou"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "3fa9ea14-3d4e-4911-99d0-b89d17299a1f",
                        "title": "Nouveaut\u00e9s de s\u00e9nologie interventionelle",
                        "objectives": [
                            "<p>Pr\u00e9senter quelques unes des nouvlles techniques en s\u00e9nologie interventionnelle aussi bien en imagerie qu'en anathomopathologie.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T11:15+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "3fa9ea14-3d4e-4911-99d0-b89d17299a1f",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "S\u00e9nologie"
                            },
                            {
                                "value": "Mammographie"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#ff0000",
                                "id": "48401e33-d7c5-4091-9d02-8c3e805ba574",
                                "label": "Expert",
                                "value": "Expert"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "4a2d6768-3099-4cc2-a830-bf02efc35a3d",
                        "title": "S\u00e9ance de cas clinique en imagerie de l'appareil g\u00e9nital et urinaire masculin",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T11:15+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4a2d6768-3099-4cc2-a830-bf02efc35a3d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Cas cliniques et Interpr\u00e9tation",
                                "id": "e5cfbebb-132a-488c-9364-90bdd0827c1a"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"
                            },
                            {
                                "value": "Echographie - Ultrasons"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "55be62b3-b150-49d5-87cd-0351f54e8ed2",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales: intelligence artificielle en oncologie et traumatologie",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Comprendre l'apport des algorithmes d'apprentissage profond dans la d\u00e9tection pr\u00e9coce ou opportunistique des pathologies oncologiques</p>",
                            "<p>Comprendre les impacts de l'utilisation des outils d'IA en vie r\u00e9elle et en termes m\u00e9dico-\u00e9conomique.&nbsp;</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T11:15+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "55be62b3-b150-49d5-87cd-0351f54e8ed2",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Intelligence Artificielle"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "7d197c0c-2156-4b34-9eb5-85cf12f23116",
                        "title": "Collaborer en radiologie: les \u00e9tudes multicentriques observationnelles",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre la m\u00e9thodologie d'une \u00e9tude multicentrique observationnelle</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les trucs et astuces ainsi que les pi\u00e8ges \u00e0 \u00e9viter.</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les outils les plus pertinents \u00e0 utiliser</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T11:15+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7d197c0c-2156-4b34-9eb5-85cf12f23116",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T11:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#ff0000",
                                "id": "48401e33-d7c5-4091-9d02-8c3e805ba574",
                                "label": "Expert",
                                "value": "Expert"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "7c8d970a-3be8-47c1-8794-dd33486581a7",
                        "title": "Microbiopsie mammaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T11:20+02:00",
                        "end": "2024-10-07T11:35+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "0648d461-b6ad-4ee8-be4e-ffe1b9dec851",
                        "title": "Atelier de simulation :\u00a0Urgence au scanner",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T11:30+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "0648d461-b6ad-4ee8-be4e-ffe1b9dec851",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T11:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "68b13352-f7cf-4fbd-8144-935197efd4df",
                        "title": "S\u00e9ance de cl\u00f4ture et lancement Data Challenge 2024",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T11:30+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "68b13352-f7cf-4fbd-8144-935197efd4df",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T12:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "f15716bc-415b-4a23-b3bf-f4bd77fafb8f",
                        "title": "Microbiopsie mammaire",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T11:35+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:05+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "47a161b7-5b26-4777-bbaa-716d8ad0570d",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive -\u00a0L\u00e9sions kystiques du pancr\u00e9as: quels sont les signes inqui\u00e9tants?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "47a161b7-5b26-4777-bbaa-716d8ad0570d",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "5c352270-7d8a-42b2-87b7-b7966719d0ba",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - Doigts en 10 points",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "5c352270-7d8a-42b2-87b7-b7966719d0ba",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "6b48bc09-3ef9-479c-b073-e4d93cce7723",
                        "title": "R\u00e9actions allergiques aux produits de contraste - Prise en charge des r\u00e9actions allergiques aux produits de contraste",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "6b48bc09-3ef9-479c-b073-e4d93cce7723",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "d501d6e1-fe7e-40b8-a868-93e72d4aec51",
                        "title": "Imagerie de la femme :\u00a0\u00a0S\u00e9nologie : Cas cliniques en angiomammographie et tomosynth\u00e8se: diagnostic personnalis\u00e9",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "d501d6e1-fe7e-40b8-a868-93e72d4aec51",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "f2c36b2b-c0d1-4171-bb67-4fb926ba07c5",
                        "title": "Echo-Doppler -\u00a0 Caract\u00e9risations des plaques avec injection de PCUS",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T11:45+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f2c36b2b-c0d1-4171-bb67-4fb926ba07c5",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T12:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "78774df5-0fb2-45a7-9244-12449adedb11",
                        "title": "Atelier simulation Endovasculaire - Session 5",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T12:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T13:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "c6534967-76ed-4e93-9938-f933e3ddc615",
                        "title": "Robotique et radiologie interventionnelle",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T12:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T13:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "c6534967-76ed-4e93-9938-f933e3ddc615",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T13:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "f6ee6a68-fb93-4c79-8078-73c0e31539b2",
                        "title": "Session questions / r\u00e9ponses sur les M2, plateformes de recherche",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T12:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T13:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "ce79fd5b-24fb-4a68-b8b7-51bba6019c0b",
                        "title": "Ponction et pose de harpon et de clip",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T12:05+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:20+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Agenda Partenaire",
                                "id": "e5137432-4bc5-40af-806e-f75f4193c084"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "7762144a-1b33-42a7-8f83-03f92b4390bc",
                        "title": "Ponction et pose de harpon et de clip",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T12:20+02:00",
                        "end": "2024-10-07T12:50+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "1ebc11dd-5f58-4392-bed1-32ddcb5f4064",
                        "title": "Financement des \u00e9quipements lourds d'imagerie innovants en France : comment faire mieux pour nos patients\u00a0?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T12:30+02:00",
                        "end": "2024-10-07T13:45+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "1ebc11dd-5f58-4392-bed1-32ddcb5f4064",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T12:45:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "4e475001-364e-44d6-b163-f030cf0ae863",
                        "title": "Session 4 du JENI :\u00a0Bases cliniques et de litt\u00e9rature scientifique \u00e0 destin\u00e9e du manipulateur de NRI",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T13:25+02:00",
                        "end": "2024-10-07T14:25+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "4e475001-364e-44d6-b163-f030cf0ae863",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T14:25:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "09497f20-941a-4209-b3f5-357f9876c441",
                        "title": "Atelier de simulation en \u00e9chographie -\u00a0 Abdominal adulte avanc\u00e9e",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T15:00+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "0e9f3f46-06a3-4bfb-9a5f-00b3d8409893",
                        "title": "Debrief des industriels",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T15:15+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "CYIM",
                                "id": "b6639960-162f-43ff-8cfd-2b503bebb299"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "5644f6fc-9c39-41d8-848e-2b733c9f7632",
                        "title": "CNU -\u00a0 Radiologie et universitarisation des territoires. D\u00e9finition, impact, points positifs et erreurs \u00e0 \u00e9viter, comment en tirer profit ?",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "5644f6fc-9c39-41d8-848e-2b733c9f7632",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "89417434-473d-4197-b69c-d29e8f0ec3e4",
                        "title": "JFR\u00a0 365 - Verre d\u00e9poli et condensations en imagerie thoracique: orientations diagnostiques",
                        "objectives": [
                            "<p>Les images en verre d\u00e9poli \u00e9tendu et les condensations alv\u00e9olaires sont fr\u00e9quentes sur les scanners thoraciques. Elles ont une signification diff\u00e9rente en cas de pr\u00e9sentation aigue ou chronique. Les \u00e9l\u00e9ments d'orientation diagnostique seront rappel\u00e9s.</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "89417434-473d-4197-b69c-d29e8f0ec3e4",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T14:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Thorax"
                            },
                            {
                                "value": "Scanner (scanner-CT)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "8e89bd13-6928-478c-927c-4b8e4c837d49",
                        "title": "Espace simulation en acc\u00e8s libre &\u00a0comp\u00e9tition simulation \"JFR Games\"",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T15:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Simulation",
                                "id": "79c8533f-c8b0-41b9-b285-b9109b95eff2"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            },
                            {
                                "value": "Conseil-Formation"
                            },
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "b88df8a4-5650-4d8e-9ba4-35ab788f5c69",
                        "title": "Syndrome de Claude-Bernard-Horner - Que rechercher en imagerie ?",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Savoir les signes cliniques du syndrome de Claude-Bernard-Horner</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre l\u2019anatomie et l\u2019imagerie des troubles neuronaux centraux et pr\u00e9ganglionnaires dans le syndrome de Claude-Bernard-Horner</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre l\u2019anatomie et l\u2019imagerie des troubles neuronaux postganglionnaires dans le syndrome de Claude-Bernard-Horner</p>",
                            "<p>Conna\u00eetre les principales atteintes et les plus importantes causes&nbsp;<span style=\"color: rgb(100, 100, 100);\">du syndrome de Claude-Bernard-Horner</span></p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "b88df8a4-5650-4d8e-9ba4-35ab788f5c69",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Neuroradiologie "
                            },
                            {
                                "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "cd890518-a234-4d1e-887c-e386675f595a",
                        "title": "Suivi des tumeurs c\u00e9r\u00e9brales de l'enfant:\u00a0 la chasse aux r\u00e9cidives et complications",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</div>",
                            "<div>Choisir les s\u00e9quences prioritaires pour rechercher un r\u00e9sidu ou une r\u00e9cidive tumorale selon le type de tumeur<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Rechercher les complications attendues ou non<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Reconna\u00eetre les images post-th\u00e9rapeutiques non tumorales<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Chercher les tumeurs associ\u00e9es \u00e0 chaque syndrome de pr\u00e9disposition aux tumeurs c\u00e9r\u00e9brales<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "cd890518-a234-4d1e-887c-e386675f595a",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T14:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Physiciens m\u00e9dicaux",
                                "id": "c5d61e43-7703-4174-b350-cae01637ed8d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "P\u00e9diatrie"
                            },
                            {
                                "value": "Oncologie"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "ce0d731f-729e-48aa-9c41-d1c0b861beff",
                        "title": "GMCAO et radiologie: la technologie au service de la radiologie",
                        "objectives": [
                            "<p>Les Gestes m\u00e9dico-chirurgicaux assistes par ordinateur (GMCAO) repr\u00e9sentent l\u2019ensemble des technologies qui permettant une aide lors de la r\u00e9alisation de gestes m\u00e9dicaux. Le d\u00e9veloppement sans conteste de ces outils dans le domaine est non \u00e9quivoque&nbsp;: entre 2017 et 2023, une augmentation des parts de march\u00e9 entre +8,2%/an (outils informatiques pr\u00e9 et post-gestes) et +12,4 %/an (interfaces de formation, robotique) prouve l\u2019int\u00e9r\u00eat ind\u00e9niable pour ces outils.</p>",
                            "<p>Les objectifs de ce cours sont&nbsp;:</p>",
                            "<p>-apporter un \u00e9clairage sur l\u2019int\u00e9r\u00eat et l\u2019apport de l\u2019intelligence artificielle dans le cadre des GMCAO</p>",
                            "<p>-identifier l\u2019\u00e9tat actuel des connaissances dans la cadre de la robotique en radiologie interventionnelle</p>",
                            "<p>-mettre en lumi\u00e8re les perspectives de la discipline notamment dans le domaine de la radiologie interventionnelle</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T14:00+02:00",
                        "end": "2024-10-07T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "ce0d731f-729e-48aa-9c41-d1c0b861beff",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T14:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Innovations & Recherche"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#edff24",
                                "id": "7d14ce82-c551-4069-be30-2908c1ac6b04",
                                "label": "Confirm\u00e9",
                                "value": "Confirm\u00e9"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "03af85b9-7cdb-4ee6-a23e-15bf97cd07cc",
                        "title": "Echo Doppler - Exploration \u00e9cho-doppler des varices",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-07T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "03af85b9-7cdb-4ee6-a23e-15bf97cd07cc",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "128c70d1-901e-4b41-b509-acc20e863399",
                        "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie des urgences",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Comment prendre en charge les urgences abdominales chez une femme enceinte<br>",
                            "Comment traiter les pseudo anevrysmes abdominaux, exemple des gardes en Su\u00e8de, application de l'IA pour les fractures et pour la d\u00e9tection des saignements intra-craniens post traumatique</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-07T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "128c70d1-901e-4b41-b509-acc20e863399",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T14:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Urgences"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "7620da0e-3bf6-4720-894e-78a247001c5c",
                        "title": "Atelier multimodalit\u00e9 du syst\u00e8me nerveux central - Imagerie en pathologie infectieuse",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-07T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "7620da0e-3bf6-4720-894e-78a247001c5c",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "f25d2de8-5bd7-4009-9135-0c0d728b5772",
                        "title": "Echographie musculosquelettique - Interventionnel en ost\u00e9o-articulaire : 10 trucs et astuces",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-07T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f25d2de8-5bd7-4009-9135-0c0d728b5772",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "f5e54905-f993-4977-a1e5-f917f36939be",
                        "title": "La Vert\u00e9broplastie en 2024",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de :&nbsp;&nbsp;</p>",
                            "<p>Utiliser leurs&nbsp;connaissances dans la vert\u00e9broplastie dans les diff\u00e9rents champs d'indication possible (Ost\u00e9oporose / Traumatologie / Oncologie)</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-07T15:15+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "f5e54905-f993-4977-a1e5-f917f36939be",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T14:15:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "International",
                                "id": "1bf60794-6049-45ff-8eb2-002afd6fa05d"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Os / MSK"
                            },
                            {
                                "value": "Radiologie Interventionnelle"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "fb4e0f3c-9926-4992-b578-40a4ede44972",
                        "title": "Imagerie de la femme :\u00a0 Gyn\u00e9cologie :\u00a0 Dysfonctions pelvi-p\u00e9rin\u00e9ales",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T14:15+02:00",
                        "end": "2024-10-07T15:00+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "fb4e0f3c-9926-4992-b578-40a4ede44972",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T15:00:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "37033770-c628-4c25-bdd5-4641454218d8",
                        "title": "Thrombose porte : que nous apprennent les derni\u00e8res recommandations ?",
                        "objectives": [
                            "<div>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes seront en mesure de : <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Conna\u00eetre et discuter les recommandations et classifications les plus r\u00e9centes de la thrombose porte<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Diagnostiquer les principales complications de la thrombose porte r\u00e9cente ou chronique, chez le patients avec ou sans cirrhose<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>",
                            "<div>Comprendre les algorithmes de prise en charge de la thrombose porte<span style=\"white-space:pre\"> </span><br>",
                            "Discuter la place de la radiologie interventionnelle dans le traitement de la thrombose porte<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T14:30+02:00",
                        "end": "2024-10-07T15:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "37033770-c628-4c25-bdd5-4641454218d8",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T14:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [
                            {
                                "value": "Abdomen"
                            }
                        ],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#ff0000",
                                "id": "48401e33-d7c5-4091-9d02-8c3e805ba574",
                                "label": "Expert",
                                "value": "Expert"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "461b7771-b40f-462e-964e-b4dce8608511",
                        "title": "Ensemble pour une coop\u00e9ration efficace entre manipulateurs et radiologues",
                        "objectives": [
                            "<p>A la fin de la s\u00e9ance, les congressistes sont en mesure de :&nbsp;</p>",
                            "<p>Identifier les collaborations permettant d\u2019am\u00e9liorer les prises en soins en imagerie<br>",
                            "D\u00e9limiter les p\u00e9rim\u00e8tres d\u2019activit\u00e9 des diff\u00e9rents professionnels lors de coop\u00e9rations&nbsp;<br>",
                            "Coop\u00e9rer plus efficacement</p>"
                        ],
                        "start": "2024-10-07T14:30+02:00",
                        "end": "2024-10-07T15:30+02:00",
                        "vod": {
                            "id": "461b7771-b40f-462e-964e-b4dce8608511",
                            "media": null,
                            "releaseDate": "2024-10-07T14:30:00.000Z",
                            "expirationDate": null
                        },
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [
                            {
                                "color": "#23b82a",
                                "id": "e2ab05a5-4319-4577-9397-18f346d63319",
                                "label": "D\u00e9butant",
                                "value": "D\u00e9butant"
                            }
                        ],
                        "picture": null
                    },
                    {
                        "id": "e15acba6-d1cc-4521-a806-4b1246b296dc",
                        "title": "Atelier de simulation en \u00e9chographie -\u00a0 Gyn\u00e9cologie",
                        "objectives": [],
                        "start": "2024-10-07T15:30+02:00",
                        "end": "2024-10-07T16:30+02:00",
                        "vod": null,
                        "programmeOwners": [
                            {
                                "title": "JFR 2024",
                                "id": "f611ad8b-1aa6-4e86-a968-fd38789b105e"
                            },
                            {
                                "title": "Jeunes Radiologues",
                                "id": "bcc67080-87f4-4e85-93a8-32a6e69f2098"
                            }
                        ],
                        "topics": [],
                        "tracks": [],
                        "picture": null
                    }
                ]
            }
        }
    }
}